1

我叫户部一郎，自小在孤儿院长大，二十岁从股票市场赚到我的第一桶金，随后投身电脑网络开发行业。 也在那个时候我认识了我现在的工人美丝，美丝比我小三岁，因为家境贫穷在高中的时候就停学到社会上打工，因为她超群的美丽险些遭到流氓的轮奸。 刚好我那时经过，就随理成章的上演了一部“英雄救美”在知道她的身世后我“毅然”帮她完成了高中的学业，而且供养她唯一的亲人母亲直到死去，为了报恩美丝就成为我家的工人了。 在九九年我在办的网页公司时赚到了不少钱，成为了城中屈指可数的富翁之一。在西交的住宅区我买下了一座三层五千尺左右的豪宅，豪宅上一个主人是一位生意失败的企业家。 从此我们的生活有了翻天覆地的变化。 在我们住进来的第二天，美丝在打扫的时候发现了地下室有一扇打不开的铁门。 我和美丝合力把门撬开，发现里面竟然放着各种各样的SM道具：有各种人 造假阳具、浣肠器、皮鞭、麻绳、医院才有的妇科检查床、落地的镜子、三角木 马等等……在墙上还附有一个X型的木架。 在墙边还有一个水池，上面架着一架很特别的水车，我和美丝都吓住了。 我们想这一定是以前的房主做了这个地下室，而且他一定是个疯狂的SM爱好者。 我把门关上，但脑海一直没有忘记门里的情形，我看看美丝，她垂着头没有看我，但连耳根都红了，我想她和我是一样的。 过了两个星期，我们一直刻意没有提这件事，可我却没有叫美丝清理那地下室里的SM道具，心里还时时幻想我和美丝在里面玩各种各样的SM游戏。 一天，我因为把开会的文件忘记带了回家拿，回到家里没有看到美丝，我想她是出去买菜了。 可我经过楼梯的时候却发现在地下室隐隐传来呻吟声：“啊……啊……我快不行了……主人……啊……” 我随着声音来到地下室，看见那放着SM道具的房间门半开着，声音就是从那里传出来的。 我走近一看，只见美丝赤裸着身体躺在那张妇科检查床上，左手揉弄着自己丰满的乳房，右手拿着一支假阳具插弄着自己的阴道。 看来美丝的性经验还不足，直径2cm的假阳具插入阴道的时候，脸上出现痛苦的表情，阴唇和乳头还是粉红色的。 美丝好像发现有人，向门口看来，发现了我，脸马上红了起来。 我走过去用手搭着她双肩说：“美丝你这是干什么！？” 美丝浑身发烫却说不出话低着头不敢看我。 我说：“美丝你喜欢我吗？” 美丝垂着头抽泣着就是不说话。 我用力摇了摇美丝，“我在问你话啊，回答我！” “呜呜……我被先生看见我淫荡的样子，我不配喜欢先生……” 我拔出留在她阴道里的假阳具，“傻瓜，你怎么回是淫荡呢，实话告诉你，从我第一次看见你就喜欢上你了。你也知道我是在孤儿院长大的，所以性格比较内向，我把这种感觉一直藏在心里。” 美丝看着我“真情”的眼睛忍不住“冲”进我的怀里紧紧的抱着我，“自从户部先生把我从流氓手里救出来那天，美丝就知道我爱上了户部先生了，但我知道由于身份的差距这是不可能的，后来母亲又去世了，我毕业后就决定为户部先生当工人，只要明天可以看见户部先生美丝就十分满足了，其它的美丝想也部敢想。” “但我不满足！我喜欢你！我要得到你的爱！”几年来的相处我对美丝的感情虽然谈不上是爱，但也一天比一天喜欢她了。 “我爱户部先生你！就算我的爱没有结果我依然爱你！” 看着地下室的一切，听着怀里美女煽情的表白，我内心深处的“兽”性终于爆发出来了。 在桌子上找了一个跳蚤型的电动假阳具从新放进她的阴道里，然后帮她穿好衣服，在她站起来的时候把手里的遥控器突然把动力调到最大，美丝马上蹲了下去用手捂着两腿间站不起来。 我来到她身旁说：“我亲爱的美丝，我现在赶着回公司开会，为了证明你对我的爱，就这样直到我回家吧。”然后便拿着文件回公司。

2

下午四点半，我提早下班回到家里。 美丝正在厨房工作，我来到她身后，因为假阳具的关系美丝的动作比平时慢了许多。 我从后抱着她，撩起短裙把手伸进她的内裤抚摸着她的阴蒂，美丝马上停止了手上的工作，呼吸也不由自主的急速起来。 我把中指插进她的阴道感受着假阳具的震荡，她的内裤早就渗透了，但淫水还是不停地往外流。 我凑到她的耳边说：“流了一天还没有干，你可真是淫荡啊！” 美丝喘着气说：“请……请……请放过我吧，我快受不了……” 我用力地揉弄着她的阴蒂说：“今天我回来的时候好像听到你在叫‘主人’你的主人到底是谁啊？” “啊……美丝没有主人，那只是随口说的，先生千万别误会啊！啊……” 为了唤醒美丝的“奴”性我兵行险着，加快的手指的速度，“既然美丝没有主人，那我做你的主人好了，同意吗！？” “啊……好……就请先生做美丝的主人吧，啊……” 我隔着衣服揉弄着美丝一只丰满的乳房，“你现在可是我的奴隶了，你的一切都是我的，我说的话就是命令，你只有服从，知道吗！” 美丝顺从地点了点头。 我脱下她的内裤抽出渗透的假阳具，找来两根香肠插了进去说：“不准丢出来，我现在饿了快把饭煮好。” 伸手到美丝衣服里把乳罩取下来后，自己就到客厅看电视。 过了一个多小时，美丝满身大汗地把晚饭做好了，被汗水湿透的衣服近乎透明，鲜红的乳头清晰看见。 我坐好后看着桌上的沙拉说：“怎么只有沙拉，今天的主菜呢？” 美丝奇怪的看着我不知道我在说什么，我指了指她的下体说：“还不把主菜拿出来。” 美丝哀怨的看了我一眼，无奈的蹲下去，正要把香肠拔出来的时候我阻止了她：“坐到桌上去把腿张开。” 我自己拔出了泡满了淫水的香肠，然后命令美丝在饭桌上蹲起来，把杯子放到她的体下。 “在我吃完晚饭之前注满你的淫水。” 晚餐就在美丝手淫高潮中结束，而我则品尝了美丝新鲜可口的淫水。 饭后我拉着美丝来到地下室，进行新一轮的SM调教。 “自从我发现这个地下室后，就想把每一样东西都用到可爱的美丝身上，我想美丝你也是这样想的吧！？” “啊……请主人不要在羞辱美丝了……” 我从美丝温柔的表现知道她对SM并不十分抗拒，只不过心理和道德上一时接受不了而已。 我把美丝脱光绑在妇科检查床上，乳房则用麻绳绑得更加的突出，强逼美丝喝下一千CC的清水，然后在她的阴道插入一根3cm的电动假阳具，把开关调到“中”档，经过多次高潮的阴道对假阳具的直径虽然有多少的疼痛感，不过还可以接受。 在美丝接近疯狂的扭动中，我双手不停地淫虐她的双乳和阴蒂。 过了半小时，美丝的尿意来了，我用手指放开粉红色的阴唇，仔细地观察她那一张一缩的尿道口。 “美丝尿尿的姿势一定很看，在主人面前尿尿会不会害羞呢？” “啊……请主人放过美丝吧……请别看……啊……不行了……太羞人了！啊……”在她拼命的忍耐下只排出了大约一百CC的尿液。 “一千CC清水才尿出一百CC，真没用，看来还要多加调教啊。”我边说边在桌上搜寻，“哈哈，找到了，这回可有你好受的。” 我拿着导尿管，涂上润滑油来到美丝的下体。 “你在干什么……啊！不行……别……啊！求你放过我吧……”情急之下的美丝似乎忘记了自己的“身份”。 “住嘴，我可是你的主人！再这样叫我就等于自动申请处罚！现在就让你知道你主人我的厉害。” 我慢慢把导尿管插入美丝的尿道中，而另一只手则不停地刺激她的阴蒂，并把电动假阳具的动力调到了强的级别。 虽然有润滑油的帮助，但初次有异物插进尿道，那种疼痛可想而知。 “啊……痛……啊……痛死我啦！” “几经辛苦”导尿管终于到达膀胱了，疼痛过后接着就是强烈的尿意。 “啊……别……啊……我快忍不住了，太羞人了……啊……” 美丝终于敌不过道具的威力排放了大量尿液。 “哈哈……可真不少啊，竟然有500CC的尿尿，美丝，你可真淫荡啊！ 在主人面前尿尿还不停的流着淫水。“我抚摸着美丝的阴户说。 看着美丝湿淋淋的阴部我又找到了新的目标，就是那粉红色的菊雷，我用两只手指慢慢抚摸着那可爱的肛门。 “啊……别……那里不行……那里好脏！求主人不要再羞辱美丝了……” 我毫不理会美丝的哀求，在肛门周围擦上乳霜，又找来一支200CC的玻璃浣肠器，可是找不到我需要的浣肠液，看着妇科检查床下那盛着尿液的不锈钢桶，我脸上露出了淫亵的笑容。 “嘿嘿……我要把美丝的尿尿还给它的主人吧。” 美丝好像知道接下来要发生什么，“啊……怎么可以！千万别这样！干这样羞人的事美丝还不如死了算了！呜……”说完已经泣不成声了。 “美丝乖，美丝的菊蕾是主人最喜欢的地方，以后我还要把肉棒插到里面享受呢，美丝既然要成为我的奴隶在我面前就不可有羞耻之心，你既然爱我就要奉献你的一切，现在是有点羞耻，但等你习惯以后就会爱上浣肠和肛交了。” 我用浣肠器吸满了美丝的尿液对准美丝的肛门插入浣肠器的头部慢慢地挤压着。 看着金黄的尿液慢慢消失我的心情就越加兴奋，灌完了二百CC美丝脸上出现痛苦的表情。 “啊……受不了……好辛苦……啊……” 但我却没有停止的意思，又吸满了浣肠器对美丝的肛门进行第二轮的攻击。 “啊……涨……求主人快停止吧……这样下去我会疯掉的……啊……肛门会坏掉！” 我没有理美丝的哀求又灌了二百CC。 “嘿嘿……一共是六百CC，还是自己的尿液，感觉太棒了！第一次浣肠就是这个份量一定很痛苦吧，可是现在越痛苦等一下排泄的时候就会越快乐，美丝也越美丽。” 我用手不断地挤压美丝的小腹，加快她的便意，急切地等待着壮观的一刻。 美丝因为拼命的忍着便意和电动假阳具带来的快感，美丽的胴体冒出了大量的汗水，清纯的脸孔也憋的通红。 十五分钟后美丝的肚子开始发出“咕咕”的声音，我知道是时候了，便仔细观察那不停蠕动的可爱的小菊雷。 “别看……羞死人了……求求主人让美丝上厕所吧……啊……要出来了！” 只见美丝的肛门慢慢打开，先是犹如小便一样的黄色液体激射而出，跟着越来越大夹带着小形大便“噼里啪啦”地往外喷射，最后那些被尿液泡得软绵绵湿淋淋的大便从肛门慢慢地出来落到不锈钢桶里。 美丝也双眼翻白，虚脱似的躺在妇科检查床上喘气。 等美丝休息够后我们来到浴室洗澡，美丝的双手被反绑在身后，乳房上的麻绳却没有解开，因为少年的时候手淫的关系，我的肉棒比常人的粗长，象小儿的手臂，还有那鸡蛋似的龟头，我一直对此很满意。 美丝第一次看到我的阳具，也露出又害怕又向往的神情。 我抓住她的头发拉到我的肉棒前：“现在用你那可爱的小嘴为主人服务吧，这也成为你以后每天工作的一部分，懂吗！” 美丝先用脸颊在肉棒上磨蹭，感受肉棒惊人的“热力”，再伸出舌头在龟头上舔几下，受到刺激我的阳具也回应似的跳动了几下。 接着美丝尝试把我的阳具往嘴里吞，但只进入龟头的部分她就已经受不了，看着美丝可怜小嘴挣得大大的嘴角还流着唾液，这是一幅多么美丽的图画啊。 经过努力终于把阳具吞进了一半。 “唉，还是不行，还是第一次口交吧？以后在这方面要加强训练，直到整根都能吞下才可以，舌头要动。今天就到这里，现在由我来为美丝服务。” 双手把美丝拉起来坐到浴缸的尽头，两腿分开放在浴缸的边上，露出她那美丽的阴户和可爱的肛门。 我坐在美丝两腿间，左手的两只手指滑进她的阴道慢慢抽插着；右手中指涂了点乳液进入了她的肛门，牙齿则轻咬着阴蒂。 让我想不到的是美丝的肛门和阴道竟然同样的柔软，而且还会不停的蠕动，这发现令我欢喜若狂，因为美丝的肛门远比阴户吸引我。 “啊……痛……别……救命啊我快疯掉了！啊……要高潮啦！” 听着美丝的哀求我更加兴奋，又加了一只手指。 “实在太好了！连肛门也这样的敏感，真不愧是美丝，你一定为了浣肠和肛交才来到这个世界吧。喔！真紧。” 美丝在我疯狂的攻击下，流出大量淫水和阴精粘满我的左手。 “尝尝自己的淫液吧，味道不错吧？”我强逼美丝舔干净我的手。 为美丝和自己冲洗干净后，抱着她来到我的卧室，我为美丝解开身上的拘束后两人相拥躺在床上。 “美丝，我真是越来越喜欢你了，你不会觉的我变态吧？” “嗯～～不会的，只要主人开心要美丝干什么都无所谓，不过美丝有一个要求希望主人可以答应。” “说吧，只要我能办到。” “美丝知道以主人的条件身边一定不缺乏美女，美丝只是希望主人不要抛弃美丝，美丝永远是主人最忠诚的佣人和奴隶。” 我一手揉弄着丰满的乳房，一手伸到美丝下体温柔的掏挖，“小傻瓜，你这么美丽的佣人我怎么舍得抛弃啊？不过我以后对你的调教会更加严格，你要有心理准备啊！” “嗯，美丝一定会努力成为主人心目中的奴隶的。” 受到我双手的刺激，美丝的阴道又分泌出湿滑的淫液。 “美丝知道我为什么要解开你身上的拘束吗？” “啊……不知道，请主人告诉美丝吧……啊……” “我要美丝给我的第一次是完完整整的。” 美丝被我的话感动得抱着我来了个“法”式的长吻。 “亲爱的主人！美丝每天都在幻象着这一刻，请主人占有美丝的身体吧！”

3

第二天，我下班后到一家地下成人用品店购买了大量调教用的SM道具。 一进门口美丝以动人的姿势跪在门前。 “主人，欢迎您回到家里。” 我放下盒子拉起美丝，伸手进她的短裙里。 “唔，真听话没有穿内衣裤。这么湿，整天想着我吧？” “唔～～”美丝含羞低下头。 “来，看我为美丝买了什么好东西，我想你一定会喜欢，自己打开看看。” 美丝弯下身来打开盒子，我的手却没有离开她的下体。 盒子里有带电动棒的SM内衣裤、贞操带、两瓶液体、乳头夹、砝码、带孔 的封口硬球、肛门专用的念珠、两盒药剂和注射器。 美丝看见这些道具，阴部分泌的淫水明显增加了。 我从盒子里拿出带电动棒的SM内衣裤擦上润滑剂让美丝穿上，阴道和肛门插入按摩棒，而尿道则插入5cm长的细橡皮管，从内裤前面的小口袋放进跳蚤用于刺激阴蒂。 等美丝站直身子后打开开关，突然而来的刺激使美丝又蹲在地板上不停的颤抖站不起来。 我把美丝拉起来，为她穿上特制的乳罩，乳罩里面是很多尖刺型的橡皮小颗粒，即可以刺激着乳房又不置于造成肉体上的伤害，乳头是露出来的。 我用胶布把两颗跳蚤粘在乳头上，打开开关说：“美丝身上每个地方都要进行全面的开发，好啦，快去做饭，我去准备今天晚上的节目。” 美丝哀怨的看了我一眼，转身困难地走进厨房做饭，我则到地下室整理好新买来的道具。 两个小时后美丝艰辛地把晚饭做好了；用餐时我把美丝的内裤脱下，边吃饭边欣赏她在桌上的手淫表演，还不时用食物拌着美丝流下来的淫水进食。 饭后我又强逼美丝穿上内裤才让她去收拾碗筷，等美丝干完活来到我面前的时候已是半小时后了。 我故作生气的说：“怎么工作这么慢，一定要惩罚。” 从身后拿出了SM专用的狗带套上她的脖子，逼美丝象狗一样爬行来到地下室。 我把美丝双手绑起来，麻绳的尾部穿过从屋顶垂下来的铁环，然后用力一拉把她吊在半空；把屋角的木马推到美丝脚下，慢慢放开麻绳让她坐在上面后把绳子固定，双脚从木马腹下绑好，在脚踝上各绑上十公斤铁球。 美丝整个人和铁球的重量都由坐在木马上的阴部承受着，木马突出的三角部分把电动棒深深地压进美丝的体内，我把电动棒和跳蚤的动力调到最大，受到痛苦和快感的攻击美丝拼命扭动着身体，但这样只会增加三角木马带来的痛苦。 我脱下美丝的乳罩双手玩弄她的双乳，美丝拥有36D的乳房，却非常的坚挺，乳头因为跳蚤的刺激也明显地突出抓在手上的感觉非常好，真的使我爱不释手。 就这样我玩弄了美丝一个多小时，美丝在几次高潮后昏了过去。 我解开美丝手上的麻绳让她双手抱住木马后又从马腹绑在一起，接下来是我最喜爱的项目“浣肠”了。 我把美丝内裤后面的拉链拉开，拔出在肛门里不停振动的电动棒，美丝幽幽的醒了过来：“唔……唔……” 我凑到她的耳边：“我的小奴隶美丝，今天晚上的主菜马上就要上了，好好的享受吧。” 美丝无力地说：“主人，玩弄了我这么久，今天就放过我吧！我真的受不了了。” “闭嘴，在我这主人面前，你这奴隶是只有服从的玩具，连求饶的资格都没有。” 把手指插进美丝的肛门不停的玩弄着，令我惊讶的是美丝因为电动棒而松弛的肛门也好像阴道一样分泌出粘粘液体。 “美丝的肛门也会敏感啊，真是太好了！” 在不锈钢面盆里注入温水，在墙边的柜子里拿出一瓶刚买回来的黄色液体，来到美丝面前加入面盆里搅拌着。 “这是浓缩甘油，对于美丝肛门的开发没有比这个更好的了，还有那瓶透明的是醋酸，等你的肛门熟悉浣肠后再用。以后每天都要进行浣肠，哈哈……想起来都让我全身兴奋。” 拿来五百CC的浣肠器：“今天晚上我特别兴奋，所以为美丝特别加多了份量，美丝你也很兴奋吧。” 美丝的脸上露出恐惧的表情：“求求主人放过美丝吧……这样下去我会疯掉的！” 我不管美丝的哀求，把浣肠器吸满来到美丝的身后，把浣肠器的头部插入美丝的肛门，慢慢地推动着把手，黄色的液体慢慢的消失，美丝痛苦的表情却不断增加：“啊……啊……别再灌了……会坏掉……” “不会的，美丝的肛门是最适合浣肠了，浣肠只会增加美丝肛门的敏感度，只要不停的进行调教，美丝会变成为浣肠而活的性奴隶，这是我一直期望的，美丝也一定要努力喔。” 灌完五百CC的甘油后，在肛门塞进刚才拔出来的假阳具，站到旁边看着美丝的反应，因为强大的便意美丝流出大量的汗水和淫水把三角木马都染湿了，肚子不时发出“咕咕”的响声，意识也慢慢的模糊了，美丽的脸孔无力的枕在木马上发出微弱的呻吟。 我来到美丝的身边：“可爱的小宝贝，你可千万别睡着了。来，我为你加点刺激。” 抓着她那对充血突出的乳头，夹上乳头夹还挂上500g的砝码，重力把美丝的乳头拉得更加突出。 强烈的痛苦把几乎昏迷的美丝又唤醒了，流着泪扭动身体想摆脱乳头夹带来的痛苦，我却恶意的不停晃动着砝码增加着美丝的痛苦。 接下来美丝就在痛苦和快感中度过了十五分钟。 我把美丝从木马上解放下来，脱下她身上的道具，只剩下肛门中的电动棒，把她象小孩撒尿一样抱在怀里，来到落地的玻璃前，看着镜里的美丝说：“如果想痛快的解放，就自己拔去那假阳具吧。” 美丝的意志终敌不过便意，把头扭向一边不敢看自己羞人的姿势，颤抖的手慢慢拔开插在自己肛门的电动棒。 我要彻底摧毁美丝的自尊：“快看！难道还想再来一次浣肠吗？在我面前你是没有自尊的奴隶，知道了吗！” 美丝惊恐的把头转过来，看着自己可爱的肛门吐出电动棒后，甘油夹着大便克制不住的往外喷发，羞耻和解放的快感使美丝的表情更加的美丽动人。 这使我肯定自己的做法是正确的，“看吧美丝，这才是真正的你，你是天生的性奴隶，也是只属于我的性奴隶。” 美丝因为在我面前看自己大便这样羞耻的事也做了，想通了似的道：“对！ 我是性奴隶！我是属于主人的性奴隶，请主人尽情的调教美丝吧，教美丝如何才能让主人开心，为了主人美丝什么都肯干，因为美丝真的爱着主人，主人会爱美丝吗？“ 我狂吻着美丝的双唇，“我当然爱美丝了，我第一次看到美丝的时候就想把你变成我的性奴隶了，真开心可以梦想成真，还可以亲自调教美丝，为了成为真正的性奴隶美丝会努力吗？” “嗯！美丝会努力的，只要能得到主人更多的爱，美丝一定会完成主人交给美丝的每一项调教任务的！” 我把玩着美丝坚挺的双乳，“好，我现在去洗澡。你收拾好这里，冲洗好身体后来客厅找我。”独自往浴室走去。

4

洗完澡后我赤裸的坐在客厅看电视，半小时后美丝冲洗完来到我面前，看着满身散发着幽香的美丝，我男性的象征马上竖了起来。 我把美丝拉到腿上坐下把电视调到成人频道，画面马上变成AV女郎口交的镜头，双手从她身后伸出来不停的玩弄着乳房和下体。 “好好的记住AV女郎的技术，等一下进行考试，不合格是要惩罚的喔，知道吗？” 美丝含羞点了点头，认真地看着电视的画面。 AV女郎的表演和我双手的玩弄，美丝阴道很快流出大量的淫水，把我的大腿弄得湿淋淋的。 “你可真是淫荡啊，一会就湿成这样，可别只顾享受忘了学习喔！” 等看完了一部影片后我和美丝来到我的房间，我躺在床上享受着美丝忠诚的服务。 “喔！对，舌头要灵活一点……对……连袋袋也要，美丝真是听话，学的这么快……喔……” 我在临发射前及时把肉棒从美丝口中抽出来，我不想太快射精。 “唔，不错，现在给美丝奖品。” 从床头的抽屉里拿出那两盒药剂和注射器。 “一盒是催乳剂，一盒是加强敏感度的药剂，是可以混合使用的喔。” 美丝脸上恐惧的表情激起了我虐待的血液，为了不让美丝挣扎，我把她大字型的绑在床上，先吸满了两支催乳剂。 “只要每天注射两针，一个星期后我就可以喝到从美丝乳房里挤出来的新鲜人奶了。” 毫不留情的在两个乳房上各注射了一针，跟着我不停玩弄美丝的乳头和阴蒂到充血突出为止，再各注射一剂加强敏感性的药剂。 最敏感的部位被注射的痛苦非同一般，使美丝在床上失禁了，金黄的尿液和淫水把床单染湿了一大半。 我解开美丝，她流着眼泪抚摸着被针头刺过的部位，那种美态我还是第一次看见，我忍不住把美丝推倒在床上，肉棒不顾一切的挺进她那温湿的阴道，一轮激烈的动作后，大股精液冲进美丝的子宫。 我抱着美丝说：“明天开始我有两三天要在公司工作不能回家，你自己要好好的锻炼，每天自己为自己注射药剂和浣肠，份量和次数明天写好给你，我回来后要检查，如果发现你偷懒我会给你两、三倍的份量，知道吗？” 美丝顺从的点了点头，我揉弄着她的乳房说道：“要是做的好我会给你奖励的。” 美丝诱人的胴体不停地摩擦着我的身体，使我刚刚射精的肉棒很快又站了起来，不管美丝下体的红肿肉棒使劲插进她的阴道。 美丝痛苦又快乐的呻吟使我更加兴奋，左手抱住美丝的身体拼命冲刺；右手则玩弄着她的屁眼。 在美丝两次高潮后，我射出了滚烫的精液，抱着哭泣的美丝疲倦的睡了。 第二天早晨，我被下体的快感弄醒，张眼看见美丝可爱的小口正在不停套弄着我的阳具。 “唔，一早起来就忍不住了，你这淫荡的奴隶，快去做早餐。” 美丝留恋的亲了肉棒一下才下楼工作去了。 我起床洗了个澡，写好美丝这几天的训练课程后来到楼下。 美丝只穿一件厨房专用的围裙，正专心地为我准备早点。 我来到她的身后拿起一个煮好的鸡蛋，剥壳后塞进她的阴道里，火烫的感觉使美丝跳了起来。 我抓住她的双手不让他把鸡蛋掏出来说：“现在你还不习惯，等你习惯后要塞进两颗喔！还有，以后我每天的食物都要加上美丝的淫水，清楚了吗！” 在吃早点时我把课程表递到美丝面前。 课程表： 一、每天早晚各注射一次催乳剂和兴奋剂； 二、浣肠早午晚各进行一次（早上：二百CC；中午：五百CC；晚上：八百CC）甘油和水的比例为1：2； 三、每天一小时做挤揉乳房的运动； 四、手淫和电动棒训练各一小时；两小时AV影片学习口交及性交技巧。 美丝看完以后无奈的眼神中竟然夹带着兴奋和期待。 饭后我换上衣服上班。 “这是你这几天的任务，必须努力完成。” “是，美丝会尽力完成的，请主人放心。”

5

因为客户的特别要求，本来三天的工作使我在公司逗留了一个星期，可这也使我的公司得到额外的收益。 心情舒畅的我拿起电话。 “喂您好，这是户部家。”电话里传来美丝熟悉的声音。 “喂～～是美丝吗？” “啊！是的主人。” 我说：“我交给你的任务都完成了吗？” “是的。” “我今天晚上回家吃饭，做成了一家大生意，回来和美丝好好的庆祝。” “是，恭喜主人，美丝现在就去准备。” 放下电话后匆匆下班，到SM道具店签收了前几天预订的SM道具后回家去了。 回到家里美丝正在厨房忙碌的工作着。 来到身后抱住她，左手玩弄着因催乳剂而变大的双乳；右手则伸进短裙摸索着。 “啊……主人您回来啦……” 令我奇怪的是美丝的阴道里竟然有东西，掏出来一看原来是一只装满淫水的杯子，我说：“这是什么？” “这是美丝为主人庆祝而准备的，希望主人会喜欢。” “唔，不错。” 一口喝完杯里的淫水又塞进她的阴道说：“快把饭做好，我快饿死了。” 独自整理买回来的SM道具去了。 晚饭时我命令美丝坐在饭桌上表演手淫，流出来的淫水不停的注进杯子里，晚饭就在愉快而又淫荡的气氛中结束。 饭后等美丝收拾好以后，我们赤裸着全身一起来到地下室。 我把美丝绑在产床上，抚摸着她的身体说道：“现在检查美丝这几天的锻炼成果。” 我先检查催乳剂的效力，用力揉捏着她比前几天越加丰满的乳房，美丝拼命挣扎着：“啊……别那么用力……啊……会爆……啊……求主人轻点吧！” 通红起来的乳头慢慢地渗出奶白色的乳汁。 “嘿……美丝你快看，催乳剂真的有效啊，想不到没有生育的女性也可以生产奶水，哈哈！太好了。” 贪婪地吮吸着她的乳头。 “唔，只有这一点点，以后要加大份量，每天注射三针。接下来是敏感性的测试。” 手指开始玩弄美丝的乳头和阴蒂。 “唔……唔……啊……”美丝激烈的反应着，淫水比一星期前最少多出一倍，不到一分钟下体已经湿透了，淫水顺着肛门往下流滴在不锈钢桶里发出“咚、咚”的响声。 抚摸测试持续了半个小时，美丝也达到了五次高潮，还夹带着她第一次的潮吹。 接下来是我最喜欢，而美丝最害怕的调教“浣肠”，我拿出了新买回来的吸入式浣肠器（自带肛门塞的那种）来到美丝面前说：“经过一个星期的训练，我想美丝的肛门容量一定大大增加了吧，今天晚上就给美丝特别的服务吧，一千五百CC，嘿，还要加上点醋酸，你也该要慢慢适应更刺激的浣肠啦，肯定让你爽上天去，哈哈……” 把导管和附在导管前端上的肛门塞一起塞入美丝的肛门，挤压肛门塞的气囊使肛门塞膨胀至美丝肛门的极限。 “啊……救命啊……啊……求主人放过美丝吧……肛门快爆了！啊……” 虽然肛门塞只膨胀至3CM左右，但对美丝来说已经非常痛苦，眼泪不自觉的流了出来。 “美丝乖，这是为了不让美丝提早排泄而设的，等习惯后就好啦。如果这样就受不了以后这么接受主人的肉棒啊！？” 拿出脸盆调试着浣肠液：三百CC甘油，二百CC醋酸，一千CC温水，还有少量的苏打粉。调好后把脸盆放到美丝脚下，导管另一端放到液体中后挤压导管中间的气囊。 浣肠液慢慢从导管吸进美丝的肛门。 “啊……那是什么……啊……肚子里好象火烧一样……肠子要烧断了！……啊……请主人快停止吧……” “才刚灌进去四分之一就受不了，一定没做好我交给你的工作，这是对你的惩罚，好好享受吧……” 继续挤压气囊，美丝的肚子慢慢的鼓起来了。 美丝拼命地想挣脱手脚的束缚，使产床都为之振动，但换来的只是无边的痛苦。 终于把一千五百CC浣肠液全部灌进美丝的直肠里，用夹子夹住导管以防浣肠液的倒流。 浣肠液和粪便混合后产生的化学反应，那种感觉使美丝的肚子和直肠饱受摧残，身体流出大量汗水；瞳孔慢慢放大；小便开始失禁。 为了不使美丝因休克而晕倒，我为她的乳头加上乳头夹和砝码，阴蒂则用鱼丝绑好挂上砝码。 疼痛使美丝从失神的状态慢慢清醒过来，张开嘴用力地呼吸着：“快……快……救命……啊……请让我排泄吧……啊……受……受不了……啊……” 我说：“少啰嗦，十五分钟后才给你解脱，现在我来我美丝的阴部化妆。” 从桌子上拿来剃刀，在美丝的腋下和小腹阴毛处涂上泡沫：“可别乱动喔，留有伤痕可就不美啦。” 恐惧使美丝停止了运动，可身体还因痛苦不停颤抖。

6

等我剃完毛后，美丝的汗水已经染湿了整张产床，粉红的阴户显得分外的逗人。 看着自己的作品我说：“没毛的美丝显得更加美丽了。” 再在腋下和阴户涂上脱毛膏，来到美丝身下松开肛门塞的阀门抽出导管，没有阻隔的浣肠液和粪便愤怒的喷射而出，一部分竟然喷到三米以外的墙上，可想而知美丝憋得多辛苦了。 排泄完的美丝虚脱地躺在产床上，我解开她手脚的麻绳后说：“收拾好后洗干净身体，到我房间来。” 独自洗澡回房间，坐在床上从抽屉里拿出今天买回来的成人书刊翻阅着。 其中有一本名为《SM奴隶的育成》的地下禁书使我爱不释手。 书中图文并茂的介绍了大量SM道具及其使用方法；捆绑的技术；使M奴失 去尊严和绝对服从的方法；各种调教手段；主人对奴隶应持的态度等等…… 其中有一句话使我印象非常深刻，“奴隶对主人必须绝对的服从，反抗和哀求只会换来惩罚；主人绝对不能有任何怜悯奴隶的情绪，任何惩罚都是理所当然的，否则会对性奴隶的成长造成很大的障碍。”还有一些极度的SM照片提供参考。 这时美丝已经冲洗完毕来到床前，我说：“先为我吸吮肉棒，看看你的技术有没有进步。” 自己则继续研究书里的内容。 美丝跪在床边，双手抓住阴茎上下套动细心的吮吸着，还不时玩弄着两颗睾丸。 “嗯……嗯……啊……喔……”十几分钟后我怂动几下，把滚烫的精液射进美丝嘴里。 我说：“吞下去。”（美丝对吞精还存有抗拒。） 等美丝无奈地吞下我的精液后，我把她拉上床亲自为她注射药剂才操她。 （又是无趣的做爱过程。） 事后我摸着美丝光秃秃的阴部说：“以后都要保持身体的清洁，没有我的允许不能留有体毛。” 美丝舒服地呻吟着：“嗯，是的主人。” 我说：“公司的业务告一段落，接下来几天我可以留在家里好好调教你这小淫妇，高兴吧？” 手上的力度也随之加重，两只美丽的乳房在我手里慢慢变形；肛门也伸进两只手指玩弄着。 “嗯……嗯……能有主人倍着美丝当然高兴啦！不过主人能对美丝温柔点吗？” “嗯！？你这是在提出要求吗？” “不，不是，美丝不敢。”美丝眼中泛着泪光忍受着我肆意的淫虐。 我府头舔着挤出来的少量奶水，趁美丝享受乳头带来的快感时狠狠地咬了一口。 “啊……痛！啊……” 乳房在美丝的哀嚎中留下两排齿印，疼痛带动肛门的收缩把我的手指夹的发痛，真是极品的菊蕾啊！ 我从床头柜里拿来念珠型的按摩棒（一共有9颗，一颗比一颗大，最大的一颗直径5cm）慢慢的塞进美丝的菊雷。 塞到第五颗（直径3cm）的时候，美丝就开始叫痛了，我又强行塞进了两颗。 打开电源调到“中”档，肉棒则开始对美丝的阴道进行活塞运动，使我意想不到的是美丝的阴道出奇的紧，夹得我的阳具法痛，还会不停的蠕动，连叫床声都比不时大了不少，想不到对肛门的刺激使美丝如此兴奋。 这使我取消了今天晚上占有美丝肛门（美丝的肛门还是处女――指肛交）的 计划，我兴奋的再干了美丝两次，抱着美丝疲倦的睡了。

7

清晨醒来，美丝由于太累还在我怀里沉沉的睡着，脸上不时的出现满足的笑容，一双大乳房在我面前有规律的起伏着。 我的阳具马上竖了起来，抵着美丝的阴部摩擦着，快感使美丝慢慢地醒了过来。 “嗯，主人您醒了。” 我把手指伸进阴道挖弄着，美丝两眼水汪汪的看着我胸，前两团大奶急速起伏着：“啊……啊……啊……丫……”动情之极。 我抽出手指只见上面沾满淫水和我留在阴道的精液，伸进美丝嘴里强逼她舔干净后，指了指勃起的阳具说：“我以为美丝准备好早餐了，快吃吧。” 美丝听话的掉过头来，叼着我的阳具套弄了起来，看来美丝十分乐意为我口交，除了对吞精还有点抗拒，几天来的训练使美丝的舌技进步不少，快感使我的下体不禁随着她的动作起伏着，双手则在她的阴户和肛门活动着。 十五分钟后射精的感觉冲上脑际，拿起床头柜上装有敏感剂的注射器，一下扎进美丝的阴蒂。 “呜……”美丝含着我阳具含糊不清的哀鸣着。 就在注射完毕的同时，我把精液射进美丝的肚子里，为乳房注射完药剂后拍一下她圆圆的臀部，“快去准备早饭。” 美丝依依不舍的亲了我龟头一下，乖乖的下楼去了。 我起来梳洗完毕，赤裸的坐在客厅看着晨早新闻，两节新闻过后美丝皱着眉头，双手捧着一杯咖啡蹒跚地走到我面前说：“请……请主人用早点……” 我接过咖啡说：“早点呢？” 美丝羞耻地两腿慢慢分开，右手正要掏出阴道里的鸡蛋，我制止她的行动说：“美丝生蛋给我看吧，我可爱的小母鸡。” “求主人别再让美丝做那些羞人的事情了。” “唔！”我右手在她的左乳重重捏了一下，乳房上马上现出青色的淤痕。 美丝幽怨地看了我一眼，把左脚放在茶几上完全的露出下体，小腹开始不断的用力，身上也冒出一粒粒香汗。 我靠近有趣的注视着美丝的阴部，鸡蛋从美丝的阴道口慢慢的露出来，跟着“波”的一声丢到我的手里，鸡蛋还留有烫手的温度，心中也不禁惊奇美丝的忍耐能力。 我慢慢品尝着沾满淫水的鸡蛋，美丝则保持姿势站在那里苦忍着，因为阴道的还留有一颗滚烫的鸡蛋，汗水和淫液不受控制的流着。 我享用完一颗鸡蛋后接过美丝“生”下的第二颗时美丝无力的坐到从自己身体流出来的液体上喘着气，好像经历了几公里的长跑。 我拉起她抱坐在自己的腿上，阴户里插进了勃起的阳具，把咬碎了的鸡蛋度进美丝的口中说：“这是给美丝的奖励，自己淫水泡制的食物味道不错吧。” 美丝受到我淫虐的刺激热烈的反应着，吃完了整颗鸡蛋。 我埋头在美丝的怀里，不停挤弄和吮吸她的乳房，榨取她的奶水直到我射精为止。 催乳剂收到预期的效果，美丝的奶水明显增多了。 接下来我把美丝拉到浴室放到浴缸休息，自己到调教室拿来浣肠器和装有甘油的容器。 美丝看见我手上的调教道具脸上现出无法掩饰的恐惧表情说：“昨天晚上的 浣肠太激烈了，今天就放过我吧！我再也受不起折磨了。“ 我在脸盆里稀释甘油吸满浣肠器塞到美丝的手里说：“为了证明美丝在这几 天确实完成了我交给你的任务，表演自助浣肠吧。“ “不！这么羞人的事情我做不到。” “唔！？” 放在乳头上的手指慢慢的用力，“难道要用醋酸才可以满足你那可爱的肛门吗？” “啊！别再用那个了，我会死掉的！” “那就快做吧。” 美丝哀怨的看了我一眼无奈的双脚蹲在浴缸边，浣肠器的底部抵住浴缸，头部插入肛门后慢慢的往下蹲，等五百CC的稀释甘油全部灌进直肠后，拔出浣肠器坐在浴缸边无力的喘着气。 看着美丝苦忍的美态我的肉棒马上又站了起来，我抱起美丝放在马桶上坐好抬起双腿，把阳具插入她的阴道后说：“一直要坚持到我射精才可以排泄，不然我会给你做更激烈的浣肠喔。” 因为苦忍便意美丝的阴道比平时更加的紧凑，阳具也被夹得发痛，刺激性也比以前增加了好几倍，使我有马上射精的冲动。 十五分钟后我因为克制不住而射出了精液，美丝也因此经历了一次比较轻松的浣肠。 我留下美丝在厕所清理，独自回到房间敲起电脑的键盘。不久，打印机打出两份满意的作品。 回到楼下，美丝赤裸着身体在阳台上晾着衣服，阳台外面是一个优美的人工湖，虽然不怕有人发现，但我开始怀疑美丝有暴露狂的倾向。 我来到她的身后，拿起衣夹“妆饰”着美丝的身体。 一会儿，美丝的乳房、乳头、阴唇、阴蒂都夹满了夹子。 美丝因痛苦不停的冒出汗水。 我凑到她的耳边说：“把工作完成后来客厅找我。” 二十分钟后，满身大汗的美丝来到我的面前说：“主人，美丝已经完成工作了，请把夹子拿掉吧！” 我淫邪地看着她，“这可是你自己说的啊，等一下可不要后悔啊！？” 从茶几是拿起一条鱼丝，在乳房上的一个夹子尾部的小洞上绑好，跟着用鱼丝从每一个夹子的尾部穿过。 美丝发现我的“阴谋”眼睛恐怖的看着我，泪水已经在眼眶里打转了，“请主人放过美丝吧！这样美丝会疯掉的啊！” “哼哼，是你叫我取下夹子的，现在后悔已经太晚啦。” 我手里拿着鱼丝的端部坐回沙发上，轻轻的抽动着鱼丝。 鱼丝带动着夹子不停地折磨着美丝身上的敏感部位，小美人的脸部经验因痛苦而扭曲变形了。 我站起来拉着鱼丝带美丝在客厅里走了几圈，汗水已经不经意的从美丝身上流在地板上，我让美丝站在沙发前，手上的鱼丝突然用力一拉。 “啊……”夹子从美丝的身上迅速脱离，美丽的身体因强烈的痛苦整个向后弹起跌在沙发上，金黄的尿液不自觉的洒在沙发前的茶几上，身体则有规律的不停跳动着（好像抽筋一样）。 我看着美丝把尿撒完，心想：“多美的一幅图画啊！”

8

我把美丝抱进浴室放进按摩浴缸，自己也坐了进去，左手扶着美丝的身体，右手轻轻的抚摸被夹子夹过的地方。 舒服的按摩水流使失神的美丝慢慢的清醒过来，“呜……主人你好狠心啊！ 呜……痛死美丝了……呜……“埋头在我的胸口就哭了起来。 我揉弄着美丝那突出的小阴蒂，“好啦好啦，美丝乖，很快就不痛啦。你不知道，你哪痛苦夹着哀怨的表情多令我心动啊！” 《SM奴隶的育成》上有一段写到：为了令奴隶绝对的服从与信服，有时候温柔的调情是必要的，要是奴隶产生了抵触情绪对调教将事倍功半。 美丝舔了舔我的乳头，“我知道哪会令主人兴奋，但真的好痛，我不想主人只当美丝是玩具，我希望主人象美丝爱主人一样爱美丝。” 我把两根手指插进了美丝的阴道慢慢地抽插，拇指则停留在阴蒂上继续揉弄着：“还痛吗？我怎么会把你当玩具呢，我爱你！所以我要美丝的一切，你的快乐，你的痛苦我都要。” 美丝在我的调情下动情之极，“啊……别停……啊……有主人的这句话，美丝受多大痛苦都是值得的……啊……” 解除了美丝的心病，是时候进行下一步的调教计划了。 “美丝，你是我的爱奴，你应该有一个爱奴的名字吧，你认为我该叫你什么好呢？” “我不知道，主人帮美丝起个名字吧，无论什么名字美丝都喜欢。” 我揉弄着美丝丰满的乳房，乳汁慢慢的从乳头渗出来，“嗯……美丝是我私人的牛奶供应商，不如就叫牛奴吧。” “牛奴？” “是啊，不喜欢吗？” “喜欢！只要是主人给我的我都喜欢，美丝有主人给的名字啦，美丝好开心啊！” “那以后在我面前就不能用美丝这个名字了，知道吗？” “嗯，牛奴知道了，牛奴终于有属于主人的名字了，牛奴好开心啊！” 说完就跨坐在我的腿上，小手拿着我的阳具纳入她哪已经动情发热的阴道中自觉的套动起来。 “嘿嘿……学得真快，现在就给你奖励。” 左手揉着一颗奶子，嘴巴附在另一颗奶子的乳头上疯狂的吮吸，好像要把美丝所有的奶水都吸出来一样；右手在美丝的背上抚摸，慢慢地往下移，经过屁股找到了不停蠕动的菊雷，中指慢慢的钻了进去小幅度的抠弄。 美丝接近疯狂地甩着头，秀发在空中飞舞着，跨下的阳具马上传来紧逼的感觉，我又加了一根手指，由抠弄变为快速的转动。 美丝阴道中的力量好想要把阳具夹断一样，连抽插都非常费力，终于在美丝第二次的高潮的同时我也射精了。

9

人冲洗干净来到客厅，我坐在沙发上命令美丝跪在面前，从茶几上拿起准备好的稿子丢到美丝面前。 “牛奴，今天是你正式成为我性奴隶的日子，你得发誓效忠我这个主人，照着念吧。” 美丝拿起稿子看了一遍，看完以后连耳根都红透了。 我架起V8摄像机对准美丝，“好啦，开始念吧。” “是。” 《奴隶誓约书》 本人（凌　美丝）甘愿成为主人（户部一郎）的性奴隶，化名“牛奴”绝对服从主人下达的任何命令，并遵守一下奴隶守则： 1、牛奴的世界主人牛奴与主人两个人（受主人肯定的人除外）主人就是牛 奴的一切； 2、牛奴的身体、思想、感情都归主人所有，主人的话就是绝对的命令； 3、牛奴的快乐和痛苦要无偿地同主人分享，同时也要分享主人的快乐与痛苦； 4、牛奴身体上任何部位与器官都属主人所有，在主人面前牛奴是没有任何自尊和私隐的； 5、牛奴要绝对服从主人的调教，志愿是当一名出色的性奴隶； 6、主人任何的惩罚都是对的，牛奴对主人的惩罚绝对没有怨言； 7、牛奴的身心随时要保持最佳状态以便积极配合主人的调教，努力开放自己的身体； 8、除主人命令，牛奴不得私自使用自己的身体（包括手淫）； 9、当只有主人和牛奴一起的时候除了主人指定或允许牛奴必须保持赤裸，以便主人随时的调教。 附：因为牛奴是专门供应主人牛奶的乳牛，所以乳房就是牛奴的第一生命，要保持有充足的奶水和乳房形状以便供主人随时享用。 誓词人：凌美丝（牛奴） 200X年XX月XX日 美丝断断续续地读完了誓约书。 我把美丝拉起来坐到我的腿上，揉着丰满的乳房说：“第一次不怎么熟练，你可要好好的背下来啊，以后每天都要向我发誓。” “是，美丝知道了。” “嗯？！”手上的力度突然加大，“你是谁啊？在我面前是没有美丝这个人的！” “啊……求主人轻点，啊……牛奴……牛奴知道了……” “哼哼，知道就好。” 看着眼带泪光的美丝，我手上的力度放轻了一点，“只要牛奴你对主人我绝对服从，我是不会胡乱惩罚牛奴你的。” “嗯……牛奴会乖乖听主人的话的，努力取悦主人是牛奴今后唯一的生命目标了。” 我终于拥有属于自己的性奴隶了，还是自己调教出来的。这些只会发生在小说上的事情竟然在我身上出现，使我自己的占有欲膨胀到了极点。 紧紧抱着美丝，“我的牛奴啊，你终于全部属于我啦！我要把你调教成非我不可的超级性奴隶。” 听了我绝对大男人的话，美丝也是动情之极，“啊……牛奴是属于主人的啦！牛奴真是太幸福啦！” 两人在沙发上剧烈的性交，完成了上午的调教节目。

10

在午饭时候除了要美丝赤裸以外没有过分的调教，我还对美丝显得特别的温柔，使美丝感动不已。 这是我为下午的调教计划设计的，美丝完全不知道我的阴谋，掉进了我的温柔陷阱，饭后我留美丝一个人收拾东西独自回房间休息了。 一觉醒来已经2：30了，到工人房看看没有发现美丝，在房子找了一遍还是没有，我无奈的在客厅看着XXX电视台的成人节目。 3：00开门声响起，美丝提着大包小包的东西回来了。 “牛奴，过来！” 听到我深沉的叫唤，美丝颤颤克克的来到我身前。 “主人，有什么吩咐？” “跪下！” 我突然的变化跟中午完全变了两个人，美丝也是第一次我这样严厉的声音，可怜的小姑娘不知道自己做错了什么。 “主人，牛奴做错了什么了吗？” “我叫你跪下！你没听到吗！？” 美丝恐惧的跪下来，眼泪已经从大眼睛里流了出来。 “去哪了？” “买菜。” “牛奴你是不是忘了自己的身份啊？你是我的奴隶，你的所有行动都必须得到我的准许。” “我是想告诉主人的，可是主人在休息，牛奴不敢骚扰主人。” “哼！还在找借口，难道我怪错你吗？” 美丝可急了起来，“牛奴绝对没有这个意思。” “是不是午饭的时候我对你太好了，连自己是什么身份都忘啦？” “不敢，牛奴从来没有忘记自己是奴隶的身份。” “哼！说吧，做错事该怎么样？” “牛奴知道错了，愿意接受主人任何的惩罚。” 因为美丝耽误了时间，把我原定的计划打乱了，我气愤之极，决定把调教升级。 我把美丝带到地下室，命令她脱光衣服。 现在的我可没有半点怜香惜玉，用麻绳紧紧的绑好两颗奶子，绳子几乎全部陷进美丝细嫩的皮肤里；在乳头上涂上春药，用胶布把电动跳蚤粘在上面；在肛门和阴道塞进特殊的跳蚤和假阳具。 跳蚤的表面是橡皮做的，上面附有不规则颗粒，震动起来刺激比一般跳蚤强烈许多，我一口气就塞进去五颗；假阳具是透明的空心胶棒，上面有许多小孔，里面有两个马达，一个负责震动，另一个附有小叶片，开动的时候往外产生抽力（像抽风机），如果插再阴道里就好比无数吸盘吮吸阴道的肉壁一样了。 再穿上在阴蒂的位置有一个小袋子特制的贞操带，把跳蚤放进袋子里，把开关调到小的位置后开动美丝全身的“装备”。 全身的敏感部位同时受到刺激，虽然不强烈，可美丝的身体已经开始慢慢的发抖了。 “啊……啊……”美丝那想要更大的刺激又苦闷的表情简直可爱极了。

11

我叫美丝到客厅里等我，自己到房子里拿来前两天刚买的貂毛大衣让美丝穿上。 美丝现在除了乳房上的绳子和贞操带外，大衣里就是真空的了。 “我今天心情不错，和我出去走走吧。” “不……不行的，我……我里面什么也没穿啊！” “嗯？” 我隔着大衣用力揉弄着美丝被绳子捆得异常涨大的乳房。 “我要的不是你的同意，是服从！” “啊……轻点，要捏破啦！呜……请主人不要这样对牛奴吧，牛奴以后再也不敢啦。” “哼～～还说不敢，现在不是已经违抗我的命令了吗，再说就把你脱光赶出去！” “啊……别！千万别这样，牛奴听话就是了……” 两人坐上小车直往市区开去，来到有名的XX红灯区我把车停下。 “下车吧。”推了在车上已经两次高潮的美丝一下。 “啊……这里！？不行的，街上有人的……” “再不下车我就把你扔在街上不管啦。” 美丝看着我冷酷的表情无奈的下了车。 我搂着美丝转入一条阴暗小巷，来到一间酒吧门口，门口上挂着“禁忌俱乐部”的牌子。 “进去吧。”拉着美丝就往里走。 酒吧里面同样十分阴暗，因为现在还是下午的关系，里面只有两三位客人在喝酒。 我拉着美丝直奔通向二楼的搂梯，向把守楼梯的大汉出示了一张卡片后就直接上楼了。 二楼和一楼就完全不同了，完全是一个淫涅的世界，虽然客人不多，可光服务员就有二三十人，还是清一色的裸体美女。 这种情形已经让美丝够吃惊了，再看看裸女的身上简直就是目瞪口呆。 只见每位服务员身上的性感部位都带有饰物，耳朵、眼角、鼻孔、乳头、阴蒂、阴唇都穿着金灿灿的环子，有的还在环上挂有大小不一的金坠子。 客人不时地拉过身边的服务员进行调戏，双手在乳房、阴部和肛门无情的讨伐，服务员则发出“咿咿啊啊”的淫声荡语。 其实我也是第一次来这里，酒吧的老板就是我买成人商品的地下商店老板，从我买的商品知道我是一位SM的爱好者，所以介绍我加入他自己开的SM俱乐部，单单入会费就是6位数的价钱，所以今天打算和美丝一起来见识见识。 俱乐部的情况也是令我大开眼界。 美丝看着我淫邪的眼光，害怕的遥了遥我的手，“主人，你可千万不要像那些服务员那样对待牛奴啊！” “嘿嘿……那不是挺漂亮吗？要不要那样就看你的表现了。”拉着美丝坐到边上的桌子上。 美丝的美丽吸引了全场的目光，看到自己成为焦点美丝的脸就更红了。 我向一位服务员点了两杯饮品，把嘴探到美丝耳边，轻咬着美丝的耳垂，“我的牛奴果然是最美丽的，你看看那些男人看你的眼神，简直要把你吞进去一样啊！” 一只手伸进大衣下面在阴蒂上的跳蚤揉弄着。 “啊……谢谢主人的赞赏，请主人别在这里戏弄牛奴吧……”

12

这时一位服务员响我们走来，身上“拿”着我点的饮品。 我的眼光马上被她吸引了，只见她双手被反绑在背后，脚上穿着三寸多的高跟鞋。 最吸引我的还上她的身上，两只饱满的乳房上各写着03的两个数目字，乳头上穿着金色的乳环，乳环上各连着一根细链子；链子的另一端挂着一个盘子的前面，盘子的后面挂在腰上的皮带上，饮品就放在盘子上，乳头被盘子和饮品的重量拉得有两厘米多长。 在下阴就更厉害了，阴唇上穿了两排阴环，阴道中插有电动假阳具，假阳具有3cm露在阴道外面。 阴唇上的阴环用扣子连在一起再用小锁锁上把阴唇闭合起来，假阳具就被死死的顶住了，使得阴唇被拉得老长。 阴蒂上也穿有阴环，还吊着金坠子，走动的时候一晃一晃的十分好看。 服务员走到我面前，“尊敬的客人，请慢用。” 我揉弄了一下她的乳房，竟然有奶水激射而出。 我把奶水挤进美丝的果汁里再递给她，然后再往我的饮品中挤奶。 服务员刚刚往回走，“慢着，站着别动。” 服务员听话的站到我身边，我把她抱到腿上坐好，一边品尝饮品一边揉弄着丰满的屁股，手掌慢慢的响屁股的中心点游去。 手指刚刚想侵入她肛门的时候，被一个环状的东西挡住了，“起来背向着我弯下腰。” 服务员好像知道我要干什么，无奈的照我的话做了。 原来她肛门上有一个胶质的拉环还连着一根细线，我的手指穿过拉环毫不犹豫就往外拉。 一个绿色的东西慢慢露了出来，那东西越来越大，肛门被它拉得反出一圈，最后“波”的一声跳了出来。 原来是一个肛门珠，竟然有5cm直径，要不是看见我和美丝真的不敢相信肛门能塞进如此大的东西。 吃惊归吃惊手指的动作却没有停下来，又拉出了一颗红色的肛门珠。 最后，我从服务员的肛门一共拉出五颗肛门珠，肛门成为一个大得可怕的肉洞。 我从桌子上的小吃中拿起一颗果仁放进肉洞中，等了一会肛门开始慢慢闭合进来了。 我把美丝拉到身边在她耳边说：“去，把果然拿出来。” “啊！不好吧主人，她一定会很痛的。” 我伸手进大衣里揉弄着：“不怕，你的小手比那肛门珠大不了多少，应该可以进去的。” 在我的鼓励下，美丝的胆子也大了起来，小手伸到服务员的肛门上揉弄了几下，小心的插进一只手指。 “啊，好柔软啊！” “哦？是吗？” 我顺着美丝的手指插进手指，感受着服务员直肠肉壁的蠕动，令我感到惊奇的是服务员的肛门极其柔软，除了不能分泌淫水外和阴道基本没有什么区别，而且带给手指的压迫力比美丝差不了多少。 我想服务员的肛门一定受到长久非人的虐待和训练，才能有如此发达的括约肌，想到美丝将来会变成这样我就兴奋不已。 我抽出手指让美丝继续我交给她的任务，肛门中的手指一只一只的增加，等除拇指外的四只手指全塞进去后美丝把手抽出来，把自己的所有手指都合在一起（像锥形）再往肛门里塞。 经过几次努力，美丝的小手终于整个塞进服务员的肛门里，因为要找果仁所以美丝的手不停的在服务员的直肠中搅动。 “啊……啊……请客人饶了我吧……” 终于等美丝找到果仁，整想把手往外抽。 “啊……好紧啊……主人，手拉不出来啊！” 我一手按在服务员的屁股上一手抓着美丝的手臂往外拉，竟然拉不动，肛门的吸力远超我的想像。 这时服务员也急了，拼命的想张开自己的肛门，等把美丝的小手抽出来三个人都已经满头大汗了。 服务员工作前显然经过灌肠清洗，美丝的小手并没有异味，而且还带有淡淡的香味。 “吃下去。” “是。” 服务员并没有怎样抗拒的吃下美丝手上的果仁。 我把肛门珠重新塞进服务员的肛门，又挤了一杯“鲜奶”才放她回去工作。

13

我回过头来伸手在美丝胯下摸了一把，只觉得美丝的大腿已经湿了一大片，淫水还不断的从贞操带的外围渗出来。 “小淫妇，忍不住了吧？”按着贞操带的手不停活动着。 “啊……请主人回去吧……啊……牛奴好想要主人的肉棒啊……” 我拉起美丝却没有往楼梯走，而是进入了WC。 进入厕所又是另一番景像，只见在尿槽上跪着六名裸女，每个人的手都反绑在身后，双脚向两边分开跪着，带有饰物的阴部明显的外露；鼻子上挂有鼻钩，拉着鼻钩的绳子从脑后一直伸到绑着双手的绳子上连好，使头部一直响上仰着不能响下移动，口中含着筒型的口塞；胸前的双乳写有“厕奴”的字样，乳头上也穿有乳环。 看到如此妖艳的情形我再也忍不住了，快步走到一位裸女跟前，从裤里掏出已经涨得发痛的阳具插进她口中的口塞疯狂的运动。口水从裸女的嘴边不停的留出，几分钟后拌着她的咳嗽声我射精了。 裸女的喉咙活动了几下，习惯性的吞下我的精液。 我回头看了看美丝，看见她嘟起小嘴两眼泛着泪光，好像在怪我冷落了她。 我笑了笑走过去把美丝抱起来走进厕格，“小美人，生气啦？” “不敢，牛奴那敢生主人的气啊。” 拉开大衣，只见美丝那因长期捆绑的双乳，由于血液循环不足已经开始变紫了，还出现一条条清晰的微细血管。 美丝看着自己自豪的双乳变成这样眼泪忍不住流出来了。 我轻轻的揉弄着双乳，“痛吗？” “啊……有一点，呜……好难看啊！会坏掉吗？” “转过去，主人帮牛奴解脱解脱。” 美丝听话的照做了，我解开绳结，回复血液循环的双乳马上变得通红，可爱极了。 撕开贴着乳尖的胶布用力吮吸起来，美丝的奶水比刚才的服务员香甜多了，（大概是心里作用吧）充血的乳房比平时敏感多了，加上旁边还有“人”，美丝的反应十分强烈，身子已经开始颤抖了。 “啊……啊……主人轻点……啊……轻点，痛啊……” 接受催乳剂注射的时间还不是很久，美丝的奶水还不是十分充足，一个乳房吸两、三口就没奶出了，心里想从今天起要加大吹乳剂注射的分量和次数了，最少也要她有刚刚那位服务员的乳量才行。 我一只手揉着乳房，一只手伸到美丝的下体把她下体的所有“装备”都调到强挡。 美丝注射了几天药剂的下体已经比以前敏感了许多，加上“装备”的震动春药的刺激大量淫水从贞操带旁边渗出来，顺着大腿往下流。 “啊……太强烈啦！主人……啊……牛奴站不住啦！”双腿开始激烈的颤抖着。 看着美丝诱人的神态刚刚射精的阳具马上又“站”了起来。 我放弃美丝的乳房蹲下来把贞操带解开，只看见整个阴户因为刺激已经变成鲜红色，淫水从假阳具的尾部“吸”出来，蠕动的肛门外留着由跳蚤电源线组成的“尾巴”。 我在假阳具尾部吸了一大口淫水后把它慢慢往外拉。 “啊……求主人不要再折磨牛奴了，快把它拉出来吧……牛奴需要主人的肉棒啊……” “嘿嘿……还早呢。” 我又把假阳具从新插回去，手指响肛门游去，先把手指按再菊雷上感受它的蠕动，受到手指刺激的肛门紧紧闭合起来。 揉搓一会后中指慢慢伸进美丝暖湿的肛门，感受那非比寻常的压迫力，拇指则在阴蒂上搓揉着。 双重的刺激使美丝的头接近疯狂的摆动着：“啊……主人……牛奴不行 啦！这样下去我会疯掉的……啊……快来吧，牛奴要主人啊！“终于美丝在我两根手指的戏虐中泄身了。 现在是时候该满足我自己的需要了，我抱起美丝放到马桶上坐好，先拉出美丝阴道中的假阳具，接着拉开自己的拉链掏出阳具，毫不留情地插进她迷人的阴户剧烈的活动着。 “啊……啊……主人……啊……”美丝被我插得两眼反白，口水从咀角不自觉的流出来。 我伸手到美丝阴部下面拉着肛门外的电线一起往外拔，突然而来的痛感把几乎失神的美丝拉回到现实中。 “啊……不……痛死啦！求主人放过牛奴吧！牛奴以后会听话的啦！” 泪水马上涌出了眼眶。 几颗跳蚤合起来的大小不是说笑的，就连美丝极为柔软的肛门也顶不住，（看来我还是超之过急）尝试几次后我终于放弃了，把美丝翻过来让她背向我双手扶着马桶后面的蓄水缸。 一边继续着阳具的运动，一边把跳蚤一颗一颗的拔出来，到拔出最后一颗跳蚤的时候我和美丝同时到了达高潮。

14

高潮过后抱着美丝休息了一会，回过神来的美丝羞涩的对我说：“主人，牛奴想尿尿。” 我扭头看了看跪在地上的“厕奴”脑海了萌发了一个淫邪的计划。 美丝今天下午没有进行灌肠调教，跳蚤上粘了一点黄色的粪便，我拿起跳蚤搂着美丝走到“厕奴”们面前，在每个“厕奴”口里塞进一颗跳蚤后说：“给我吮干净。” “厕奴”因为口塞的原故无法把嘴巴合上，只有用舌头在跳蚤上舔，然后我像抱小孩撒尿一样抱起美丝，来到最后口中没塞跳蚤的那位“厕奴”前。 “想尿就尿吧。” 除了我美丝的下体是第一次暴露在别人面前，看着“厕奴”那充满欲望的眼神她那能尿出来，扭动了几下身体，“啊……主人不要再羞辱牛奴了……这样牛奴实在尿不出来啊！太羞人了……” 我把嘴巴伸到美丝耳旁轻咬着她的耳垂，“小宝宝，快尿吧，憋坏了我可心痛了，我抱你抱得手都累了，再不尿我可生气啦。” 听见我的语气慢慢变得深沉起来美丝也开始害怕了，膀胱不断地使劲想把尿尿出来，小手还在小腹上来回的揉搓。 可是对美丝来说要在别人头上撒尿到底不是一件容易的事，经过一番努力后才只有几滴尿水滴在“厕奴”脸上。 我可不想抱着美丝这样耗下去，放下美丝从口袋里拿出导尿管响着她的尿道就往里插。 “哼！叫你不听我的话，看我怎么收拾你。” “啊……痛啊！不要……啊……求求主人饶了牛奴吧！” 确定导尿管完全插进膀胱后，我重新抱起美丝，把导尿管的另一头放进“厕奴”的咀里。 美丝的意志始终敌不过道具，金黄的尿液随着导尿管流进“厕奴”口里。 这些“厕奴”显然是训练有素的，对尿液不但没有丝毫的排斥，反而还对尿液有特殊的欲望，喉咙不停的活动着把美丝的尿液一滴不漏的吞进肚子里，很难想像她是如何调教出来的。 等美丝“尿”完了以后我放下她，自己走到“厕奴”面前，一边把皮鞋伸到“厕奴”的下体不停的挑逗着，一边掏出阳具插进她口中也撒了一泡尿。 最后我把其他“厕奴”口中的跳蚤收集回来。 跳蚤已经吮吸干净了，上面粘满“厕奴”晶莹的唾液。 我把跳蚤重新“放”回美丝的肛门里，又把假阳具插回阴道。 我特意不把贞操带穿上，就让电动道具的遥控器在美丝的体外摇晃着：“牛奴你可别把它们丢出来哦，要不然你就这个样子一个人回家吧，我想在你回家之前已经被街上的流氓轮奸至死了，哈哈哈……” 听了我的恐吓美丝拼命的夹紧阴道和肛门，生怕道具真的要掉出来。（其实美丝的阴道与肛门是十分紧凑的，就算不用力假阳具与跳蚤也不会掉出来的。） 我重新开动道具的电源，由于用力夹着道具的原故，道具带来的刺激就更大了。 美丝的双腿已经开始微微的颤抖了，双颊红得像熟透的苹果。 我帮美丝穿上大衣搂着她走出了厕所。

15

回到大厅，气氛变得极之凄厉，客人都围在酒吧台边对两位服务员尽情的施虐着，两位服务员则发出绝非享受的哀鸣着。 在客人的眼中服务员已经不是人了，是畜生、是器皿、是没有生命的死物，就连做奴隶都不配。 在酒吧台旁边有一个放SM道具的高柜，里面摆放着各种各样的假阳具和皮鞭、抗阴器、浣肠器及多种浣肠剂、夹子、砝码、麻绳、蜡烛等等应有尽有。 最恐怖的是上面还有警察专用的电击器，从5cm到1米长的钢针，电烙铁等这些都是在刑讯中才会使用的刑具。 客人们围着服务员，轮番在她们身上使用着高柜上的各种道具，尽情的享受着SM的乐趣，这下可苦了两位服务员了，身体的各个部位都同时受到不同道具的虐待，简直像活在地狱一般。 我和美丝对望了一眼，从美丝眼中明显透出恐惧的眼神。 我对美丝的SM是有情爱的，所以我不会作出伤害美丝身体的举动。 开始看见服务员们身上的饰物我曾经想过为美丝穿环，不过我知道自己是不会这样做的，因为我更喜欢完整无装饰的美丝。 可那些客人就不一样了，服务员的惨叫只会给他们带来快感，她们叫得越惨越痛苦客人们反而越开心。 从他们的行为可以看出都是极端的SM虐待狂，对服务员作出的行为对我和美丝来说几乎是失去理智的。 奇怪的是其他服务员都是无动于衷的继续自己的工作，没有人敢上前劝阻，我想这样疯狂的行为在这里是经常发生的，大家都习以为常了。 我搂着美丝走到角落的一张桌子坐下来，拉起美丝的手，只觉得她的双手由于害怕而变得冰冷，还在不停的颤抖着。 “主人，牛奴好害怕啊，主人不会这样对牛奴吧？” “不用怕，只要牛奴听话，主人我是不会这样对牛奴的。” “牛奴知道了，牛奴一定会努力做一个最听话的奴隶的。” “嗯～～这样就乖了，你看看，小手都冷成这样了，让主人来帮你暖和暖和吧。” 说完就把手伸到美丝的胯下，找到假阳具的开关，一下子就调到“强”的档位。 “啊……啊……”美丝马上剧烈的颤抖起来，把头附在我的肩膀是不停的喘着气。 由于我们所处的角落比较阴暗，服务员的惨叫又覆盖了美丝的呻吟，所以其他人都没有主意到美丝的异样。 受到刺激的美丝双手果然很快的暖和起来了。 我伸手招来一位服务员。 “请问这位客人有什么吩咐吗？” 我一把把她拉到腿上坐好，一只手绕到她胸前揉弄着双乳，另一只手还停留在美丝双腿间挑逗着她那可爱的小阴蒂。 “那边发生什么事？” “哦，那是7号不小心把杉山先生的饮料打翻了，还溅到了他的衣服，杉山先生要惩罚她，其他客人也都去帮杉山先生的忙。她妹妹8号上前劝阻，结果就变成这样了。” 这时我才发现那两个服务员乳房上写着07和08的数字，而且相貌都极为相像，原来是一对孪生姐妹花。 “这里经常都是这样的吗？” “也不是，就是杉山先生来的时候特别厉害，其他客人都没有他那么疯狂！ 他是不见鲜血不会停止的狂人，总是找些无谓的过失虐待我们。“ “你们老板就这样由得他胡来吗？” “杉山先生是这里的常客，和我们主人又同是青龙会里的兄弟，就算他杀了我们主人也不会有意见的，所以这里的人都很怕得罪杉山先生。” 听了服务员的话以后我不禁留意起那位“杉山先生”起来。 一看原来是我商场上的劲敌杉山弘树，一位专门制作地下成人游戏的公司董事，在商界里公认的淫虫，出名的奸商，还听说他是这一带一个叫升龙会的帮会的一个堂主，但人们在背后给他取了个外号叫“软饭王”。 因为以前他只不过是街上的一个小混混，后来不知道为什么跟XXX财团的董事光武俊一的千金光武顺子搞上了，最后光武顺子不理家里的反对和他结婚，还出资为他办了现在的这间公司，他的一切都是拜光武顺子所赐，所以他是个名副其实的“软饭王”。 杉山曾因为想在我搞的网站卖不法广告，遭到我的拒绝而对我怀恨在心，如今因为得罪了政府的官员使他的公司面临查封的危机。 想不到掉入财政困难的他还有心情来这里玩乐。 只见他相貌平平，带着一副墨绿色的眼镜，最引人注目的是从左眼角到左耳边有一块鲜红色的胎记，使人感觉十分丑陋，手上拿着皮条型的皮鞭毫不留情的在其中一位服务员背后和屁股抽打着。（这种皮鞭的特别之处在于接触面积打，被打的部位会有火烧的痛感。） 被他打的服务员的背后已经现出一条条的血丝，屁股也已经被打得通红，绝望的惨叫声响遍整个大厅。

16

看着淫荡的画面，听着妖艳的叫声，我已经射过两次的阳具不知不觉“站” 了起来。 拉开拉链把粗长的阴茎掏出来，让服务员移动一下位置坐到它上面，服务员则习惯性的上下活动着身体。 我一面感受服务员阴道给阳具带来摩擦的快感，一面观看大厅上的“淫虐” 表演。 在昏暗的灯光中7号服务员扒在吧台前的无靠式旋转椅上，双手被绑在小腿上，就好像抱着旋转椅一样，有4位客人围着她，各人手上拿着皮鞭。 其中的一位客人在服务员的屁股上揉弄了几下后，突然用力往顺时针方向一送，服务员的身体就随着无靠式旋转椅旋转起来了。 几位客人当服务员的屁股转向自己的时候，手上的皮鞭就毫不留情地落下。 随着噼里啪啦的皮鞭声响起，服务员凄厉的惨叫也随之响起，“啊……救命啊！……不要再打啦……我快受不了了……” 客人们却没有理会7号的哀求，反而抽打得越发用力起来。 经过几分钟的鞭刑7号已经“奄奄一息”了，只能发出微弱的呻吟声，最后终于晕死过去了，屁股上的嫩肉已经被打得渗出血珠了。 （客人们拿的皮鞭十分特别，是用极细的皮条组成，鞭打的时候会产生极大的疼痛感，却不会造成伤害，复原后和原来的皮肤没什么区别，因为一旦造成无法复原的伤害或疤痕的话客人则要“买”下这位服务员了。） 另一边在杉山弘树的虐待下妹妹8号的遭遇更加惨烈。 在大厅的中央从天花上垂下来四根细小的铁链，端部付有铁扣。 8号的手脚分别被铁扣扣着，脸朝下大字型的被“悬”在半空。 杉山在她的乳环上连上了小钢丝，中间再挂上一个铁桶，铁桶一直垂到离地50CM左右的位置。 杉山挂好铁桶以后，就朝着其它客人叫道：“喂，大家今天都喝不少了吧，来方便方便吧。” 说完就掏出自己的鸡巴对着铁桶尿了起来。 客人们看见杉山的做法都兴奋的围着铁桶，有样学样的尿起来了。 8号的乳头由于受过调教开始还可以承受，可等“尿”量逐渐增加时脸上已经显示出了痛苦的表情，到最后开始向客人们求饶了，“尊敬的杉山先生……各位客人……请……请饶了我吧，我快不行了……啊……乳头要拉断啦！……救命啊……“ 杉山无情的看了8号一眼，“哼，大爷刚刚在找乐子你来拦我！？你不是要救你姐姐吗？那就帮她分担一下惩罚吧。” 8号的乳头已经差不多到达极限了，绑着钢丝的地方开始慢慢的“分泌”出鲜血来，鲜血顺着小钢丝流到中间，再滴到铁桶里，场面十分妖艳。 等客人们都尿完后，铁桶里整整装着大半桶尿液，我估计起码有五千CC，8号的乳头则被拉得足足有3CM长（地心引力好可怕啊！）。 杉山从高柜中拿出一瓶液体倒进铁桶里慢慢的搅拌着，又抓起8号的头发笑着说：“很重很痛苦吧？再等等，很快就不重啦。” 看着杉山手上的瓶子8号露出绝望的眼神，“不！请饶了我吧！我再也不敢啦！” 看到8号的神情，我的目光也不由自主的集中到杉山手上的瓶子了，只见瓶子里装着一种黄色透明的液体，瓶身上贴着一张标签“辣椒油”。 我马上意识到杉山接下来要干什么了，把嘴靠到美丝耳边，“我的乖牛奴知道那位杉山先生想做什么吗？我也想在牛奴身上干同样的事情啊。” 停在美丝阴蒂上的手指也加快了活动的速度。 美丝当然知道接下来要发生什么事情了，“啊……不要……那样太残酷了……牛奴会死掉的！” “嘿嘿……那要看牛奴乖不乖了，要是像今天那样惹我不开心的话你应该知道有什么下场吧。” （我和美丝不是一般主奴关系，我对她是有感情的，我当然不会干那些过分的事情了，今天带美丝来这里主要目的是让她知道别人是怎样对待性奴的。对她威吓一下，使她更加臣服于我，也让她知道做性奴该受到什么样的调教有一定的心理准备。）

17

杉山搅拌好了特殊的“浣肠液”后又走到高柜边，拿出手压式浣肠器（一根橡皮管中间有个橡皮球那种，只要用手挤压橡皮球浣肠液就会从橡皮管的一端吸到另一端，也就是简单的人力水泵了）。 在橡皮管的一端套上一个充气式的透明橡皮圈后塞进8号的菊蕾中，马上有位客人上前帮忙为橡皮圈充气。 等橡皮圈膨胀到肛门的极限，已经开始出现破裂现象而渗出血丝才肯停止，然后在充气管上夹上夹子防止空气倒流，8号的肛门被撑得仿如在屁股上开了一个大洞，直肠的肉壁清晰可见。 可以令充分调教过的肛门出血，橡皮圈的大小就可想而知了，我估计起码有10CM。 8号脸上的表情也因痛苦而扭曲变形了，只会张大嘴巴不停的喘气，连求饶的话也说不出来。 杉山蹲到8号目前，笑着把橡皮管的另一端放到铁桶里，“嘿嘿……开心得连话都没有了吧，接下来才是主菜呢。” 又从高柜里拿出一盒大头钉分派给客人们，“你们给我看好了，她要是想睡觉你们就用它叫醒她。” 客人们拿着大头针的手已经开始颤抖了，迫不及待的准备“下手”了。 杉山慢慢地挤压手中的橡皮球，把“特制”的浣肠液从铁桶里抽进8号的直肠中，加入了辣椒油的浣肠液“药性”十分猛烈，只要一点已经让8号痛不欲生了，她拼命扭动着身体想挣扎，可是乳头上挂的铁桶因为挣扎而不停摇晃着，给乳头带来的疼痛是难以想像的，5000CC浣肠液加上铁桶的重量可不是说笑的。 8号只好停止无为的晃动以减轻乳头上的负担，忍受着地狱般的浣肠。 浣肠刚刚进行了2分钟左右，大约只灌进200CC吧，8号的皮肤已经变得通红。 “啊……热啊！……像火烧！……请……请停止吧……啊……肠子快熟啦……” 杉山毫不理会8号的惨叫，继续进行手中的工作，还有意放慢浣肠的速度。 “嘿嘿……看见了吧，现在才灌进去很少啊，我要把它全灌进你的菊蕾里，到时候场面一定非常壮观，敢阻你大爷我找乐！？哈哈哈……” 随着时间的过去，铁桶里的浣肠液逐渐减少，8号的肚子像孕妇一样慢慢开始鼓起来了。 在浣肠过程中一旦8号受不了快晕过去的时候，客人们手上的大头针就马上向她身上的敏感部位“攻击”，以保持8号维持在清醒的状态中接受浣肠。 乳房、乳头、阴蒂、阴唇、腋下、手指、脚心，甚至被扩大了的菊蕾周围都成为“攻击”的目标，插满了大头针，还有人不时揉弄着已经变大的肚子。 8号已经被折磨得连话也说不上了，能做的只是在不停的喘着粗气，头部无力的垂着，只是在大头针扎到身上的时候反射性的颤抖一下，大量的汗水已经打湿了乌黑的长发。 在旁边还被绑着的7号这时慢慢的醒了过来，看见一群男人围着妹妹无情的虐待着，妹妹已经被搞得“奄奄一息”了，看着自己从牙缝中艰难的“挤”出几个字。 “姐……救命啊……我……我快不行啦……天啊……我快死了……叫他们不如杀了我算了……啊……” 看到妹妹被虐待7号一时忘记自己的身份，“你们这班禽兽快放了我妹妹！不要再欺负她。” 杉山转过头看了看她，“哼，醒啦，你先等等，马上就轮到你了。” 转回头不管7号的叫骂继续“工作”。 经过半小时后，杉山吧铁桶里的浣肠液全灌进8号的菊蕾里了，8号的肚子像快生的产妇一样夸张的鼓起。 本来明亮的眼睛已经毫无神采，瞳孔向上翻，只能看见眼白，张开的嘴巴不自觉的流着口水，除了还有呼吸和体温外基本上跟死人无异了，地板已经被她身上的汗水弄湿了一大片。 场面已经不是纯属的SM了，杉山简直要把8号往死里整。 我实在看不过眼了，正要上前阻止，“坐”在阳具上的服务员好想知道我要干什么。 “啊……客人……别去……你不够杉山斗的……以前有好几个客人想阻止他的暴行……结果没过几天就离奇失踪了……啊……要高潮啦……别去……我还要……” 服务员可太小看我了，黑道上不敢说，可白道上我可是通着天呢。 我免费帮市政府搞了个网站，是和我自己公司的跨国网站连线的，让市政府那些“高官”狠狠的赚了一笔；又在警界搞了个警察基金，专门资助警方的住房津贴、保险金、养老保险等等。 不要说杉山这样的人，就算是青龙会我也不放在眼里，只要我一句话，警察部搞一次打击地方黑帮恶势力的行动，就可以把青龙会连根拔起。 不过，我也不想为一个连名字都不知道的性奴跟杉山在这种地方公然发生冲突，说到底我也是有头有面的人。 我揉弄着服务员的丰乳，“嘿嘿……你放心……我还舍不得你那‘仙人洞’呢……”又大力耸动了两下屁股。 “啊……啊……又要高潮啦……”

18

在大厅中，残忍的虐待还在继续进行着，8号已被杉山折磨得不成样子了，身体在“特殊”浣肠剂的煎熬下激烈的抽搐，那也许是她最后的生命力量了。 杉山好像已经对毫无生气的8号失去兴趣了，走到7号面前。 “哼哼，到你啦！” 把绑在无靠式旋转椅上的7号连人带椅推到8号的下面，调节好无靠式旋转椅的高度，让姐妹俩的性器“面对面”。接着走到放刑具的高柜前找来一根直径3CM左右的透明胶管，在胶管的中间装有一个双向的止回阀。 杉山先把胶管的一头从8号肛门中的透明橡皮圈中间挤进她的体内，在另一头套上和8号一样的橡皮圈后挤进7号的菊蕾中，再往橡皮圈里充气充到跟8号一样的大小。 看着两姐妹菊蕾被极度扩张的奇景，我感觉前所未有的兴奋，阳具在服务员的阴道中膨胀到极点。服务员丰富的经验告诉她这是我射精前的预兆，便加快了上下套动的速度，还不停扭动着屁股，同时还神奇地蠕动阴道的肉壁使其不停吮吸着我的阳具，就像在用阴道为我口交一般（神奇吧！哈哈哈）。 我终忍不住一泻千里，把亿万子孙注入了服务员的子宫，两人同时“啊……” 的叫了一声，停顿了所有的动作。 射精后我任凭阳具留在服务员的阴道中，回头看大厅中的情况。 杉山这时拉起7号的头发，“啪、啪”的给了她两个耳光，鲜血慢慢的从7号的嘴角流出来。 “贱货！刚才你是不是骂得特爽！？现在有你好受的，看见你妹妹这么痛苦很心痛吧？那我就让你减轻减轻她的痛苦吧！” 说完就把胶管上的止回阀扭向7号菊蕾的那边。 “啊……” 姐妹俩同时大叫一声，不过这叫声可有天壤之别，8号是因为得到解脱“喜悦”的“欢”叫，而7号则是掉进地狱般酷刑的惨叫，同样“凄美动人”的叫声响遍了大厅每个角落。 杉山一面用力揉搓着8号的肚子一面淫笑着对7号说：“用妹妹的肛门帮你 浣肠的滋味还好吧？你妹妹肚子里的存货很多，你慢慢享受吧！“ 由于8号“爆发”的力量实在太强了，一下子就把肚子里三分之一的浣肠剂“喷”到7号的直肠里。那感觉比用一般的浣肠器实在是厉害了许多。 “啊……感觉太强烈啦！救命啊！……理树慢点……啊……” “呜……对不起啊姐姐……我控制不了啊！呜……” 再加上杉山的手掌在肚皮上的动作，想8号停止我看是不可能的。从透明胶管中可以看到从8号体内流出的液体竟然还十分“清澈”。我猜想服务员每天工作前都会进行浣肠清理，确保在工作时候直肠的清洁，以便客人随时“使用”。 经过两、三分钟后，在杉山双手的挤压下8号的肚子基本恢复到浣肠以前的状态，估计有90％以上的浣肠剂已经进入7号体内了。由于止回阀阻止了液体的回流，无形中成为了一个体外的“肛门塞”，“药”力也开始慢慢发作了，7号开始“感受”到妹妹刚才的感觉了。 更惨的是杉山把整个人都坐到她背上，还用手掌拍打着那已经被皮鞭打得通红的臀肉。 “嘿嘿，知道你妹妹刚才多么享受了吧，受不了就说句话，我马上要你妹妹帮你，她可想着呢！” 肚子里承受着浣肠剂火烧一样的煎熬，还在背上加上杉山一个人的重量，我看7号也“够呛”的了，但为了妹妹还是拼命忍耐着。 “不……不要……啊……救命啊！” “嘿嘿，真是姐妹情深啊！那你就慢慢过瘾吧！” 看来杉山也“玩”累了，对其它客人说：“你们慢慢教训教训她们俩，让她们大约15分钟换一次班，记着千万别让她们睡觉啊！” 自己则在酒吧要了瓶啤酒坐到离我们不远的桌子，一边休息一边看其它客人继续虐待两位服务员，还不时在“提点”着他们。

19

客人们都围到“姊妹花”那边了，只有我们这边坐着人，所以格外显眼。杉山很快就发现了我们，马上就被美丝那走到那都会成为焦点的美貌所吸引，拿着啤酒就走了过来。 “小姐，赏面一起喝杯酒吗？” 因为服务员还“坐”在我前面，所以把我挡在身后。杉山虽然知道有人但并不知道是我。我心想：妈的，我不惹你你倒自己找上门来了！？还想打美丝的主意，看来是不能不教训教训他了。从服务员肩上把头伸出来。 “杉山，这没你的事，回去喝你的酒吧！” “哟，是户部先生啊，别那么不客气嘛。不过，想不到你也会到这种地方来啊，还带了个这么漂亮的小姐来。” “本田先生（地下情成人店的老板）介绍我的，所以来见识见识。好了，招呼打过了，你可以走了。” 杉山指了指“坐”在我身上的服务员：“嘿嘿，放着这么漂亮的美女不理，跟这贱货搞上了，户部先生可真不够情趣，要不借来倍我喝杯酒。” 美丝不知道我和杉山的关系，怕我真的借她给杉山，小手抓着我的手臂不停地颤抖。我拍了拍服务员肩膀，服务员识趣地站起来，小心地把我的阳具“擦” 干净后放回裤子里。奇怪的是杉山看见我令大多数男人都羡慕的阳具时眼神居然十分恶毒。我站起来跟杉山面对面。 “杉山你也太嚣张了吧！敢打我女人的主意？那好，听说你老婆是商场上少见的美女，我还没见识过，你想借我的女人，行啊，那就先把你的老婆也借我怎样？” 看来杉山在这里是横行霸道惯了：“户部一郎！你他妈嘴巴放干净点，在外面我可能还有点怕你，在这就是我说了算！” “哼哼，别人怕你我可没把你放在眼里，无论是在外面还是在这里。” 杉山哪里尝试过让人这样嘲笑过，已经被我气得满脸通红，再加上那眼角上的那块胎记真是要多难看有多难看。挥拳就向我打来。 “我操你……”（脏话，大家可别学喔） “嘭”的一声，我没让他说出最后那个字左手格开他的拳头，右手闪电般地在他下巴就是一个勾拳。（在孤儿院长大的我可不是豆腐，救美丝的时候就曾经打倒过五六个流氓，说到单挑我还真没怕过谁）杉山仰面跌倒，满口鲜血的他抬起头。 “％※￥◎＃×◎”（又是脏话，本人十分“文明”写不出来） 幸亏他刚刚最后说是“妈”字如果是“奶奶”的话半根舌头可怕已经被咬断不在口里了。客人们看见这边出事了，都纷纷“落荒而逃”。要知道杉山可是这一带的“土霸王”敢打他的来头一定也不少，谁还愿意在这待啊，搞不好被牵连进去可不是说笑的。 我对那些惊呆的服务员说：“还带着干吗，把那两姊妹放下来，让她们休息休息。” 服务员才“如梦初醒”合力把姊妹俩解开，扶进厕所去了。这时两名大汉冲上来，看见大厅里的情况，赶忙跑到杉山旁边把他扶起来。 “杉山先生你没事吧？这是怎么回事？” 看到帮手来了，我这场架是无可避免的了，“先下手为强！”我趁两名大汉被对着我正在查看杉山的伤势，拿起两把椅子朝他们后脑奋力击去，毫无防备下两人“啊”的应声倒地晕了过去。我怕还有打手上来不敢久留，拉起美丝就往外跑。 杉山看见我想跑自己又有一时起不来，就躺在地上大叫：“都他妈饭桶！快来人啊！户部一郎！你等着，我跟你没完！” 我懒得理他和美丝已经冲下楼梯，心想：杉山啊杉山，你也太不自量了，我倒要看看到底谁跟谁没完！刚坐上车，就看见几条大汉拿着“架撑”（学学帅呆兄，加点粤语，家伙的意思，不知道有没打错）从小巷里冲出来，“好汉不吃眼前亏”我马上发动车子扬长而去。 在车上，我不管已经吓得脸色苍白的美丝，一连打了几个电话。 等我打完电话，美丝摇了摇我的手臂：“主人真的要对付那位杉山先生吗？ 牛奴好怕啊！万一他报复主人怎么办啊！？“ “哼哼，牛奴别怕，杉山惹上我是他倒霉。不要说报复，我要他万劫不复，永世不得翻身！敢跟我斗，就一个死字！” 说话间，手掌已经“攀”上美丝丰满的乳房，温柔的揉捏着。

20

“啊……主人轻点，牛奴的乳房好涨啊！” “嘿嘿，还早呢，牛奴看到那些服务员了吧，我要把你变成比她们奶水还多的性奴隶，到那时我明天早晚都要喝一大杯鲜奶，难道你不喜欢主人喝你的奶水吗？” “不，牛奴喜欢，就是涨得发痛，好辛苦。” “现在你因为药物的关系所以会感到涨痛，等你不需要打针也能自己生产奶水的时候就会习惯了。” 我索性把手伸进美丝的大衣里，感受那细嫩的乳肉。 “牛奴你的手可别闲着啊，帮主人的肉棒按摩按摩。” “是。” 美丝拉开我的裤链掏出我的阳具小心的上下套弄着，我“嘘”的一声汽车马上放慢了速度，向着回家的路慢慢使去。 ＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ 回到家里一进门我就扒光美丝，把她阴道和菊蕾的道具拔掉，只剩下乳房上的麻绳。急不及待的把美丝抱到沙发上，不用任何前戏阳具就插进美丝十分湿滑的阴道全速抽插起来，双手在丰乳上毫不怜惜地用力揉捏着。 乳汁马上从乳头激射而出，需然不多但也足够把我双手和美丝的乳房弄得湿湿的了。双乳涨满的感觉终于得到解放，再加上阴道强烈的快感美丝接近疯狂地 扭动屁股迎合着我 “啊……啊……主人……太……太强烈啦！……啊……要高潮啦……” 最后在美丝第二次高潮的同时我也把滚烫的精液射进她的子宫里。高潮过后两人紧紧拥抱着享受着“事”后的欢愉，美丝用身体不停的磨蹭着我 “主人，牛奴今天真的很高兴。” “嗯，为什么？” “因为主人在别人面前承认牛奴是主人的女人，还为了牛奴打了那个坏蛋，牛奴感觉好幸福啊！现在牛奴感觉自己已经完全属于主人了。” “不，我还没有完完全全的拥有你，还差一步，只有完成了这个仪式我才算真正的拥有牛奴你。” “是什么仪式？我们马上把它完成吧，牛奴等不及了。” “别急，什么事都要按部就班。再说了，现在都四点多了，牛奴你今天也累了，休息一下去洗个澡煮饭吧。” 把乳房上的绳子解开，和美丝一同到洗手间把身体冲洗干净后独自回房间休息了，睡梦中有人摇了摇我的身体 “主人，七点多了，晚饭都准备好了，请主人起来用饭。” “嗯，你先下去我就来。” “是，主人。” 等美丝下去后我从床头柜中拿出一个锦盒和另一份稿子下楼用饭。晚饭中美丝照例进行手淫“表演”直至我用饭完毕。饭后美丝收拾东西我则自己到客厅看电视，半小时后美丝走到我面前。 “主人，牛奴已经收拾好东西了，还有什么吩咐吗？” 我从口袋了拿出稿子。 “这是你在今后的调教课程，先看看吧，也好让你好好准备准备。” “是。” 美丝接过稿子细心阅读起来。 调教课程： 1、早上6：30起床，为主人口交直至主人睡醒为止； 2、早晚都要对主人宣读一次《奴隶誓约书》； 3、主人的早餐（鸡蛋或火腿肠等可以塞进阴道的食物）必须在阴道中浸泡淫液； 4、争取在课程完毕前能做到早晚各挤出一杯“鲜奶”（大概300CC左右）； 5、除性交、放食物、调教等过程外阴道和菊蕾保持插有假阳具或肛门球（出外也不能例外）； 6、早、午、晚各接受一次催乳剂和敏感剂注射，份量为催乳剂每个乳房2剂，敏感剂乳头、阴蒂各1剂（主人可随时增加注射次数、份量和注射的部位）； 7、每天至少进行5次以上的浣肠调教，份量和浣肠剂由主人决定（如果是自助浣肠份量不得少于500CC，浣肠剂为1：2甘油加温水，忍耐时间不得少于20分钟）； 8、在主人用餐时表演手淫，高潮不得少于2次（除手淫时间外不得私自接触性器官）； 注：本调教课程只作蓝本之用，主人可随时变更或增加本调教课程的项目。 看完以后美丝的脸已经红透了，想到接下来的生活不禁又害怕又期待。 “都看完了吗？” “是的。” “你好好记清楚了，要是做不好可别怪主人不疼你啊。” “是，牛奴会努力做好的。” “好，拿现在就宣读《奴隶誓约书》让主人听听吧。” “是，本人（凌美丝）甘愿成为主人（户部一郎）的性奴隶……”

21

听完美丝的“誓言”后我让她跪下。 “嗯，牛奴你还挺用心的，背得不错啊。今天你的表现还不错，现在主人送一样礼物给你。” 拿出锦盒打开送到美丝面前，里面放着一个直径5CM左右的金环和一个小型遥控器，环上没有任何花纹，只穿有一个核桃大小的金铃铛。 看到金环后美丝回想起今天在酒吧时看到“服务员”身上的饰物的情景，好像知道接下来我要干什么，脸色都吓青了。 “你既然身为牛奴，就应该知道用什么方法让一头牛乖乖的听话吧。” “牛奴不要！牛奴以后会乖乖听主人的话的！请主人千万不要这样对待牛奴啊！” “嘿嘿，放心吧，带这个不用穿孔的，来，我为你带上。” 熟练的调动隐藏再金环上的机关“嗒”的一声金环顶部露出一个小口，把小口套入美丝的鼻隔中，再调动机关把鼻隔夹死。金环垂至下巴刚好把美丝的嘴巴圈在中央，不会影响到进食和口交。 我把玩着遥控器，“需然不用穿孔，但这环比一般要穿孔的环可强多了，它是利用最新的纳米技术做成的。除了特定的程序外是不可能把它打开的，如果强行扮开的话它将根据拉力的大小释放出6～220伏特的脉冲电流。铃铛上负有接收器，你要是不听话我就用这个遥控器收拾你。随便提醒你一句它是利用惯性作用（铃铛的摇晃）充电的，终身保用。哈哈哈，有了这个你才不枉主人给你牛奴这个名字啊，现在就让你为下午的错误接受惩罚吧。” 把遥控器调到36伏特的强度后按下开关，电流马上从金环传上了美丝的鼻子。 “啊……” 美丝痛苦的马上用手捂着鼻子，但立刻被金环上的电流电得双手发麻，不得不松开了手，在地上打滚起来。 由于电流集中“攻击”美丝的头部，美丝的五官都被电得失去知觉，连话都说不出来，眼泪、鼻涕、口水同时“一涌而出”，艰难的爬到我身边用手摇着我的腿“满连狼藉”的求饶。 虽然心痛，但为了使美丝彻底驯服我没有心软，让“酷刑”持续了1分钟才停止。美丝已经被电得躺在地上不停的抽搐了，金黄的尿液也失禁的洒了一地。 （真不敢想象220伏特会发生什么事情。） 抱起美丝走进地下室，把她放到妇科检查床上休息，自己则为接下来的“好戏”做准备。等一切准备就绪后来到妇科床前拍了拍美丝的脸蛋，美丝幽幽的转醒过来。 “嗯……呜……呜……主人你好狠心啊！牛奴刚刚以为自己已经死掉了，呜……” 我拨弄着美丝鼻子上的金环，铃铛发出清脆的响声。 “好啦好啦，别哭了，只要牛奴以后好好听话，主人是不会随便用这个东西的。不过牛奴你可记清楚这种痛苦了，要是再惹主人我不高兴，你应该知道有什么后果了吧。” “是，牛奴知道，牛奴发誓今后都会好好听从主人的命令的了，再不敢惹主人不高兴了。” “嗯，这样就乖了，现在主人就要进行最后的仪式了，过了今晚牛奴就完完全全的属于我了。” “啊，究竟是什么仪式啊？请主人赶快进行吧，十分期待这一刻的来临。” “最后的仪式就是肛交，就是用主人的肉棒占有牛奴那还是处女的菊蕾，当然在肛交之前，一定要把牛奴的菊蕾彻底的清洁干净。” 拿起已经装满“弹药”1000CC浣肠器把头部挤进美丝的菊蕾，慢慢的挤压把手。已经慢慢习惯浣肠的美丝没有太大的排斥现象，只是“噢”的一声默默的承受着，把1000CC的纯甘油灌进美丝的肛门后堵上肛门塞。 我把妇科床调整到腰部的高度肉棒直接进入美丝已经湿滑的阴道抽送，享受美丝因浣肠而强烈收缩的阴道给阳具带来的快感。嘴巴和双手当然没有一刻空闲的在美丝的丰乳上游走了，揉捏细嫩的乳房吮吸从乳头挤出来的乳汁。 美丝已从刚开始可怕和抗拒SM到现在已经慢慢学会从SM中寻找乐趣了，脸上的表情除了痛苦还夹杂着喜悦，这令我感叹多天来的努力终于得到回报了，不禁加快了抽送的速度。 15分钟后我终于射精了，抱着美丝来到屋角的排水道拉出肛门塞让她排泄干净，又用清水浣肠直至没有异物排出为止，自己也趁着这段时间“回回气”。 接着让美丝趴在地上把屁股高高翘起来，在菊蕾和直肠上涂上含有春药的润滑剂（毕竟还是第一次嘛）把龟头抵在菊蕾上。 “牛奴，主人要来了，开始可能有点痛，忍着点。” “嗯，主人来吧，牛奴全是主人的了！” 肉棒慢慢挤进美丝的菊蕾、直肠直到全根没入，两人同时大叫： “啊……好紧！” “啊……好涨！” “牛奴你的菊蕾实在太爽啦！主人以后明天都要干你的菊蕾。” “啊……主人的肉棒好热好大啊！只要主人喜欢牛奴明天都让主人干牛奴的菊蕾，干多少次都行。” 等美丝适应阳具的尺寸以后，我开始慢慢抽送起来，双手绕到她身玩弄着双乳。 我惊奇的发现美丝对肛交比性交更为敏感，这从手上那对硬得像铁珠一样的乳头可以知道，不由得加快抽插起来。 美丝的直肠在我疯狂的“攻击”下只能发出“啊……啊……”的叫声，配合铃铛“叮叮当当”的声音简直就是一曲“天籁之音”啊！（接下来都是“咿咿啊啊”的了，不写也罢。） 高潮过后回到我的房间两人相拥而睡，抱着朝晚相对的美人我真情流露。 “美丝啊，这可能是我最后一次叫你名字了，你知道我现在有多开心吗！？ 自从认识你那天开始我就一直盼望这一天的来临了，现在我终于彻底拥有美丝的一切了，这种感觉太好了。“ “牛奴比主人更开心，从主人把我从流氓手中救出来那一刻开始主人就成我牛奴心中的白马王子了，能跟主人在一起牛奴已经觉得今生无憾了！” “……”（好酸的对白啊！在下实在写不下去了，就此打住。） 我想今天晚上我们都会作个好梦……

1

接下来几天假期我都根据《调教课程》对美丝进行“系统”的调教，加上美丝的“积极配合”下成绩当然十分理想。 　　现在的美丝在我面前已经没有对SM的触情绪反而慢慢喜欢起来，一改以前害羞的态度。几天的相处中在我面前赤身裸体已经是理所当然的了，调教的密度也因我放假时间充裕而大大提高，美丝除了日常的家务劳动外都在接受我的调教。 　　注射药剂、浣肠、挤奶、高潮控制训练等等不停的循环着，肛交也成为每天必修的“课程”，有时我还剥夺了美丝的行走权力，用锁链牵着鼻环带她满屋子爬，看着美丝爬在地上的姿势那种高高在上的感觉真是太爽啦！ 　　而美丝各个敏感部位也得到了充分的开发：乳房已经增至E罩杯而且毫不下 　　垂，每颗的产乳量也达道100CC左右了；阴道插入5CM粗的假阳具也不会感到痛苦，但由於我经常锻炼她的括约肌所以并没有松垮的现象；肛门也可以轻易容纳3CM的跳蚤或假阳具，浣肠忍耐时间也明显延长，在不需要肛门塞的情况下1000CC的纯甘油也能忍耐30分钟；口技也有明显的提高，差不多可以跟职业妓女看齐了。敏感性更大大的增强，手淫5分钟左右就能达道高潮。 　　在假期将近结束的一个早晨，我坐在客厅一边喝着“鲜”奶一边看美丝进行自助浣肠表演。 　　电话铃声突然响起，拿起一看原来是公司打来的。 　　“喂，我是户部。”对面传来我秘书美佐子着急的声音： 　　“您好，户部先生，打扰你的休假真不好意思。有一位叫杉山太太的女人凶神恶煞的到公司来找你，还扬言你若再不出现就找人砸了我们的公司，同事们都好害怕，请你马上回来公司。” 　　“嗯，知道了，你先安抚一下同事们，告诉那位杉山太太我很快就回来。” 　　光武顺子的“到访”比我的预期要迟了不少。 　　“俱乐部事件”发生後的一天照着我的意思警察局、税务局、工商局等等几个政府机关联合执法，在市里大规模打击黑恶势力以及与其有关的行业，当然主要以升龙会为重点打击目标。 　　经过两天的整顿升龙会基本全面瓦解，多个组织头目被拘捕，剩下的小喽罗失去了首领自然不成气候各散东西了，升龙会也从社会上彻底烟消云散。 　　顺带一提我经过特别渠道，已经把本田的禁忌俱乐部和地下成人商店收归旗下，其实我认识的本田为人还算不错，怪就怪他和杉山搭上关系，斩草要除根自然要把他一并收拾了。 　　在我的“特别主顾”下政府部门对杉山名下的企业进行彻底的清查，发现杉山的公司不仅“洗黑钱”和偷税漏税还涉嫌多宗商业诈骗。又在他公司开发的其中一个真人HGAME中发现有未成年少女参与，经调查後证实杉山还暗中经营人口贩卖生意，不少真人游戏的女主角都是被拐带而来的，利用其制作完游戏後卖到全国各地。 　　不过还算杉山走运没被抓获，潜逃的他已经成为通缉犯，我当然义不容辞的在我的网站张贴他的“大头相”啦，料想他就算不被抓获也不能在这个国家立足了。作为他的妻子光武顺子能忍耐到现在才来找我确实出乎我意料之外的。 　　把事都说远了，回到现实。美丝早已经浣肠完毕了，不敢打扰我打电话跪在地毯上静静的等待着。我放下电话向她招了招手，美丝乖巧的爬过来，鼻环发出“叮叮当当”的响声，调教後的她习惯性的扭动屁股，乳房在胸前以优美的频率摆动着。 　　“主人，牛奴已经完成浣肠了，主人还有什麽吩咐吗？” 　　我一手轻轻抚摸着美丝黑亮的秀发一手把玩着丰乳，手指还不时拨弄着乳头上为防止奶水溢出而使用的乳夹，美丝呼吸明显加快。 　　“牛奴乖，主人现在要回公司办点事。你待浣肠结束後把我给你的那盒媚药涂在阴部和菊蕾，再穿上贞操带等我回来。记住在我回来之前不许高潮，我回来後要好好的疼你。” 　　“是主人，主人路上小心，记着快点回来啊！” 　　“嗯，我知道了。” 　　回房间换好衣服後驾车直往公司驶去。

2

回到公司还没进门，就听到美佐子和另一位女人的吵闹声。 　　“杉山太太对不起，这里是户部先生的办公室你不能进去，我已经说了户部先生马上就回来了，你还是到会客室等等吧。” 　　“滚开！你这骚货算什麽东西！敢拦我！？我怀疑户部一郎就在里面，让我进去，我到要看看他能躲我躲到什麽时候。” 　　想不到拥有如此甜美声音的女人会如此泼辣，听到可爱的小秘书被骂我心疼的加快脚步。 　　刚进门口就听见“啪”的一声，只见美佐子脸上已经挨了一个耳光，红肿的半边脸上一个手印清晰可见，嘴角也渗出了血丝，看得我简直“心如刀割”一个姿色毫不逊色於美丝的美女指着美佐子破口大骂。 　　“给你点颜色就开起染厂啦！非要我动手不可，一看就知道你是个贱骨头！还不让开。” 　　说着举手又要打向美佐子。 　　美佐子需然已经泪流满面了，但还是神情坚决的挡在我办公司的门口。 　　有人在我的“地头”打我的人那还得了！ 　　我气愤的冲上几步挡在美佐子面前，左手格开美女落下的手掌右手在她脸上就是一个大耳光把她打得往後跌坐在地上。 　　“你又是什麽东西！？敢在我的公司撒野，还打我的人。” 　　又指着所有的男职员大骂：“你们这班饭桶！就由得一个刁妇在我们公司放肆，看见自己的同时被欺负还无动於衷，还算是个男人吗！？” 　　那位美女从“满天星斗”中恢复过来，从地上爬起来，不怒反笑。 　　“哼哼，想必你就是户部一郎了吧。我就是杉山弘树的妻子光武顺子，也是XXX财团董事兼参议员光武俊一的女儿，从我出生开始到今天你还是第一个敢这样打我的人，你知道会有什麽後果吗？” 　　我理都不理光武顺子转过身背向着她，用手掌轻轻抚摸美佐子红肿的脸颊，“还疼吗？” 　　看到我回来美佐子再也控制不住自己了，扑进我怀里抽泣起来。 　　“呜……呜……户部先生你终於回来啦，我刚才真的好害怕啊！” 　　“好了好了，别哭了，我回来了就没人再可以欺负你了。乖，别哭，哭得我心都痛了。” 　　转过头来和光武顺子对视着，光武顺子用十分怨毒的眼神看着我和怀中的美佐子。 　　“好亲热啊！看来你这小秘和你有一腿吧？” 　　“杉山太太恐怕不是单纯来我公司里捣乱的吧？有什麽事请到我办公室来谈吧。” 　　又向其它职员说道：“好啦好啦，没什麽好看的，该干什麽干什麽去。美佐子，冲两杯咖啡来我办公室。” 　　说完就带头走进自己的办公室。 　　坐在“大班椅”上我开始“色迷迷”的“观察”坐在对面的美人。 　　光武顺子是一位典型的东方美女，瓜子脸、丹凤眼、高高的鼻子和樱桃般的小嘴，要不是被我打肿了半边脸她应该会更加美丽的。 　　她还拥有像模特儿那样S型完美的体态，手脚都十分细长。最受我注意的是她胸前的两座“大山”估计起码是DCUP跟美丝有得比了。 　　光武顺子今天穿的是一套黑色短袖皮装，上身是一件樽领短袖超低V皮衣，V型开口差不多直达肚脐眼，从中间露出深深的乳沟，从她没带乳罩还豪不下垂的豪乳看来可以知道她确实保养有方。 　　下身是比底裤长不了多少一条超短裙，只能盖住整个丰臀的2／3。看见我 　　的眼睛不停的在自己身上游动光武顺子不但没感到不好意思还故意把引以为傲的 　　胸脯夸张的挺起来，引得我“口水直流”。 　　“户部先生没见过女人啊？你眼睛都快掉出来啦！” 　　“嘿嘿，你穿成这个样子无非就是想男人多看你这个暴露狂两眼吧。” 　　“哼，是又怎样。言归正传，我废话不多说了，你要怎样开肯放过杉山？” 　　“我看你是找错人了，现在全国都在找他，看来我是帮不了你的了，你该去找那些正在找你丈夫的政府部门。” 　　“放屁！要不是你想赶尽杀绝那些政府部门会死咬着他不放！？” 　　这时敲门声响起。 　　“户部先生，我是美佐子，你要的咖啡冲好了。” 　　“进来。” 　　美佐子进来把咖啡放下就准备离去，我一把就把她拉到身边，指着她那还留着五根手指印的脸颊。 　　“在俱乐部杉山想搞我的女人还先出手打我，打不赢是他窝囊。在我的公司他老婆又出手把我的秘书打成这样，你说我应该放过他吗？” 　　光武顺子指着自己比美佐子红肿得多的脸。 　　“你不是已经帮你秘书报仇了吗？” 　　我揉了揉美佐子的屁股。 　　“这里没你的事了，出去工作吧。” 　　“是。” 　　等美佐子出去把门关上後我说：“杉山太太，我想问你一个问题，像杉山那种人你为什麽非要帮他呢？” 　　“那还用问，我是他妻子当然要帮他啦，再说这种事你也管不着吧。” 　　我不理她从抽屉里拿出一份文件“朗读”起来。

3

“光武顺子：女，二十六岁，毕业於XX大学企业管理系的高才生。毕业後在XXX集团任职，不因父亲的关系而从低做起，一年後凭出色表现晋升为人事部经理。後因和杉山弘树的婚姻招家庭反对，其一意孤行不惜与家人决裂并离开XXX集团，其後与杉山弘树共同建立XXX成人游戏公司，任XXX成人游戏公司荣誉董事。” 　　光武顺子想不到我突然读起她的阅历来。 　　“你知道的还真详细啊，专门找人查过我？” 　　“嘿嘿，知己知彼嘛，再说你是城中的大美女，和杉山弘树的婚姻又轰动全城，这些资料并不难找。可接下来的情报我想没多少人知道了。” 　　光武顺子“嗯”的一声露出关注的神情，我接着往下读： 　　“光武顺子在大学求学期间有两年神秘失踪，期间她曾经加入当时东部地区最强盛的黑帮组织百鬼……” 　　“够了！你是怎麽知道这些的？你还知道什麽！？” 　　“嘿嘿，若要人不知，除非己没为嘛，有些东西是你想盖也盖不住的。百鬼组织神秘解散很多人都因为它消失了，其实它是潜入地下而已，专门从事贩毒、军火、人口贩卖甚至间谍活动，人员精简了很多但利润却比以前纯黑社会时代相比大得惊人。 　　我想这和你也有很大的关系吧？因为我知道你父亲的真正面目，他就是百鬼的幕後老板。你和他的决裂也是掩人耳目而已，其实你们是想借你和杉山的婚姻混入甚至控制升龙会，从而达道你们控制西部地区的目的，升龙会在西部虽然不算举足轻重，但凭你父亲的财力和百鬼的实力把它壮大应该没有问题吧。 　　你想救杉山不是因为你们是夫妻，是因为他知道的实在太多了，只要他被捕你和你父亲都免不了牵涉到里面，现在看来要麽杀了他，要麽就想办法让我放过他。不过我还有一个地方想不明白，像杉山这种人就算死一万个对你来说也毫不心痛吧，为什麽你可以为他来求我呢？“ 　　“你知道的可真不少啊，你虽然知道的比我想像中多得多，但还并不完全，我不是心痛杉山，是还不舍得让他死。你们是在禁忌俱乐部碰面的吧，想不到你对SM也有兴趣，应该知道全国首屈一指的女性调教师吧？” 　　“嗯，只是听说过，好像叫孔雀女王什麽的。” 　　“没错，我就是孔雀女王，因为我每次表演的时候都带着面具，我的身份基本没人知道，我想你也不例外吧。认识杉山以後我就知道我和他是同一类人，都是那种无论S或M都可以胜任的人。现在找一个S和M都能集於一身的人实在太少了，所以在我才会和他结婚，才会帮他，这个答覆你满意了吗？” 　　真想不到坐在我面前的竟然是鼎鼎大名，人称孔雀那位的女调教师，不过她的话我只相信一半，鬼才相信她帮杉山只是为了杉山是她的SM伴侣。 　　“哈哈哈，你当我是小孩啊，这种理由有可能让我相信！？如果我猜的没错杉山一定抓住了你或者你父亲的犯罪证据，只要杉山被捕或死亡这些证据都会爆光，在没有选择的情况下你只好来求我了对吧。” 　　“你好，算你狠！开出你的条件吧，到底想怎样你才能放过杉山。” 　　“很简单，只要你们放弃拓展西部的计划。” 　　“哼哼！你不觉得你开的条件太大的吗！？你觉得一个杉山弘树值得我们这样做。” 　　“真想不到你们是怎样控制东部地下世界的，脑子都给狗吃了！？你们不仅抬举了杉山还太小看我了，我有必要为我一个杉山把整个升龙会都铲除吗！杉山只是这件事的导火线罢了，把你们赶出西部才是我的真正目的，明白了吗？” 　　“我越来越不明白你了，你到底是什麽人？我们的要入主的是西部的地下世界，跟你有什麽关系？” 　　“你不明白的事多着呢，话不多说了，只要你们答应我的条件，你们答应杉山的事我不再追究。” 　　光武顺子托着下巴沉思的一会，“我一个人作不了主，等我回去和父亲商量商量，过两天再答覆你。” 　　“好，我等你的好消息。不过你记住了，除非杉山跑到国外去，不然凭我的能力在国内要把他找出来是没有问题的，从我收集的情报你应该知道我没说大话吧。” 　　短短的十五分钟谈话中，我已经把光武顺子气焰完全压制下去了，一改刚见面的嚣张态度，起来向我鞠了个躬。 　　“好，那我告辞了。” 　　“不送。” 　　等光武顺子走後我伸手摸了摸裤裆那涨得发痛的阳具，对着如此一个超性感大美人又不能“提抢上马”实在是难受啊！看来要马上回家找美丝降降火了，拿起桌上的电话。 　　“美佐子，进来一下。” 　　脸颊还有点微肿的美佐子走进办公室，站到我对面。 　　“户部先生，有什麽吩咐吗？” 　　“你的脸还痛吗？要不要放半天假休息休息。” 　　“喔，不用了，多谢户部先生关心，已经没什麽事了。” 　　“嗯，我有点事先回去了，要是有什麽事就打我的电话吧。” 　　“嗯，我知道了，户部先生慢走。” 　　我刚站起来才发现兴奋的肉棒把裤子顶出了一个小帐篷。美佐子好像也发现了，连耳根都红了。我急忙往门外走去“逃离”这个十分尴尬的局面。 　　当我经过美佐子身边的时候，她以极其细小的声音说： 　　“户部先生等等，我有话要说……”

4

“还有什麽事吗？” 　　“不，也不是什麽事，我只是，我只是想知道户部先生刚才跟那位杉山太太说你的女人究竟是谁而已。” 　　“哦，你说的那个啊，其实你们也是认识的，我说的就是美丝啊，你的好姐妹！” 　　“啊！？怎麽会是她，不会的……不会的，怎麽会是这样的，美丝不会这样的！” 　　“嗯？”我对美佐子的失常现象十分奇怪，扶着她双肩，“怎麽了，发生什麽事？美丝做我的女人和你有什麽关系？” 　　美佐子掩脸哭了起来：“呜……呜……美丝答应过我绝不会爱上户部先生你 　　的，她骗了我，呜……她怎麽可以骗我啊！枉我当她是好姐妹！“ 　　“你先别哭，究竟是这麽回事，你把我都弄糊涂了。” 　　“呜……户部先生，你知道我心里一直很爱你吗！呜……美丝她是知道的，她答应过我不跟我抢的！呜呜……” 　　“啊！？哈哈哈，你爱我，不会吧！” 　　我就像听了一个全世界最大的笑话，简直让人不敢相信。 　　美佐子是我公司所在的商贸大厦出了名的“石女”，虽然她拥有毫不逊色於美丝和光武顺子的外表，但无论是英俊潇的俊男还是富可敌国的大亨的追求她都不屑一顾。开始大家还以为她是个同性恋，但对於一些同性的追求她还是理都不理，所以她在大家心里“石女”的形象已经根深蒂固了。 　　刚刚见面的时候我曾经有过追求她的念头，但很快就被那些比我优秀的“人才”的失败经历所打消了。真想不到她既然回爱上我这个相貌平平、成就也不算超然的人。 　　“户部先生，你先别笑，听我说！” 　　“呵呵，好好，我不笑，你说。” 　　“可能很难让你相信，但我爱是户部先生你已经快六年了！” 　　“哈哈哈，你越说越神奇了，你在公司工作才两年，竟然爱上我六年！？呵呵，你别告诉我我是你的梦中情人啊。” 　　“不是的，你先听我说完嘛。那是我在大学的第一个学期的一天……” 　　美佐子就好像回到从前一样对我诉说她的故事。 　　“还记得那是一个深秋的傍晚，我在图书馆复习完毕骑自行车回宿舍。天下着小雨，我一不留神自行车的车轮陷进了路边叁排水沟，连人带车一起滚下学校的一个小湖里。不会游泳的我那时只有拚命挣扎，但那毫无作用。” 　　“就在我几乎绝望以为自己的一生就此结束的时候，一位同校的男生把我救了起来，还把我抱回宿舍。躺在他的怀里我第一次感到男性的温柔，可是他连名字都没留下就走了。後来我几经打听才知道他是”电脑信息系“的高才生，也就是先生你户部一郎，可惜的是我们还没有第二次见面的机会你就已经毕业了。” 　　“喔，我想起来啦，但是我记得当时我救起来的是个”大近视“啊，你怎麽会变成现在这麽漂亮的！？” 　　由於自己出身的问题，我在求学时期十分努力，心里面并没有一丝的男女之情。想不到差点把面前的“宝贝”给放跑了。不过她的变化实在太大了，难怪我跟她同事这麽久也没认出来。 　　“先生，你先等我把话说完就明白了。自从你把我救起的那天开始我就知道你是我生命里唯一的男人了，後来我知道先生开办的XXXXX。COM在商界的风头一时无量，为了能进公司工作，我拚命努力以全系第一的成绩前来应聘，你知道我面试的时候有多麽的激动吗！” 　　回想起我们“初次”见面（面试）时美佐子满脸通红的神态，我还以为她是紧张呢，现在想起来觉得自己真是笨啊！ 　　“但我知道这还不够，以先生的成就与财富身边一定不缺乏美女。要脱颖而出是很不容易的，所以我脱下了跟随我多年的眼镜积极装扮自己。虽然现在的我对自己绝对有信心，但想不到户部先生心里根本没有我的存在，只有美丝而已，在先生的眼里我们只上司和下属的关系。为什麽事情会变成这样啊！呜呜……” 　　美佐子说完又开始抽泣起来。我用手擦去美佐子的泪水，轻轻抚摸着她还有些微肿的脸庞。心想，既然知道你的心意难道还会让你跑吗？ 　　“傻姑娘，乖，别哭了，我心里怎麽会没有你呢。你知道吗，自从面试那天我就想追求你了，但许多追求你的人都失败了，我对自己确实没有信心，现在我终於知道你拒绝别人追求的真正理由了。” 　　说完我一手把美佐子楼到胸前俯首就向她的樱唇吻去。美佐子对我突然的举动一时没反应过来，双手放在我胸前“象徵性”的推着，无奈的回应我的“强” 　　吻。但没过几秒钟美佐子从迷糊中清醒过来不知道从拿来的力量把我推开。 　　“不，户部先生，我们不能这样的，你已经有了美丝了，我……我不能跟她抢的。” 　　呵呵，现在都什麽年代了，想不到这小妮子思想还那麽保守。不过既然她心里爱我，只要我再推一把她就会掉进我的“陷阱”啦。向前两步往美佐子逼去，一手抓着想“逃跑”的她。 　　“小傻瓜，你怎麽是和美丝抢呢，你是跟她分享才对啊。你不是和美丝很要好吗，只要你跟我好了以後你们就可以名副其实的成为好姐妹啦。” 　　美佐子听了以後没有再挣扎，呆呆的站在那里想着我的话。 　　时机稍纵即逝啊！我把握美佐子片刻的犹豫再次向她逼吻过去。这回美佐子没有“反抗”了，只是生硬的回应着，从这点知道她果然“经验尚浅”，说不定还个“原装货”呢。 　　我的舌头艰难的“撬”开了美佐子紧闭的牙齿，伸进温湿的口腔和她的舌头“搅”在一起，两人不停的吮吸着对方的口水。 　　多天来和美丝在一起让我已经习惯了那种“上来就干”的做爱方式，一手搂着美佐子的纤腰，另一只手已经“爬”上了她的乳房轻轻揉捏着。美佐子发觉我的企图，一只手阻止我的行动另一只手挡在胸前把我推开。 　　“啊……户部先生。不……不行的，这里是公司啊！” 　　我拉着美佐子的手伸到下体放到硬热的阳具上。 　　“小乖乖，还叫我户部先生！？在没人的时候就叫我一郎吧。你看看，从刚才和光武顺子见面後我就一直这样啦，在下我实在憋得好辛苦啊！要麽你现在给我，要麽我现在就回去找美丝。” 　　“啊……它……它好大啊！户部……不，一郎，我爱你，我什麽都给你。可是现在在公司啊，我怕被别人发现，要不我和你去酒店吧。” 　　“嘿嘿，我还以为你怕什麽。小傻瓜，我的办公室隔音设备是一流的，落地玻璃又是单面的，有什麽可怕的。来吧，我快憋死啦！” 　　说完一下就把美佐子抱起来往办公室墙边的沙发走去。

5

我坐到沙发上，让美佐子横坐在腿上。拉开裤链把滚烫的阳具给“释放”出来，再把美佐子的手掌放到它上面。 　　“啊……一郎你这个好大好粗好烫啊！它……它还会一跳一跳的！” 　　“哼哼……喜欢吧，来，帮我咀咀。” 　　“喔，咀？我……我不会……” 　　“有什麽会不会的，来。” 　　我让美佐子在我面前的地毯上跪好，把她的头按到阳具前。 　　“要做我的女人就要学会怎样讨好我，不会就学，没什麽难的。” 　　手中“滚烫”的阳具确实给美佐子带来很大的吸引力，抵抗不住引诱的她把舌头伸出来在光亮的龟头上舔了几下，然後把马眼上的分泌物舔去。 　　“嘘……好……爽啊！对……就是这样啦，跟着把它含进去上下套动，对，啊……小心，别咬！用舔的别用牙齿。” 　　我一面享受口交带来的快感一面“教导”美佐子口交的基本技术，为了加强美佐子的信心我还作出“夸张”的反应。由於阳具“尺寸”的问题美佐子只能把它容纳一半，小小的樱唇也差不多撑到了极限，只能发出苦闷的“唔……唔”声作为对我的回应。 　　在美佐子头部不停起落的时候我的双手也没闲着，伸进她V领制服的衣领隔着衬衫在乳房上揉弄起来。 　　美佐子的乳房没有美丝和光武顺子那样出众，但也算相当“可观”了，而且具有很好的弹性，和美丝那种柔软的感觉完全不同，实在令我爱不惜手。 　　但我并部满足与现状，一把拉起美佐子把她平放在沙发上，伸手就去解她衣服上的钮扣。美佐子还在刚才口交的馀韵中尚未回复过来，迷迷糊糊的任我施为着。 　　解开制服和衬衣的钮扣，从里面露出黑色的细花乳罩，和雪白的胸脯成为强烈的对比。我双手勾着乳罩轻轻的向上一推，一对挺拔完美竹笋型的乳房就从乳罩的下沿跳了出来，细嫩的乳肉随着呼吸上下起伏着，“山顶”上的那两颗粉红色的樱桃就更别提有多养眼了！ 　　看见如此美色我再也忍不住了，一口就叼住美佐子左边的乳头用力的吮吸起来，不时在乳肉上大面积的舔动和轻咬，没几下整个乳房都沾满的我的口水。 　　美佐子另外一只乳房也顺理成章的落入我的“魔掌”之中，揉、挤、抓、捏等各种招式不停的转换着，乳房也随之不断发生变形。但奇怪的是耳朵里只传来美佐子轻微的喘息声，难道我的调情手段有问题！？还是美佐子真的是一名“石女”。 　　抬头一看，原来美佐子满脸通红，双手遮着眼睛咬着下唇，苦忍着不敢叫出来。 　　我离开她的双乳爬上前去，把她的双手从眼睛上拿开，四目相对时美佐子终於“啊！”的叫了出来，看着她还留有齿印的下唇我不禁心痛起来，俯下头和美佐子深吻起来。 　　吻毕我说：“为什麽不叫出来？在这里没人听见的，你看，都快咬出血了，心痛死我了。” 　　“我……我怕……” 　　“怕？怕什麽？” 　　“我……我怕我叫出来你笑我淫荡……” 　　“呵呵……美佐子你实在太可爱了！你想叫就只管叫吧，你叫得越大声我越喜欢，你知道吗，我每次和美丝做爱的时候她都叫得特大声，像把房子都拆了一样，你也叫给我听听吧，我喜欢听女人的叫床声，那证明我为你们带来快乐。” 　　“其实我也很想叫出来的，但又怕你笑我，所以就一直忍着，既然你喜欢听那我也就不忍了。来吧一郎，让我快乐吧！” 　　我双手从新回到美佐子那充满弹性的乳房上轻轻的揉搓。 　　“嘿嘿……这才乖，我会好好痛你的。” 　　“啊……一郎……好涨……你……你再用力点……” 　　对於美人的要求我当然不会拒绝啦，左手加大力度在美佐子胸前继续揉弄，右手已经游到她的下身，把短裙掀到腰部用手掌隔着黑色内裤在阴部来回磨弄起来，搞得美佐子大叫连连 　　“啊……一郎你太厉害啦！我……我要疯掉了！啊……尿……尿出来啦！” 　　手上传来内裤被湿润的感觉，我连忙俯下头去伸手就去脱掉它。但只拉到膝盖我就停住了，当看到她的阴部时我不忧叫了出来。 　　“啊！你是白虎！” 　　只见美佐子饱满的阴部就像一个小馒头一样，但上面竟然“寸草不生”肥厚的外阴几乎把阴唇和阴核都包在里面了，只留下一条粉红色的肉缝，在阴户上蒙着一层亮晶晶的液体，原来是高潮了，我伸出舌头在上面轻轻舔了一下。 　　“呵呵……小傻瓜，你这是高潮不是尿尿。” 　　美佐子听了以後羞得连耳根都红透了用手盖着脸蛋不敢看我，从指缝中传出她那娇媚的声音。 　　“讨厌，一郎你坏死了，就会欺负人家，人家已经羞死了，你还笑我。” 　　我哪会和美佐子口舌之争，（当女人埋怨的时候男人最好闭最）趁她看不见我把内裤一脱到底，把双腿向两边大字型分开，嘴巴凑到阴户上细细品起“美味”来。 　　突然而来的“袭击”使美佐子吓了一跳，不得不移开双手抬头往下身看来，看见我正在自己最羞人的地方享口舌之福那还得了！连忙扭动着身体想阻止我的行动。 　　“啊……别这样……饶了我吧！” 　　美佐子的举动早在意料之中，我用肘部死死顶住她大腿，手指把阴户向两边分开先在阴唇上来回舔几下，然後把舌头探进阴道里快速的搅动着。 　　很快美佐子害羞的情绪已经被快感所代替了，放弃挣扎开始配合我的行动起来，双手还兜着我的後脑往自己的阴户拉（女人真是善变啊，说变就变，刚才还在“骂”我呢）。 　　“啊……再……再进点！啊……好美！啊……又要出来啦！啊……” 　　一股奶白色的阴精从阴道中流淌出来，我吸食乾净後又把目标转向那已经完全充血勃起的小阴蒂。一口把它叼进咀里，先用力吮吸几下，然後用上下齿夹着它左右磨动，还不时用拇指在会阴和肛门处“按摩”着。 　　这是我时常用来“对付”美丝的招数，连美丝也应付不了何况还是“菜鸟” 　　的美佐子呢。还没从刚才的高潮中回复过来，接踵而来的是新一轮更加强烈的快感，差点让她晕死过去。 　　只见她把头部猛然向後一仰，硬生生把身体顶成一座拱桥，使胸前的两座“大山”显得更加突出，咀里连呻吟也不会了，只能从喉咙发出“卡……卡”的声音。 　　就这样直到美佐子再次高潮精我才停止，美佐子已经向烂泥似的躺在沙发上昏死过去了。 　　需然美佐子已经高潮了两、叁次了，但我自己本身的问题还没解决呢，说真的我也憋得快不行了，阳具涨得发痛。趁美佐子还在昏迷之中我赶快把自己和她身上的衣服都脱光。 　　令我惊奇的是美佐子不仅下体没长毛，连腋下也是一样光脱脱的，我靠上前去用鼻子嗅了几下，还带着淡淡的幽香，脑筋好像打了激素一般再也忍不住了。 　　把美佐子抱在怀里用手指在她人中轻轻揉捏着，美佐子“唔”的一声慢慢转醒起来。 　　“我……我睡着了吗？一郎，刚才好美啊！我现在才知道高潮原来这样快乐的！” 　　“呵呵，你没睡，是强烈的高潮让你昏过去了。现在你美完了，我可还憋得好辛苦啊，你说这怎麽办？你可要为此负责啊！” 　　美佐子现在才发现自己已经全身赤裸的躺在我怀里，手里还握着我雄壮的阳具，想抽开手但又抵抗不住阳具的诱惑反而在上面上下套动着，娇羞之下在我胸膛轻打了一下。 　　“都是你……你坏死了，得了便宜还这样羞人家，我不知道怎麽办。一郎啊，都给了，教我如何讨悦你吧。” 　　我把美佐子平放在沙发上然後这个人俯上前，双手揉着乳房在她耳边说： 　　“宝贝，你是第一次吧？” 　　“嗯，我听别人说第一次会很痛的，一郎你可要痛惜人家啊。” 　　“不会很痛的，你忍一下，一会就好了。” 　　已经多次高潮的阴道已经不用润滑准备了，我把龟头抵在上面慢慢往里插，但刚刚艰难地把龟头塞进去美佐子脸上已经显露出痛苦的表情来，抓着我肩膀的手指甲已经陷入肉中。 　　“啊……痛……啊……一郎快停！啊……” 　　我心想：“那能让你说停就停啊！？”乳房上的双手加快活动的频率，还俯头和美佐子深吻起来以分散她的注意力，等阴道传来的压迫感略缓时狠下心来把阳具一捅到底，因为我十分清楚长痛不如短痛的道理。 　　巨痛使美佐子挣脱我的嘴唇“啊……”的惨叫一声，同时肩膀上传来一阵剧痛，从感觉很明显已经被抓破皮了。 　　美佐子留着眼泪带着哭声的说： 　　“呜呜……别动……呜……求你别动一郎。真的……真的好痛啊！呜呜……” 　　我不停在美佐子脸上亲吻，还舔去上面的泪水。 　　“乖，别哭了，哭得我心都痛了。” 　　“呜呜呜，你心痛，你心痛人家就不会这样对我了，人家真的好痛啊，好像身体都被撕裂一样，呜呜呜……” 　　“好了好了，是我不对好了吧，别哭了，现在你最痛苦的时候已经过去了，接下来就会好多了。” 　　两人静止般相拥了两、叁分钟，还是美佐子先忍不住，破瓜的痛苦渐渐地消失，取而代之的是阴道中火热的肉棒带来的强烈的骚痒感，轻轻推了我一下。 　　“一郎，好……好像没那麽痛了，现在我那里痒痒的，你……你动一下吧……” 　　我等她这句话很就了，其实我也不比美佐子强，她阴道的紧逼力真不是说笑的，彷佛有千百条橡皮筋把阳具死死的勒住，感觉那个真叫难受啊。 　　现在有了美人的“圣旨”我迫不及待的用双手撑起上身挺动腰身使阳具在阴道中小幅度的抽插，以次来减轻“痛苦”。 　　但这对渐渐适应的美佐子来说无异是隔靴搔痒越发难受了，只见她开始扭动臀部配合我的活动，口来还不停的传来催促的叫声：“快……再快点……对……还要快点……啊……好美……啊……我要飞起来啦！啊……啊……又要高潮啦……啊……救命啊……” 　　得到允许我也不再压抑自己了，开足“马力”全速运动着，终於在美佐子第二次高潮的同时我也一千里了，两人同时“啊”的叫了一声後办公室里回复了平静。 　　事後我坐在沙发上抱着美佐子，一只手拿着烟另一只手在美佐子身上游历，口里不停的和怀中的美女调笑。 　　突然，办公桌的手机铃声响起，我拍了拍美佐子的丰臀，她乖巧的走过去把手机拿过来，看着她走路时扭动的身段要不是家里还有美丝在苦候着我真想和她再战几个回合。 　　美佐子坐回我的腿上把手机递给我，我一边接听电话一边还不忘继续玩弄美佐子的身体。 　　几分钟的通话中我一直在停对方说，只是中途“唔”了几声回应着，最後我说了句“好，你们就按她说的办”就挂线了。 　　美佐子双手绕过我脖子在我脸上亲了一下。 　　“有什麽事吗？” 　　“嗯，我现在有事要去办，你休息一下吧。” 　　说完，我起来整理好衣服和美人吻别後，独自驾车往回家的路是驶去。

6

车子缓缓使离市区进入郊区，就在一条偏僻的道路上，突然从後方急速开来两辆黑色的吉普车，其中一辆超过我的车子以後，压进我的车道停了下来，我被迫把车子停了下来。 　　这时，从车上下来叁个大汉凶神恶煞地向我走来，我知道有麻烦了，刚想倒车，另外的一辆吉普已经在後面截住我的退路，也从上面下来叁个人。为首的是一名满脸胡须大汉，他用手指在挡风玻璃上敲了敲，我无奈的用中控把玻璃降下来。 　　“几位，有什麽事吗？” 　　“你是XXX网络公司的董事户部一郎吧？” 　　“没错，不过我可不认识几位啊，找我有事吗？” 　　“我们老大要见你，跟我走一趟吧！” 　　“你老大是谁？” 　　“少他妈废话！到了你不就知道啦，不想吃苦头的就下车跟我们走，要不然我们抬你回去也行。” 　　看样子想逃是没可能的了，好汉不吃眼前亏，我只好乖乖下车。一下车就有两名大汉把我双手拌到背後，用手铐铐了起来，推进前面的那辆吉普的後座，带头的大汉就坐到我旁边，又拿出一个黑色的布袋把我的头套住，其中一个大汉驾驶我的汽车叁辆车从新开动又向市区驶了回去。 　　汽车大概行驶了半个小时停了下来。一下车我就闻到一阵阵鱼腥味还听到有气笛的声音，大概是到了港口或码头左右的地方吧。又被那般人带着，弯弯曲曲地走了十来分钟，才听见大汉说了声“到了”，就把我带进一幢建物里。建物里十分空旷，因为连脚步声都带着回音，我猜想这里不是工厂就是仓库之类的地方。 　　“有凳，坐吧。”大汉把我按坐在一张凳子上，这时从对面传来一把男性的声音。 　　“你就是户部一郎？” 　　“是。” 　　“是他吗？”又听到一把熟悉女性的声音回答。 　　“是他，没错。”是光武顺子，我终於听出来了。 　　“户部先生，我是谁你大概没必要知道，现在，我朋友有件事情，让你帮帮忙。” 　　“哦，说来听听。” 　　“只要你放过一个无关重要的人。” 　　“谁？” 　　“杉山弘树。” 　　“哈哈哈，今天已经是第二个和我说这句话了，对不起，这好像不在我能力范围之内的，现在要对付他的是警察而不是我。你要帮他看来是找错人了，不如你跟警察局长谈谈吧！” 　　“哼哼，户部先生太谦虚了，你有多少能力大家都很清楚，只要户部先生在这里放下一句话，马上就可以离开，我们也不想为难你。” 　　“呵呵，你就不怕我反口？” 　　“以户部先生今时今日的地位，我绝对相信你，我想户部先生不是出尔反尔的小人。” 　　“要是我不答应呢？” 　　“户部先生恐怕还不知道自己现在的处境吧？现在不由得你不答应了。” 　　“你认为，我会遵守被强迫而立下的诺言吗？” 　　“所以我不想逼你，我知道你不好惹，你自愿的话，大家都好过了。” 　　“那女的是光武顺子吧？她给你什麽好处？” 　　这时光武顺子的声音响起。 　　“既然你听出来了，我也不用隐瞒。对，就是我，只要办成了这件事，我答应陪这位先生一个星期。啊……你别那麽色急嘛，赶快把事情干完，我不就是你的啦！” 　　最後一句话不是在对我说，那位神秘的男人显然在对光武顺子进行着侵犯，还不时淫笑着。 　　“嘿嘿，你实在太诱人了，怎麽会长着这麽丰满坚挺的奶子！？怎麽样户部先生，考虑好了吗，答应还说不答应？我还急着和美人找乐子呢！” 　　就在我快要说话的时候，突然在我後面传来一把雄厚的声音：“不答应！” 　　这把声音，好像有一种神奇的魔力，整个空间都被他静止了一般，没有一丝声响。接着，蒙在我头上的黑布被掀开，当我张开眼，第一时间看到的是打扮妖艳的光武顺子，以难以置信的眼神看着我的旁边，而在她旁边则跪俯着一个全身颤抖的男人。 　　我再回过头来，看看光武顺子眼神的方向，只见一个差不多两米的黑脸神站在我的旁边，目露凶光的盯着地上的男人，手上还拿着那块黑布。 　　我笑了笑：“哼，你怎麽现在才到啊！？我还绑着呢。” 　　黑脸神瞄了我一眼，笑着说：“哈哈，我早来了，不过你被绑的风景实在珍贵，所以我就等等啦！” 　　说完，从裤子里掏出一把蝴蝶刀，在我手腕上一带，把绳子割断了。我站起来，活动了几下被绑得发麻的双手，在黑脸神手臂上轮了一拳！ 　　“你这混蛋，就爱看我出丑！” 　　我又转身对着光武顺子，用手指指了指黑脸神，“杉山太太，这位是谁大概不用我介绍了吧？” 　　光武顺子还没从震惊中恢复过来，只是点了点头，一时还说不出话来。

7

我头也不转笑着说：“荣次，就照电话中说好的，男的归你，女的归我，你再留两个人和一辆车给我就行了。” 　　黑脸神拍了拍我的肩膀：“好，那我就先走了。” 　　跟着挥了挥手，从他後面上来两名穿黑色西服的大汉，架起地上的男人往仓库外走去。当走到门口时，黑脸神回过头来：“一郎，你可别忘了下星期一是什麽日子啊，二哥他们可不像我这样，你要是缺席了，小心他们抽你屁股。” 　　我笑着朝黑脸神伸出中指晃了晃：“行了行了，滚蛋吧你。” 　　人都走完以後，我对留下来的两个大汉说：“你们到门口等我。” 　　来到刚才绑着我的凳子坐下，翘起脚，看着站在对面的光武顺子：“杉山太太，现在轮到你落在我手中了，你说我该怎样处理你呢？” 　　光武顺子也算是非常之人，很快就从惊讶中恢复过来，摆了一个撩人的姿势坐到我对面的一张椅子上：“算我看走了眼，我实在太小看你了，这次栽在你手上我无话可说，你想怎样只管动手吧。不过在此之前你能回答我几个问题吗？” 　　“哈哈，你这样的美人我怎麽舍得杀掉呢。不过你放心，从现在这一刻开始你可就算是被人间蒸发了。所以我不怕你知道些什麽，就算是让你死，我也会让你当个明白鬼的，不过我现在还有事情要办，没时间和你在这里耗，现在我先找个地方让你待着，过两天再慢慢跟你好好谈谈。” 　　不理她独自走到门口，从衣袋里抽出一张卡片递到其中一名大汉手里。 　　“你们帮我把她送到卡片上的地址，把她交给那里的主管，告诉主管好好看管她，别让她反抗也不要伤害她。” 　　大汉接过卡片向我恭敬的鞠了个躬。 　　“是，我们马上去办，请问还有其他吩咐吗？” 　　“哦，还有，送她去的时候别让她认路。” 　　说完就向自己的坐驾走去。在耳後传来光武顺子的叫声：“你们干什麽！别过来！有什麽事叫户部一郎来，放开我！啊……户部一郎，你这混蛋！呜……呜……” 　　显然嘴巴已经被封起来了。我脸上露出残忍的笑容，本来还想多留一会的，不过想到家里的美人儿就再也待不下去了，打开车门驶出码头冲冲往家开去。 　　因为知道美丝在家，所以我没有带钥匙，按了几下门铃竟然还没有人开门。 　　我心里突然冒起不祥的预感，不会是光武顺子另外找人到我家捣乱来了吧！？ 　　正在我心急如焚的时候门终於打开了，只见美丝软弱无力的倚附在门边，身上穿着一件人穿的白色花边围裙，但围裙对美丝的身体一点掩盖作用都没有，因为围裙已经被美丝身上的汗水沾得跟刚洗完没什麽两样了，湿淋淋的跟她的身体粘在一起，那种朦胧的感觉比赤裸裸的来的还要诱人。 　　看到这样的情景，我马上作出一个正常男人应有的反应，走进屋里反手把门关上，把美丝拉到身前，一手绕到她身後在臀部揉弄着，一手抄起围裙用两根手指挑逗着那异常勃起的乳头。 　　从美丝口里发出几乎呻吟问候：“啊……主人，你回来啦。啊……” 　　“嗯，怎麽这麽久才开门？” 　　“啊……牛奴没用，因为浣肠的感觉太强烈了，啊……所以，牛奴不自觉地晕了两次，啊……刚才还要主人的门铃声把牛奴叫醒，啊……真……真对不起。 　　啊……又……又要来了！啊……“ 　　一阵抽搐後随着鼻环清脆的响声美丝又高潮了，我看了看手表，都快12点了，不知不觉美丝已经接受浣肠3个小时了，要不是平时“训练”有素，恐怕连开门的力气都没有了。 　　我抱起失神的美丝来到浴室，把她放到按摩浴缸里，让她休息一下，自己开始脱去被美丝汗水弄湿的衣服，当我脱光衣服回过头来的时候，美丝已经慢慢地转醒过来了，我步进浴缸坐到美丝身边，搂着她的腰身，温柔的玩弄着双乳。美丝眼带泪光地看着我，抽泣着说：“主人，你好恨心啊！现在才回来，牛奴快被折磨死了。” 　　“嘿嘿，本来我很快就可以回来的了，但出了点状况所以晚了回来，不过你可别怪我，有一件事还是跟你有关的呢，等会儿我还要好好地审问审问你，现在先站起来，屁股对着我，让我把贞操带给你解开。” 　　等美丝站好後，我用手指慢慢转动附在贞操带後面的密码锁把它解开，然後把美丝阴道中的假阳具拔出来，我知道当肛门中的假阳具一旦被拔出会有什麽後果，为了不被喷上一脸的粪浆，所以肛门中的假阳具还留在里面。很快从美丝的阴道中流出了不少白色混浊的液体，滴进浴缸的温水中融化开了，我知道那是美丝的阴精，看来最少有3、4次的份量。 　　我站起来把美丝反过来面向着我，阳具从阴道一插到底，因为我和美丝的高度问题，她的双脚根本无法和地面连接，只好用双手抱着我以保持身体的平衡。 　　我双手把美丝托了托，她自然地就缠在我的腰部，整个人就像树熊一样和我结合在一起。我手上的力度时松时紧，使阴茎小幅度的在美丝阴道中抽插着。 　　因为两人身体是紧贴着的，所以我的腹部就会挤压到美丝因为浣肠而稍稍鼓胀的肚子，现在的美丝，真是又痛苦又舒服，天堂和地狱在她身体内不停的交织着。 　　“啊……主人……啊……请让牛奴解脱吧，牛奴实在不行了！啊……” 　　自从跟美丝发生关系以来，这是我最喜欢的一种性交方式了，因为浣肠後美丝的阴道会有一种特殊的蠕动，好像在为阳具按摩一般十分舒服。我知道美丝的罪已经受够了，对自己的晚归也抱有一丝歉意。亲了美丝一下保持原来的姿势步出浴缸来到马桶前，让美丝的屁股对准马桶，抓住贞操带中肛门的假阳具摇动了几下。 　　“我的宝贝，现在主人我就让你爽个够。” 　　说完把假阳具往外用力一拔，随着美丝“啊……”的一声惨叫，粪浆激射而出，浴室中马上充满了恶臭。经过长时间的浣肠，美丝的粪便已经被浣肠液充分的溶解，所排泄出来的已经没有固体了，所以排泄的速度也特别惊人，美丝在极度解放後已经两眼翻白、嘴角流着口水失去神智了。 　　突然觉得腹部有温暖的水流冲打着，低头一看，原来是美丝失禁了，还尿了我“半”身，心想等她醒来一定要好好教育教育。 　　虽然已经把她的肛门对准了马桶，但由於高度问题还是有不少排泄物偏离了“目标”，把纯白马桶涂成褐黄色，看来又要美丝下一番功夫才能清理“现场” 　　了。等确定美丝已经排泄完毕後，我打开花把两人身上的污物冲洗乾净，抱着不省人事的美丝重新进入浴缸，静静地等待着她清醒好继续接下来的“节目”。

8

我坐在浴缸中静静的享受着按摩水流带来的舒适，再加上怀里搂着“温香软玉”使得早上的疲累一扫而空，陪感精神，仍然留在美丝阴道中的阳具也涨大了一个码。 　　体力充沛的我当然不会安分守己啦，双手在美丝的背上抚摸了一会就慢慢的往下移动，来到她那傲人的丰臀上忽轻忽重的揉捏着，还不时用手指在她可爱的菊蕾上挑逗着。 　　美丝需然还没清醒过来，但身体的反应却十分“老实”肛门开始慢慢的收缩抗拒着我的“进攻”而阴道的肉壁也恢复了令我消魂的蠕动，身体的皮肤也开始泛红升温。 　　但这样的玩弄很难满足我的“兽”性，双手各伸出食指，插入美丝那已经被我调教得伸缩自如的肛门中，好似抗阴器一样向两边做拉伸动作，直至手指在肛门中完全的分开为止。 　　手指清楚的感受到因美丝直肠蠕动而进出肛门的水流，那感觉实在难以言语啊！ 　　正在我玩得不亦乐乎的时候美丝终於醒过来了，但还不太清醒，双手绕过我的脖子抱紧，用那像罩了层水气的眼睛看着我叫了声“主人”就主动献上香唇任我品 . 　　受到美女的挑逗我当然不会“坐以待毙”啦，在肛门中的两根手指不停的弯曲伸直刺激着美丝的直肠。 　　经过连日来的调教美丝的肛门已经变得十分敏感了，加上长时间的浣肠使得直肠已经处於充血兴奋状态，被我这样作弄那还受的了，何况阴道中还插着粗大火热的阳具。 　　美丝离开我的嘴唇向我求饶着：“啊……主人别再作弄牛奴了……啊……别动……啊……好热……啊……动一下……啊……” 　　“嗯？牛奴是要主人我动还是不动呢？” 　　“啊……主人你好坏……啊……就会欺负牛奴……啊……手指别动……啊……肉棒动啊……” 　　“嘿嘿……你要求可真多啊，不过看在你这几天还算听话，就奖励奖励你吧。” 　　其实我也憋的十分辛苦了，插在美丝阴道中的阳具就好像孙悟空被念了紧箍咒般难受啊，於是停止了肛门中手指的动作抓着美丝的屁股上下晃动起来。但性交是在水中进行的，由於水的阻力使得两人都无法用上真力，无疑乎是隔靴搔痒更加难受了，美丝使劲摇动着腰身，都急得快哭出来了。 　　“啊……再……再快点……啊……呜……” 　　我也急得满头大汗，再加上时候已经不早了，肚子已经开始“打鼓”了，要速战速决。拔出阳具把美丝从浴缸中抱出来横放在浴室的橡胶防滑地板上，从阴道一插到底，双手以她的丰乳作支点全力“冲刺”起来。 　　这下美丝可爽透了，张大的嘴巴已经发不出任何声音，放在我肩膀上的双手抓得我发痛。两具肉体就这样强烈的运动着，十多分钟後，也不清楚美丝已经高潮了多少次了，我也因为没有克制已经快到达极限了，就在美丝的高潮来临之际我也“精关”一松，对她的子宫进行无情的“射击”。 　　两人同时“啊……”的大叫一声，所有的动作都突然静止了。 　　待两人恢复过来後我命美丝把浴室清洗乾净後赶快做午饭，（实在太饿了） 　　自己就到客厅打开电视在收费频道点了部成人电影看了起来。 　　大约过了半小时，美丝把午餐准备好了，因为我嚷着肚子饿，为求快速所以只做了简单的意大利面。 　　我来到餐桌旁坐好准备开动，美丝则如往常一样赤裸的站在我旁边随时听候差遣。我看了看墙上的挂钟，都1点半了，想必美丝也饿了，就把她拉到怀里坐在我大腿上。 　　“来一起吃吧，你可要我哦。” 　　“是，主人。” 　　两人就这样看着电视你一口我一口的吃起来了，有美丝我腾出来的双手当然不忘在她身上的美好风光“游览”一番了，还时不时低头吸两口美味可口的新鲜人乳，把可爱的美丝逗得满脸通红，那享受真叫一个爽啊！ 　　快乐的时间总是过的特别快，等用餐完毕都快2点15分了，我独自观看那部未完的电影美丝则收拾饭後的餐具。没多久，美丝已经把活干完了来到我面前习惯性的向我请示。 　　“主人，还有什麽吩咐吗？” 　　我指了指地上。 　　“跪下。” 　　美丝需然不知道自己什麽地方做错了，但由於对我这个主人的绝对服从还是温顺的按我定下的姿势把大腿左右分开跪在地毯上，这样的姿势可以使下体毫不遮掩的暴露在我的眼前。我不理美丝直到把电影看完，关上电视。 　　“你跟美佐子很要好吧？” 　　“嗯。” 　　“你们在一起的时候都谈些什麽？” 　　“没、没什麽，都是些女儿家的事情。” 　　“还有什麽？你最好别骗我。” 　　“还有，还有，还有谈主人你。” 　　“都谈我些什麽？” 　　“美佐子她问我主人在家的生活情况，我问美佐子主人在公司工作的情况，就这些了。” 　　“你有跟她说我和你的关系吗？” 　　“没有。” 　　“为什麽不说？” 　　被我不断的逼问美丝已经抽泣起来了。 　　“呜……我，我知道美佐子她喜欢主人，呜……呜……如果让她知道我和主人的关系她一定恨死我了，呜……我不想失去她这个好姊妹，呜……我对不起她啊！呜……” 　　“哼！你们两个瞒得我好辛苦啊。” 　　“啊！她，她知道了？” 　　“哼，她要是不知道我会回来问你！？” 　　“那、那怎麽办啊？她人又美又那麽优秀，主人一定会选她吧？我可不能没有主人你啊！呜……呜……” 　　美丝抱着我的腿痛哭起来，预定的效果已经收到了，我也不想把美丝弄得太伤心，把她拉到身旁坐好。 　　“好了好了，都多大人了还哭鼻子，只要你听话我是不会不要你的。今天我跟美佐子谈了，还发生了关系。” 　　“啊！？那，那……” 　　“先等我把话说完，她只知道我跟你有关系，你是我的性奴隶这件事她还不知道，你可不能告诉她啊，我要给她个惊讶，嘿嘿，我要让她成为我第二个性奴隶。美丝你是知道的，你需然是我的性奴隶，但我对你是有感情的，只要我想结婚，你和美佐子都会成为我妻子。” 　　“啊！？那怎麽行，XX（某国家）的法律是不容许的。” 　　“小傻瓜，你对XX了解得太少了，XX的法律只是有钱人的工具，只要我有钱在XX是没有什麽不可能的。” 　　美丝破涕为笑搂着我，吻像雨点般落在我的脸上。 　　“嘿嘿，牛奴可以和美佐子一起服侍主人了，真是太好了。” 　　“呵呵，你看你，又哭又笑像小孩似的。” 　　至此我确定已经完全把美丝的心俘虏了，这对未来的调教起的绝对是正面的作用。

9

两人又在沙发上温存了一会，看一看墙上的挂钟都快3点了，拍了拍美丝混 　　圆的丰臀 　　“好了，我还没对你作出处罚呢，作为我的奴隶竟然对我有所隐瞒，你说我该怎样处罚你呢？” 　　经过连日来的调教，美丝对SM需然不像我那麽沉迷，但已经没有任何“排斥”现象了，加上我“爱”的宣言让她感动到极点，自己的“错误”又摆在眼前自然对我是逆来顺受了，楚楚可怜的看着我 　　“牛奴知道自己犯下了不可原谅的错误，激怒了主人，请主人尽情的处罚牛奴吧！” 　　“哼哼，算你嘴甜，不过这次我可是真的生气了，如果不好好教训教训你大概连自己是什麽身份都忘了！” 　　说完，双手在美丝的鼻环上调动几下，把它解开放到茶几上。美丝惊恐地看着我。 　　“牛奴怎麽会忘记自己的身份呢！牛奴是主人最乖最听话的奴隶，主人怎样处罚牛奴都可以，可千万别不要牛奴啊！” 　　说着就想拿回鼻环为自己重新带上，我把她拉回怀里，不让她乱动，揉弄着丰满的双乳。 　　“这鼻环已经不适合你了，我已经为它找到更好的主人了。” 　　“啊……是……是美佐子吗？” 　　“不是，不过你很快就可以和她见面了，呵呵！” 　　心里想着，究竟把鼻环带在光武顺子身上的什麽地方好呢，嘴边不由得露出“奸诈”的笑容。但怀里动人的肉体很快就把我从幻想的空间中拖回现实，低头轻咬着美丝的乳头，手指扣弄着已经湿漉漉的阴道和经过浣肠变得十分柔软的肛门。美丝显然动情之极。 　　“啊……如果……如果这是主人所说的处罚，牛奴……牛奴宁愿它永远都不要停止，啊……再……再大力点！啊……” 　　“哼哼，那有这麽便宜的事情，这次处罚我要让你一辈子都不会忘记的。” 　　抱着美丝来到地下室。先把美丝的手腕和脚踝用麻绳绑在一起，再把脚踝固定在一根1米长的铁棍两头，最後用两根铁棍两边分别绑在美丝小腿和大腿上使她双腿无法弯曲。完成後美丝就变成身体向前弓着双腿大大地分开的站在地上。 　　为了不使美丝失去平衡而跌倒，我在她腹部挂上麻绳，连到天花垂下来的铁钩上。站在她身後看着拿完全暴露在我面前的下体，勉强压下“策马扬鞭”的冲动，从墙边的柜子里拿来几瓶液体，在美丝面前的洗脸盘调配着，还为美丝一瓶一瓶的解说着液体的成分。 　　“今天我要给你一次一生难忘的浣肠经验，这是高浓度醋酸，这是伏特加，这是苏打水，只是甘油，只是辣椒油……” 　　听着我如数家珍的解释，美丝脸上恐惧的表情绝非是装出来的，要知道平时我对她所执行的浣肠调教一般都是一两种浣肠液的，还有用清水进行稀析的，这次可不同了，只是单纯一种液体就已经可以把人折磨得痛不欲生了，加上经过早上的浣肠，美丝肚子里的粪便已经没有“存货”了，空着肚子浣肠的痛苦是难以想像的，用几乎绝望的眼神看着我。 　　“主人就饶了牛奴吧，这样的话牛奴还活不活啊！” 　　“这是处罚，要不严厉那就收不到好的效果了，呵呵！” 　　不理美丝，把洗脸盆放到她身前，把她乳房里的奶水全数挤进盆里再搅拌均匀。从放满道具的桌子上拿来一台用金鱼缸里使用的水泵改装而成的电动浣肠器放进洗脸盆里，把另一边的橡皮管插入美丝的肛门後打开了浣肠器的开关。 　　看着深褐色的液体再橡皮管里满满的流动嘴上露出残忍的笑容。这台浣肠器的特点就是慢，1500CC左右的液体要大约10分钟的时间才能完全灌完。 　　才刚过了十多秒美丝已经痛苦得大叫起来了“啊……救命啊……好热！快……快烧着了！肠子……肠子要断了！啊……不要再灌啦！” 　　由於身体已经被牢牢固定了，又无法蹲下来，唯一可以活动的头部就疯狂的摆动着。我蹲到美丝面前，找到她的樱唇痛吻下去，双手则伸到她胸前的丰乳不停地变换着玩弄的招式。 　　嘴巴被封住的美丝只能发出“呜……呜……”的痛苦呻吟，时间就这样一分一秒地过去，直至把浣肠液全部灌进美丝肚子里，美丝已经被折磨得连呻吟的力量都没有了，身体出乎异常的抽搐着。 　　我等浣肠器继续运行了一会才把开关关掉，目的是把适量的空气灌进美丝的肛门，因为我知道苏打水在有气体的环境下才能发挥它最大的作用。走到桌子前找到漏斗型的肛门塞，又在柜子里拿出哇沙比（芥末）。先在美丝的肛门周围和已经发硬突出的阴核上涂满哇沙比，然後把肛门塞也涂满，拔出肛门中的橡皮管後在用它堵上。 　　美丝本来已经毫无生气的身体因为哇沙比的作用又马上充满了“活力”。 　　我为自己的肉棒带上头盔（安全套）後站在美丝身後扶着她那被汗水弄得发亮的屁股，捅进湿润的阴道不快不慢地抽插着，把头俯到美丝的耳边：“在我射精之前你就慢慢享受吧！” 　　隔着一层膜性交起来快感自然减半，抽插了十几分钟後一点射精的冲动都没有。 　　我故意在插入的时候加大力度，没一次都几乎把美丝双腿送离地面，撞得她的屁股“啪啪”作响，肚子里的浣肠液也已充分发挥出化学反应，发出“咕咕”的声音。 　　看见美丝已经连摇头的力气也没有了，只是偶尔挺一下屁股配合着肉棒的活动，估计她已经陷入半昏迷状态了，心想接下来无论如何玩弄她都不会有什麽实质性的效果了，加上接受这麽强烈的浣肠对还没完全适应的美丝会不会有伤害心里是一点底都没有的，真要搞出什麽事来到时在心痛就後悔了，想到这里马上把阴茎上的头盔摘去对阴道一阵疯狂的讨伐。 　　在得到满足後我不敢延迟，退出美丝的身体闪到一旁，拉住肛门塞的尾端往外用力一拔。积累已久的浣肠液马上破“闸”而出，开始只是一条直线般往外激射，跟着发出“辟里啪啦”的强烈声响，水流也随之变为雾状的水珠烟花般间歇性地喷发，还夹杂着想开香槟时那种泡沫。 　　美丝只能“嗯……嗯……”的发出那种得到解脱後欢愉的呻吟，看来真是够呛的了。 　　等到美丝的肛门中再没有液体往外流了我才把她从拘束中解开，抱进浴室仔细清洗她的身体，还用清水为她浣肠了几次以清除直肠中残留的浣肠液。 　　美丝好像睡美人一般任我施为，偶尔呻吟两声已是她能作出最大的反应了。 　　我也因为服侍这位“大小姐”搞得满身大汗，匆匆洗了个澡就把美丝抱回房间放在床上为她检查“伤”势。 　　拨开屁股马上就看见红肿的肛门，整个肛门红红的往外凸出了一圈，只要碰一下就立刻颤抖起来。阴核也肿得厉害，像黄豆般高高的突起触目惊心，看得我都有点“心痛”了，看来要在家吃晚饭是不可能的了，真是“自作孽，不可活” 　　啊！忙拿来冰袋为美丝敷上，亲了亲慢慢熟睡的美丝独自回到客厅，拿起电话拨了个号码…… 　　结束了长达半小时的通话後，到外面随便吃了点东西。回到家美丝还没有起来，为她换了冰袋，抱着动人的肉体自己也有点累昏昏迷迷的就睡着了。就这样度过了和美丝发生关系以来第一个无性的夜晚。

10

因为昨晚很早睡，所以一大早就醒来了，一张眼，就看见还在熟睡的“小公主”。正想对美丝那饱满的乳房尽一翻手足之欲时左手传来一阵麻痹的感觉，原来我的手臂当了美丝一个晚上的枕头，那怪回血气不通了。 　　我轻轻的抽出手臂尽量避免弄醒美丝，但没有成功，美丝的眼皮跳动了两下慢慢的张开眼睛，看见我正在不停地活动着左臂不明所以。 　　“嗯，主人早安，你在做什麽呢？” 　　“呵呵，醒啦，没事，活动活动。” 　　美人儿醒了我当然不回浪费这做“晨操”的好时光啦，等麻痹的感觉慢慢地消失，我俯下身子两人的嘴唇交织在一起，手掌已经在美丝的胸前使坏起来，很快就感觉到有液体从乳头渗出。 　　没几下美丝显然也动情了，正要对我的挑逗作出回应，谁知道“啊”的惨叫一声用手捂着下体。顺着她的手摸去，首先摸到的是已经变暖失去效力的冰袋，掀开冰袋往里摸索，手指触到还没完全消肿的小豆豆，美丝脸上的表情马上不自然起来。 　　“啊……轻点……啊……” 　　“小乖乖，还痛吗？” 　　不问还好，一问美丝的眼眶立刻泛出泪光。 　　“呜……呜……主人你好狠心啊！呜……你知道吗，我昨天以为自己已经死了，呜……请主人以後再不要这样对牛奴了，那感觉实在太恐怖了！呜……” 　　看着美丝楚楚动人的样子真是我见由怜啊，但我知道现在决不能心软，要不然昨天的一切都会白费的。 　　“哼，你现在知道什麽是惩罚了吧，看你以後还敢不敢被判我？” 　　“不敢了，真的不敢了，牛奴知道错了。” 　　“话说回来，只要你乖，不犯错，我还是会疼你的。” 　　“这个牛奴知道，平时无论主人如何玩弄牛奴，牛奴都能感觉到主人对牛奴的痛惜的。” 　　“知道就好，现在怎麽样了，还难受吗？告诉我。” 　　“嗯，肠子还是像火烧一样一动就痛，阴核和菊蕾还是感觉刺痛和肿胀。” 　　“来，让我看看。” 　　说完我来到床尾蹲了下来，目不转睛的注视着美丝的下体。美丝平躺在床上小心翼翼的把大腿尽量往两边分开把下体完全的呈现在我面前。阴核跟肛门需然已经不像昨天那样触目惊心了，但还是比平时肿胀了许多。 　　我伸出舌头在完全暴露在包皮外的阴核舔了两下，然後往它轻轻的吹着气，舒快凉爽的感觉使美丝“呵……”的叫了出来，阴道中流出清澈的液体。 　　我把淫液舔食乾净後来到下一个目标菊蕾。先画圆圈般绕着肛门轻舔，然後把肿胀的部分整个含进嘴里，一边吮吸一边用舌头往里顶。 　　这下可苦了美丝了，肛门在外力的刺激下自然的收缩，但肛门和直肠互相积压又带来让人发疯的疼痛感觉，还不时牵动着被浣肠糟踏得一塌糊涂的肚子，想要放松吗，除了用不上力气外还有我“可恶”的嘴巴在顶着，终於忍不住抽泣起来。 　　“呜……主人请饶了牛奴把，让牛奴好了随便你怎麽玩都可以，求你让牛奴休息一下可以吗？” 　　心想和现在的美丝行房无疑把她往死里整，再这样下去万一自己真的忍不住那就麻烦了，离开美丝的菊蕾躺回床上。 　　“好吧，反正肚子也饿了，先吃早餐吧！” 　　“嗯，谢谢主人，牛奴现在马上去准备。” 　　美丝刚想坐直身体又“啊”的一声捂着肚子倒进我怀里，我楼着她肩膀，抖了抖沉甸甸的乳房。 　　“不用了，你不是已经准备好了吗！？” 　　“啊……主人你讨厌，嘿嘿……请主人用早饭。” 　　说完美丝往上挺了挺胸脯，丰硕的乳房更显得傲人了。我再也忍不住了，低头叼着一颗嫣红的乳头吮吸起来，乳汁通过口腔流入食道感觉鲜甜无比。 　　“太美味啦！小乖乖也饿了吧，来我你。” 　　吸上满满一口乳汁吻上美丝的樱唇度了过去。就这样两人你一口我一口的把两只乳房里的奶水吸食一空结束了今天的早饭，美丝狐媚的瞟了我一眼。 　　“主人吃饱了吗？” 　　我夸张的打了个“奶嗝”，逗得美丝“嘿嘿”直笑。 　　两人靠着床头又调笑了一会，美丝突然皱着眉头，对我说：“主人，牛奴没用，现在干不了活了，你……你不会怪牛奴吧！？” 　　照美丝现在的情形看来，这两天都很难下床了，我整想安慰她两句，突然一个“邪恶”的计划在脑子里闪过。 　　“我怎麽会怪你呢，这样吧，我再找个工人来就是了。” 　　听到最後一句话美丝不由激动起来，“啊！为什麽！？主人，你不要牛奴了吗！？” 　　“呵呵，哪来这麽多想法，我疼你都来不及呢，怎麽会不要你呢……等我一会，我去打个电话。” 　　说完不理美丝的询问的眼神来到客厅，看看时间，快九点了，心想：“该上班了吧？”拿起电话拨打了自己办公室的电话 　　“您好，这里是XXX公司，请问有什麽事？”话筒里传来美丽的小秘书专业性的声音。 　　“是美佐子吗？” 　　“啊！户部先生……” 　　“今天公司有什麽特别事情要办吗？” 　　“啊……没，没有……” 　　话筒这边的我扮起大尾巴狼来了，“美佐子，我……我有件事情想你帮忙，但又说不出口……” 　　“先生你说吧，只要我能办到的我一定会尽力的。” 　　“美丝病了。” 　　“啊！什麽病，严重吗？” 　　“没什麽事，闹肚子，现在还躺在床上，你能来我家帮忙照顾照顾她吗？” 　　话筒对面一阵沉默，良久才听到答覆，“好吧，我现在过来。” 　　放下电话回到房间把美丝搂进怀里，美丝用手指在我的腹肌上画着圆圈。 　　“主人刚才打电话是找工人吗？” 　　“嗯，等会就来。” 　　“是什麽人？” 　　“来了你就知道啦！”指甲轻刮着美丝的乳头、吻上了香唇，制止了她的追问。

11

“叮咚……叮咚……” 　　一阵清脆的门铃声打断了正在床上卿卿我我的两人，我笑着捏了美丝吹弹可破脸蛋。 　　“来了，我去开门，你休息休息。” 　　扶美丝躺好後拉过薄被为她盖好“关切”的说。 　　“小心别着凉了。” 　　“主人，牛奴能穿上衣服吗？” 　　“你这样谁看见你有没穿衣服，记住了，在别人面前别叫我主人。” 　　“是的主人。” 　　“嗯！？” 　　“哦……是的先生……” 　　一切就绪後我披上睡袍下楼开门，从猫眼中看见一身纯白制服的美佐子站在门外，手上还拿着一束鲜花。 　　把门打开刚想打个招呼，谁知道美佐子的俏脸一下就红了起来低下头不敢看我，低头往自己身上一看，没有一直处於兴奋状态又没有内裤约束的肉棒在睡袍上顶起一个大帐篷。 　　我那连子弹都射不穿的脸皮也不由有点红了，忙道了声对不起把美佐子引入屋里。 　　关好门後两人在门口静静的相对着，大家都不知道该说什麽气氛怪异之极。 　　最後还是美佐子打破僵局，吞吞吐吐的说： 　　“户部先生，美丝在那？我想看看她。” 　　“哦……哦，在我房间躺着。” 　　听道“我房间”叁个字再和我身上的衣服联想在一起美佐子脸上的表情不自然起来，语气也冷淡起来。 　　“请先生带路吧。” 　　我那会不知道美佐子现在的心态，逼前一步，两人的胸膛几乎贴在一起。 　　“哼哼，美佐子你叫谁呢？” 　　美佐子想起在公司里发生的一切脸刷一下又红起来。 　　“一……一郎，你还欺负得人家还不够吗！？” 　　“呵呵……这才想样，来吧……” 　　托着美佐子的玉手不等她反应就往楼上走去。 　　一进房间两位美女四目相投都不禁“啊”的叫了出来，美佐子是看见美丝裸露在薄被外的胳膊，证实了刚才的猜想手上的鲜花再也抓不稳了，掉在地上。而美丝当然是想不到我请来的“工人”是美佐子。 　　“美佐子姐姐，怎麽会是你！？” 　　因为两位姑娘年龄相仿，所以我一直都不知到她们的关系，现在才知道美佐子原来是姐姐。笑着把地上的鲜花捡起来，眼睛还不忘欣赏美佐子露在裙子外面的美腿一番，在床头柜上的花瓶把花插好。 　　美佐子到底还是受过高等教育的人，加上一早就知道我和美丝的关系了，很快就恢复过来。走到床边坐下，拉起美丝的手关心的问： 　　“刚才户部先生打电话来说你病了，让我来照顾你。现在怎麽样了？怎麽会闹肚子的，是不是吃错什麽东西了，好些了吗？” 　　“嗯，比昨天好多了，不过肚子现在还是很疼。” 　　除了在我面前美丝的脸皮还是很薄了，那敢说出“闹肚子”的真正原因，只好胡乱应着美佐子。看来她对我叫美佐子来的用心也猜得八九不离十了，哀怨的看了我一眼。 　　“姐，你不怪我吧？” 　　“怪你？怪你什麽？” 　　“我……我……” 　　“我去拿药，你们慢慢谈。” 　　我知道自己现在是多馀的，藉机回避，留下“姐妹”俩独自走出房间。 　　“姐，我答应不跟你抢先生的，但我实在控制不住自己了，你……你会怪我吗？” 　　“哦，你是说这个啊，怪，当然怪啦，瞒了我这麽久。” 　　“我怕姐你知道後会讨厌我，自从母亲去世以後姐你就是我唯一的亲人了，我真的把美佐子你当亲姐姐的！我怕失去你这位亲人，所以一直没有胆量向你坦白，姐你能原谅我吗？” 　　美丝说着说着眼泪已经夺眶而出了。 　　“哎呀，好好的怎麽哭了，我讨厌你还会来吗。说真的开始的时候我确实有点气的，但後来一想，是自己没有对一郎他表白，一郎他条件这麽好，都不知道有多少女人了，要生气可怕已经气死十次了。何况你们朝夕相对，发生感情是很自然的事，加上你是我最好的姐妹，我就更没理由气你了。” 　　“嘿嘿，姐姐你不生我的气，真是太好了！主……哦不，先生他昨天说要我和姐姐你一起跟他好，姐你肯答应吗？” 　　“啊！那……那怎麽行！” 　　“有什麽不行的，我们可以爱自己的男人，又不用分开，这个结果是最好的了，姐你就答应吧。” 　　“这太突然了，让……让我考虑一下好吗？” 　　“还考虑什麽呢？” 　　美佐子一惊，回过头来，看见我手拿着冰袋站在房门前，脸颊一下就红了起来。 　　“啊……一郎你讨厌，怎麽可以偷听人家说话呢。” 　　那娇痴的表情使我心神为之一震，大步走向前把美佐子从床上拉起来抱着她的腰身。 　　“和美丝一起服侍我吧。” 　　“啊……你……你太霸道了……” 　　“那你到底是肯还是不肯呢？” 　　美佐子只是低着头不吱声，看她表情是千肯万肯，但要她说出口恐怕是不可能的了。 　　知道计划已经成功我再也不抑制自己了，低头向美佐子的嘴唇痛吻下去。 　　美佐子象徵性的抗拒了几下，终於接受了命运般双手绕到我脑後热烈的迎合着。 　　吻毕，唇分，在两人中间还连着一道晶莹的银丝。美佐子在我胸膛上打了一下。 　　“讨厌死了你，这样欺负人家，没看见美丝还在那吗！” 　　“呵呵，真甜，和美丝一样甜，那怪你们是好姐妹了。” 　　“咦，你那冰袋干吗？美丝她发烧了吗？” 　　说着着急的用手掌探到美丝的额头。 　　“没事啊。” 　　看着一脸奇怪的美佐子和又羞又急的美丝我“呵呵”一笑。 　　“美丝她昨天弄伤了，用冰袋敷一下会快好一点。” 　　“啊！弄伤那里？快让我看看。” 　　美佐子伸手就想掀开被子为美丝检查。这下子可急坏美丝了，一把抓住她的手。 　　“啊！姐，不用看了，你……你可以出去一下吗？” 　　“为什麽？你有什麽我没看过，在一郎面前就怕羞啦。” 　　这时我也走过来拉着美丝的手。 　　“就是嘛，快让你姐姐看看你伤到拿了，你也不想她担心吧。” 　　看着一脸坏笑的我知道自己无可逃避的命运，但想到自己最羞人的地方马上会让美佐子看见的情形，终於急得哭了起来。 　　“呜……不能看……呜……求你们了……” 　　我在美丝唇上吻了吻。 　　“来，听话，让美佐子给你看看吧。” 　　美丝知道只要我命令她是无法反抗的，现在我好语相求更是坚持不下去了，含泪点了点头。美佐子听着我们俩的对话一直感到很奇怪，但当我把美丝身上的被子掀开是她终於明白了

12

美丝双眼紧闭赤裸裸的躺在床上，为了避免臀部对肛门的挤压不得不尽量的把双腿分开，一只手横挡在胸前一只手盖着私处姿势怪异得很。美佐子在床边呆呆看着美丝一时没反应过来，我抓着她肩膀摇了摇。 　　“美佐子，你怎麽了，快帮你妹妹看看啊！” 　　“啊，对，这……这就看。” 　　美佐子回过神来审视着美丝的身体，但患处被美丝的手掌挡着那有这麽容易发现。 　　“没……没有啊，伤在那呢？” 　　我笑着抓着美丝的手腕举到她头顶，美丝扭动着身体想反抗，但很快就放弃了，因为我已经低头吸主她一颗奶头轻咬着。美佐子开始还没什麽反应，但很快就发现美丝的异样。 　　“啊……这……这怎麽回事，怎麽回这样的！？痛……痛吗？” 　　伸出颤抖的手指轻轻触摸着美丝的“小豆豆”。美丝的阴核和乳头经过连日来兴奋剂的注射已经变得极之敏感了，连穿着内衣裤时内裤和乳罩的摩擦都可以使她兴奋起来，所以在没有我的指示下她平时都自觉的没穿内衣裤，以免妨碍日常的工作。 　　何况昨天经过我淫虐的“效果”还没消失，正处於最敏感的状态，再加上抚摸自己的是亲如姐妹的女人，自己的姿势又这麽的淫荡。兴奋、刺激、羞耻、痛苦等等感觉一下涌上心头，终於忍不住“哇……”的痛哭起来，吓得美佐子连忙把手缩了回去。我离开美丝的乳房对美丝的香唇痛吻一番。 　　“怎麽又哭了，是不是你姐弄痛我的小宝贝了？” 　　“不……请先生让美佐子出去吧！美丝……美丝现在太羞人了。” 　　“呵呵，我还以为怎麽了呢，我让你看回你姐不就行啦！” 　　说完脱下睡袍一脸坏笑的走到美佐子跟前把她拉起来。 　　“来吧，我和美丝都光着身子呢，就差你了，让我看看两个小宝贝那个更漂亮。” 　　不等美佐子回答，伸手就把低胸制服的扣子解开，露出里面紫色无肩式的乳罩。隔着乳罩揉了揉伸出舌头在白皙的乳肉上来回舔着。 　　“啊……别这样，美……美丝她在看呢。” 　　可能受到美丝的感染，美佐子没太大的抵抗，双手扶着我肩膀任我戏弄着。 　　出奇的顺利连我都感到意外，本想她还会反抗的呢，看来今天把美佐子叫来是叫对了。 　　心想，打铁趁热啊，让她清醒过来就麻烦多了。伸手到美佐子背上摸索了一会，终於找到那条紫色的布带，在布带的扣子上用手指熟练的一挑解开了奶罩。 　　奶罩被得到解脱的乳房顶了一下才滑落在地上，真是一对弹性惊人的美乳啊！ 　　美肉当前我怎麽会放过，一口就把一座“山峰”吃进嘴里细细的品着。美佐子显然动情了，一只手捂着自己的一只乳房轻揉着。我手上的功夫可没闲着，游到美佐子腰上把制服的短裙脱去後继续前进，最後手掌停在被紫色内裤包着的阴户上不轻不重的揉按，感受着那肥美的“鲍鱼”隔着内裤所散发的热力。 　　美佐子好像忘记了美丝的存在，自觉的把大腿分开配合着我的动作，还不时扭动着腰身，本来还放在我肩膀的另一只手绕到我脑後把我的头直往丰胸上按。 　　“啊……再……再大力点……呵……呵……” 　　两人保持着这个姿势差不多五、六分钟，一直恭着腰的我感觉太费劲了，站直身体把美佐子往床上一推。就在美佐子落在床上时两位美女同时“啊”的叫了起来，美佐子是由於失去爱人的失落感，而美丝则是被美佐子掉在床上把力量从床垫传过来把她抛了一下触动到伤患而发出的惨叫。 　　我站在床边看着两具上帝的杰作，美丝给人圆的感觉，圆圆的眼睛、圆润的脸蛋、还有我最喜欢的球形的乳房和屁股；美佐子带给我的却是尖的感觉，修长的凤眼和眉毛、尖尖的下巴、芊芊的十指、竹笋形的乳房。 　　两人给我的感觉完全不同但又同样的那麽美，我摇着头说：“美！实在是太美了。” 　　跪到两人的中间先为美丝敷上冰袋，接着俯头轮流在美佐子和美丝的乳头上吮吸，然後刮着自己的下巴装沉思。 　　“嗯……还是我的小美丝好，又大又香又甜，比姐姐的好多了。” 　　美丝听到我对她的评价高於美佐子骄傲的冲我笑着，还忍着肚子的疼痛挺了挺胸脯。美佐子可就有点不开心了，嘟起了嘴巴。看到自己的话得到预期的反应嘴角不由露出一丝奸诈的笑容，伸手捏了捏美佐子的脸蛋。 　　“怎麽了，还挺不服气啊！？” 　　“哼，你偏心。” 　　“呵呵，你是说我说错啦，那好，你自己去尝尝，就知道我没说错了。” 　　只要是人就一定有攀比的心理，美佐子果然中计，把嘴凑到美丝的乳房吻了下去。才吸了两口美佐子猛然抬起头，惊讶的看了看美丝，又看了看我。 　　“怎……怎麽有东西！？” 　　我“呵呵”的笑了笑，不理她叼起美丝一颗乳头猛吸起来，一只手在另一只乳房上揉了揉後用力一挤，就在乳箭激射而出的同时美佐子“啊”的捂住自己的嘴巴，眼前所发生的一切对她来说实在太怪异了，完全超出了她的想像范围。 　　“美……美丝……你……你怎麽会有……有奶的！？” 　　“我……我……” 　　美丝一时间不知道怎麽回答，双手捂着脸说不出话来。我笑着直起身子，用手擦了擦从嘴角漏出来的乳汁。 　　“呵呵，美丝是奶妈，当然会有奶了。” 　　“奶妈！？谁的奶妈？” 　　“谁在吃奶？” 　　“你！？” 　　“哈哈哈。” 　　美丝伸手在我手臂上捏了一下，撒起娇来。 　　“主人你讨厌，昨天还欺负得人家不够吗？” 　　“主人”这个称呼清楚的传进了美佐子耳朵里。 　　“你……你叫一郎作什麽！？主人！这……这到底怎麽回事？” 　　美丝知道自己一时疏忽说漏了嘴“啊”的一声说不出话来

13

我用手指在美丝已经完全勃起的乳头上弹了一下使她又“啊”了一声。 　　“等会儿在跟你算帐。” 　　抱着美佐子睡在她们中间，刮了刮美佐子高挺的鼻梁：“你以为当我的工人有那麽容易啊，美丝在这里是叁重身份的。” 　　“什麽叁重身份？为什麽她又叫你主人！？” 　　“当她一个人在家的时候就是工人，负责家务；当我在家的时候她就是我的爱人，负责跟我谈情说爱；当在床上，她是我的性奴隶，责任就是对我绝对的服从。奴隶对我当然是叫主人啦。” 　　“性……性奴隶！？你对美丝都做过什麽了？还……还又，她……她那乳房，到底怎麽回事！？” 　　“我一时间很难解释清楚，你慢慢会明白的。现在不要浪费时间了，我从早上起来就一直胀着呢。” 　　说着拉住美佐子的手放到胯下那滚烫的“铁棍”上。可能处於生殖器对异性的吸引吧，美佐子忘了对我的逼问，生疏的套弄起肉棒。 　　“啊……它好烫……好大……” 　　我伸手在美佐子内裤上摸了摸，在底部已经出现潮湿的痕迹了，拉开裤边往里一掏，不得了啊！整块阴户都被淫水泡得湿漉漉的。 　　昨天跟美佐子干得实在太匆忙了，没怎麽仔细研究，想不到她的淫水比美丝要多得多。舔了舔沾满淫液的手指，骚骚咸咸的感觉进入口腔，那是一种完全超越味觉的味道，太美味啦！看来除了美丝的乳汁外我又多了一样美食了。 　　我边摸着丰挺的乳房边问：“真好吃，小宝贝告诉我，想我吗？” 　　“啊……你讨厌，想……我好想你啊！” 　　“有多想？” 　　“啊……自从你昨天离开公司以後，人家……人家一直想着你，後来干脆就回家了，那……那里又不争气，内……内裤都换了叁四条，晚……晚上梦见的都是你，起来才发现床单都弄湿了，啊……快来吧……别在让我等啦……” 　　“哟，看把我的宝贝急的，好，马上满足你。” 　　话虽是这麽说，但大部分都是为了我自己，从一早起来到现在不停的被两具肉体挑逗着，都快憋死了。 　　坐起来移到美佐子胯下为她脱去内裤，肉棒对着肉洞狠狠的一挺全根没入，我的肉棒虽然不像西方人般粗长，但也算有一定份量了，对昨天才刚破身的美佐子来说可算是“庞然大物”了，“哇”的一声头部硬把身体顶出一座“拱桥”。 　　这时的我为了尽情的发没有任何怜香惜玉之心，双手以美佐子的乳房作为支点下体已全速在她阴道中做着活塞运动，腹部和美佐子的阴户撞得“啪啪”作响。 　　美佐子抓着床单苦苦忍受着我对她暴风般的侵犯，“啊……不行啦…… 　　轻……轻点……要被你捅死啦！……啊……“ 　　在她旁边的美丝就更惨了，两人的激烈动作使大床都为之摇晃，她感觉自己彷佛坐在越野车里颠簸一样，捂着剧痛的肚子泣不成声。 　　我疯狂的进攻持续了半个多小时，身下的美佐子已经爽晕过两次了，现在连动一根手指的力量都没有了，只是在龟头和子宫撞击的刹那翻一下白眼，阴道虽然还是紧紧的吮吸着我的肉棒，但一个失去活动能力的连呻吟都叫不出来的美女对我来说吸引力已经大为下降。 　　看来还是让她先休息休息回复了精力再干才够精彩，抽出肉棒来到美丝身下掀开敷在阴户和肛门上的冰袋对着菊蕾作势就要往里插。 　　美丝看着我的举动简直是魂飞魄散：“别……别插进来啊！求你了主人！” 　　“哼，你应该知道自己犯了什麽错误吧！” 　　“知道，但……但能不能等牛奴好了再惩罚呢？” 　　其实我只是吓着美丝玩的，她现在的情况确实不适宜房事，不过不吓吓她我这个主人的威信就荡然无存了。跪到她头边用肉棒拍打着她的脸蛋，“现在给你个机会，5分钟把精液吸出来，不然有你好看的。” 　　听到我不对自己的下体进行蹂孽美丝已经感到“皇恩浩荡”了，马上把肉棒纳入温湿的口腔努力的吮吸，手指还不停玩弄着两颗睾丸。 　　在“威胁”下美丝果然加倍卖力，忍着呕吐的感觉，把整跟肉棒全部吞进口里，我可以清楚的感觉到龟头已经进入了食道，快感比平时口交不知增强了多少倍，毫不逊色於真正的性交，没过两分钟我就快“缴械投降”了。马上压制着射精的冲动，伸手在美丝的乳房上活动以分散自己的注意力。 　　美佐子的意识已经慢慢清醒过来，只是感觉浑身无力，扭过头来看着美丝为我进行欧美深喉式的口交。 　　眼前的情境对她来说简直可以用怪异来形容，粗长的阴茎在美丝小巧的嘴巴里快速的进出着，每一次都是整根没入然後又整根抽出，口水不自觉的从美丝的嘴角溢出，强烈的呕吐感，还使美丝不断的流出眼泪和鼻涕，画面淫猥之极。 　　这次的口交经历实在太舒爽啦！我坚持不了叁分钟精液就一而出，在射精的同时我用力抓着美丝的乳房命令道：“不准吞。” 　　美丝含着不停“扫射”的龟头乖巧的点了点头。等我发完毕还张开口让我和美佐子查看那满满的“浆糊”。 　　我笑着把美佐子拉过来：“我是最公平的了，来，一人一半。” 　　说着就按下美佐子让她吻上美丝的嘴唇，看着两人不停活动的喉咙确定她们已经吞食完毕，调笑着问道：“好吃吗？” 　　美丝已经习惯了我精液的味道，而且应该已经爱上它们了，不住的点头：“好吃，美丝最爱吃的就是主人的精液了，什麽美味佳肴都比不上。” 　　美佐子可不一样了，第一次吞食又腥又臭的精液哪来好吃的感觉，那呛鼻的味道还给她带来呕吐的感觉，奇怪的看了美丝一眼，“难吃死了，你怎麽会觉得好吃呢！？” 　　“好啊，我把子孙都让你吃了，你还说难吃！？看我怎麽教训你！” 　　一把把美佐子推倒在床上，提着还闪耀着美丝晶莹的唾液的肉棒压在她的身上。美佐子才刚回复点力气，哪有能力反抗，只能在我的肩膀犹如按摩般打了两下。

14

我用龟头在美佐子的阴户和菊蕾之间来回的刮弄着，每当停在菊蕾的时候还有意识的定一下，很快大量的淫水从美佐子的阴道中流出。 　　“嗯……别再逗我了……快来吧……你不是要教训我吗？” 　　我低头用牙齿咬着美佐子一颗乳尖慢慢拉起，直到美佐子脸上出现不适的表情才松开，乳头的回落在乳放上激起一层层“肉浪”养眼之极。 　　我好像找到新大陆一般不停的重复着这个动作，肉棒还是不轻不重的刮弄着美佐子的下体毫无“进攻”的迹象。 　　这下子可苦了美佐子了，扭动着下体寻找着那根能让她欲仙欲死的圆柱形物体，可那东西就是不合作，没到“门”前总是左避右闪的就是不进“屋”，把她都急哭出来了。 　　“呜……一郎你这混蛋！不要人家就别逗我……呜……人家难受死了……呜……” 　　需然看着美佐子难受的样子有点心痛，但为了计划的顺利进行我还是忍了下来，继续着对美佐子身体的小打小闹。乳房上的快感和阴道中的空虚把美佐子折磨得快要疯了，把我的头推离自己的乳房。 　　“呜……呜……算我求你了，给我吧，呜……只要你给我，我什麽都听你的……” 　　“都听我的！？” 　　“嗯，快来吧……” 　　我的中指在她屁股缝中找到可爱的小菊蕾轻轻揉着。 　　“那我要这呢？” 　　“啊……那……那里不行！那是便便的地方啊！那麽脏，怎麽能用！不……不行的！” 　　“那有什麽不行，我跟美丝都好了好几次了。再说西洋人不是爱搞屁屁吗，我也爱那儿，我要你整个人都是我的。给我吧，很舒服的，不信你其问你妹。” 　　美佐子扭头看着美丝。 　　“真……真的吗？” 　　美丝早猜到我的“阴谋”了，但为了取悦我也乐於配合，好歹是俩姐妹嘛，自然要“有福同享”啦，肯定的点了点头。 　　“嗯，主人没骗你，插那儿真的很爽的，比插穴穴还爽……” 　　得到妹妹的支持美佐子也不再坚持了。 　　“好吧，给你，都给你了……” 　　见“奸计”得逞我也不再戏弄美佐子了，搞不好弄成反效果就难办了。 　　“好，我的小宝贝真乖，现在让你老公我先帮你解解燃眉之急。” 　　对准美佐子的阴道下身用力一挺把肉棒整根塞了进去，龟头死死的抵住她正在“哭泣”的子宫。 　　期待已久的充实感觉使美佐子不由得“啊”的大叫起来，按在肛门上的中指感觉到美佐子的菊蕾整慢慢的放松着，藉着淫液的润滑中指顺利的进入到敌军的阵地，就这样静静的等待着美人的“命令”。 　　果然，没过多久，身下的肉体开始扭动起来。 　　“啊……一郎你动啊……痒死了……快动啊！” 　　“动！？是这里吗？” 　　我使坏的弯曲着在肛门中的中指，利用指甲刮弄着美佐子柔软的直肠肉壁。 　　“啊……不是那儿……啊……停……啊……别抠……是前面……啊……你……你讨厌死了……啊……老是欺负人家……” 　　我听话的开始了活塞运动，但中指的动作却没有停止，反而让食指也加入的扣弄的行列。 　　对美佐子来说肛门被扣弄倒不是十分难受，只是有点怪怪的感觉，但美丝口中说的那种舒服在她来说根本感受不到，不过竟然我喜欢她也只好顺从了，把感观尽量集中在阴道，随我玩弄她的肛门，这样一来快感更甚。 　　“啊……又……又要来啦！啊……快……快点……啊……” 　　美人下令我当然照做啦，开足“引擎”全力冲刺，直到美佐子再次高潮才停下来，紧紧的抱着美佐子，让她感受我的温柔。 　　肛门中的手指感觉肉壁已经被我扣弄得十分柔软了，事前准备一切就绪，接下来就轮到正式行动了。把手指从肛门中抽出，接过美丝递过来的纸巾把上面金黄色的污垢擦乾净。把美佐子的身体反转後趴在她身上，爱棒抵着菊蕾轻咬着她圆润的耳珠。 　　“小宝贝，我来了，很快你就全是我的了。” 　　美佐子还在高潮的馀韵当中，迷迷糊糊的还不知道我要做什麽，只是“嗯” 　　的回了一声。 　　肛门需然已经适应了异物的进入，但肉棒要洞开大门却绝非易事，连续几次冲击都没有凑效，急得我已经满头大汗了，一气之下用手指头压着龟头往肛门里狠狠的一按，终於把龟头挤进那紧小的菊蕾里。 　　跟美丝的第一次肛交完全是两回事，和美丝肛交的时候，是先为她进行了浣肠，所以肛门和直肠都变得十分柔软而富有弹性，而且粪便都已经排除了，完全没有挡道的物体。但美佐子的肛门就不同了，紧的惊人，龟头像被橡皮筋勒紧了般，真不敢想像整根肉棒插进後回变成怎样了。 　　为了舒龟头的痛苦我只好拚命的往里挤了。 　　美佐子开始还没什麽反应，但当对於她菊蕾来说还是“庞然大物”的龟头进入後就感觉到那空前的涨痛感了，发射性的一仰头。 　　“啊……停……好……好痛……别进来……啊……快……快拔出去啊！” 　　但很快她就叫不出来了，随着阴茎一分一分的前进，那感觉就像要把她活生生撕开两半一样，只能张大嘴“呵……呵……”的喘着气，晶莹通透唾液带着银丝滴在雪白的枕头上。 　　美丝看见美佐子那麽辛苦忙拉着她的手连声安慰：“姐，放松点，你越用力就越痛苦的，很快就好了，放松点……” 　　终於在我的艰苦努力下在美佐子的屁股树立了胜利的旗帜，静静的压在她背上享受着肛门给肉棒带来的那种压逼力，不过着对於征服一个女人的成功感已经不算是什麽了。

15

两人就保持着这样的姿势静止了几十秒，美佐子只是把头埋在枕头里不停地哭泣，连美丝的说话都不听。 　　我看着美佐子难受的样子也有点心痛，双手从床褥下探进她的胸前玩弄着那对丰硕的肉球，柔声的安慰她：“好了好了，别哭了，哭得我心都痛了，最痛苦的时候已经过去了。” 　　“呜……你混蛋！呜……存心把人家往死里整，呜……还有美丝，合着你骗我，呜……还舒服呢！？我刚才痛得连叫都叫不出来，那感觉简直比死还难受。你还喜欢！？呜……这不是作贱自己吗？” 　　美丝没想到对没经过充分抗张的肛门进行肛交会带来这麽大的痛苦，还好跟我肛交前她的菊蕾已经适应了按摩棒，要不然情况不会比美佐子好多少，想起来都有点後怕。 　　加上自己好像跟我合谋害了姐姐，更感内疚了，陪着美佐子抽泣起来：“呜呜……姐，对不起，我真的不知道会把你害成这样的，呜……都是主人不好，这麽快就要搞你的屁屁，呜……也不让姐先适应适应一下。” 　　说着都忘了自己的身份责备地看了我一眼。没想到我一下子就成了“公敌” 　　了，不过，我知道美佐子并不是想像中那麽痛苦，大多的痛苦都是心理因素造成的，自己最脏的地方被爱人玩弄，还用来作为性交的用途，对美佐子这样一位大家闺秀来说，心灵上的痛苦是远胜於身体上的痛苦的。 　　只要我适当的运用手段为她解开心结，那一切的痛苦都会化成快乐的了。 　　“是我不对了，小宝宝你可别不理我啊，不过，插在我小宝宝的屁屁里可真舒服啊！又紧又暖和，夹得我又麻又痛爽死了，真是极品的小菊蕾啊！我爱死你了。” 　　“呜……你这人怎麽得了便宜还卖乖，呜……人家什麽都给你了，你还这样羞辱人家，你当我是什麽啊！？” 　　“我能把你当什麽，当然和美丝一样当老婆啦，你这麽一个漂亮的女孩，身材又那麽好，对我又体贴，我不拿你当老婆当什麽？” 　　美佐子慢慢地止住了哭泣，肛门对我肉棒的尺寸开始慢慢地适应了，加上我这个爱人的甜言蜜语心情又好了起来。反正都插进来了，现在感觉也不是不能接受，连美丝也常常跟我这样干自己更没理由抗拒了，自己怎麽能输给妹妹呢。 　　虽然亲如姐妹，但都同时爱上了同一个男人，争宠的心理还是有的。思想上有了根本的变化之後，美佐子尝试把感觉集中到肛门上，体味肉棒带来的异样感觉。 　　肛门和直肠已经不像刚被插入时那麽疼痛了，取而代之的是那强烈的胀裂感觉，把肛门撑到前所未有的幅度，菊蕾上那些可爱的皱纹已经完全消失了，变得光滑无比。最可怕的还是在直肠里的那根宝贝，不仅大，而且还散发出惊人的热力，烫得肠壁开始发痒起来。 　　美佐子主观意识想尽量放松肛门以此来缓解那可恶的痕痒感觉，但客观上神经正被肉棒刺激着怎能说放就放呢，反而更加紧凑起来。现在唯一能止痒的方法就是让背後的男人抽动他那根肉棒，但自己刚才还呼天抢地的喊疼，现在怎麽好意思开口呢，无奈之下只好小幅度的扭动着屁股，心里希望我没有发现她淫贱的行为就好了。 　　俩人都连在一起了我哪能不发现美佐子的小动作！？故意装作关心地询问：“小宝宝，还疼吗？还疼我抽出来好了，咱们下次再玩。” 　　“啊……不……不怎麽疼了，一郎你要动就动吧！” 　　“我怎麽舍得我的小公主受罪呢，我马上抽出来，检查一下到底伤着你了没有？” 　　说着肉棒就往外抽，美佐子这下可急了，双手反手按在我屁股上阻止我的动作。 　　“啊……别……别抽出去……动一下吧……啊……求你了……人家那痒啊……你这死人，到现在还要人家求你，啊……真……真是混透了！啊……” 　　“呵呵，是我混蛋行了吧，行，就依你，慢慢享受吧，我的小公主。” 　　其实我也不好过，肉棒被美佐子的肛门压迫得透不过气来，切切实实地感受了一回什麽叫“人肉汁机”了，要不是为了高素质的性生活而不是强奸，我早就策马扬鞭了。 　　现在得到美人的允许，我那还有心情和她调情，先解决自己的问题最为重要啊。肉棒在肛门中开始缓慢地活动起来，没办法，在如此紧逼的肛门中想快也快不起来啊，我从没想过性交会如此吃力的，没动几个来回已经满头大汗了。 　　美佐子的处境可就完全不同了，终於开始享受到美丝口中所说的肛交的快感了，每当肉棒往外抽离的时候，她都有那身体被抽空的排泄舒畅感觉，而当肉棒再次进入後，那火热的温度简直快把她给溶化了，更美妙的是肉棒活动时龟头上的龟菱来回刮弄着她娇嫩的直肠肉壁，那感觉简直让她发疯，现在她终於明白到我和美丝为什麽如此迷恋肛交了。 　　现在唯一能宣的只有她的声音了，美佐子顾不了羞耻张开喉咙大喊起来：“啊……好爽！美丝你……你说得没错，真……真的好爽！啊……一郎……再……再快点……啊……肠子……肠子被……被你抽出来啦！啊……我不行了……啊……又……又要高潮了……啊……” 　　我可比美佐子辛苦多了，美佐子的菊蕾本来就已经非常紧凑的了，在我抽插的时候还会反射性的收缩，简直就是我耐力的杀手啊！好几次射精的冲动都是凭着意志力强忍着，说到底这是为了自己作为男人的尊严啊，怎麽能比女人先高潮呢！？ 　　这时候看见美佐子快不行了自己也不再憋精了，努力冲击了几十下後和她同时“啊”大叫一声双双到达高潮一如注。高潮後的两人虚脱般地搭在一起喘着粗气再也无法动弹。

16

时间一分一秒过去，我和美佐子静静地躺在床上，身上的汗水都在空气中挥发乾了。 　　一直留在美佐子肛门中的阴茎已经软化下来，但我没有抽出来的意思，享受温暖的直肠按摩着自己的爱棒，真想就这样和美佐子永远都不分开。 　　可恨自己的肚子不争气啊，从早上到现在只是喝了点“奶”一直都没有固体食物下肚，现在正闹荒呢。拍了拍美佐子的肩膀。 　　“宝贝，我肚子饿了，美丝她现在行动不便，你去弄点吃的来吧！” 　　“嗯，我这就去。” 　　“真乖。” 　　说着就想把肉棒抽离美佐子的身体，可还没抽出一半美佐子就慌忙抓主我的手。 　　“啊……别……别抽出来……” 　　“嗯？怎麽了，不舍得吗？还想要？” 　　“不……不是的……我……我……” 　　美佐子脸颊憋得通红硬是说不出话来，搞得我一时摸不清头脑。 　　“到底怎麽了，还疼吗？” 　　“我……我……我想大便，你……你抽出来我怕……怕忍不住……拉……拉在床上……” 　　说完自认为这辈子最淫贱的话後，美佐子拚命地把脸往枕头里塞，不敢再看我和美丝一眼。我笑着把她的脸转过来吻了吻。 　　“呵呵，有什麽好害羞的，只要是人就要大便，何况连干都干过了，说一下有什麽了。你要大便好办，让你的好老公抱你去。” 　　不等美佐子反应我就把她扶起来“坐”着我的爱棒，双手伸到她两根雪白的大腿下一兜，像抱小孩撒尿般把她抱起。 　　被我弄成青蛙般的姿势私处又尽露在美丝面前的美佐子简直无地自容，想打我可双手又够不着，着急之下几滴尿液喷在了床单上。无计可施这下只能用手掌挡着自己的脸庞，逃避美丝的目光。 　　我也不想太过羞辱美佐子，抱着她匆匆走入了浴室，来到马桶前双手用力往上一抬，阴茎退出美佐子的菊蕾。耳朵马上就听见“叮叮咚咚”的水声，紧跟着粪便那独特的恶臭传进了鼻腔，可恨我无法腾出手来捂鼻，真是活受罪了。 　　就在这时，美佐子下体射出一道金黄色的液体击打在马桶掀起的盖板上，溅起一朵朵“尿”花，好看之极。 　　“呵呵，你火气不少啊，尿这麽黄。” 　　“你……你混蛋……还戏弄得人家不够吗！？” 　　“嘿嘿，完了吗？我手可累着呢！” 　　“还……还没完……” 　　“那你自己坐着拉吧，我先洗个澡。” 　　“嗯……啊……轻点……” 　　把美佐子放到马桶上坐好，自己走进浴间打开花（淋浴器），冲洗身上的汗臭和命根上的污迹。等我完事後，美佐子也拉完了，正拿着厕纸准备清理“现场”。 　　“别动，让我来！” 　　叁步赶作两步冲过去，美佐子哀怨地看着我，不情愿地把手中的厕纸塞到我手里，背对着我乖乖翘起屁股。这回我学乖了，先按下马桶水箱的把手，确定已经冲洗完毕後才蹲下来。 　　可能是长时间插着阴茎的关系，美佐子的肛门还没完全紧闭起来，留下了一个1CM左右小手指头般大小的肉洞，褐黄色的粪便就粘在肛门的皱纹上，看上去就真正是朵黄色的小菊蕾了。 　　可爱的阴户像包子一样涨涨的鼓起来，稍微显得有些红肿，因为抽插搅动而变得有些发白的淫液在上面薄薄的铺了一层，使美佐子的下体更显淫艳。 　　眼前的景色把我都看呆了，久久没有动手，可美佐子却想赶快结束这难堪的局面。 　　“你怎麽了，快点吧！” 　　“哦……哦……就好。” 　　我先用两根手指小心的分开肛门两边的股肉，然後才用厕纸为美佐子精心的清洁着小屁眼，直到它不再发出异味後伸出舌头从阴蒂到菊蕾狠狠地一舔，最後“啪”的一声在弹性十足的丰臀上拍了一巴掌。 　　“真香！你也洗个澡吧，然後再去准备我们的午餐。” 　　“啊……痛……你讨厌！” 　　美佐子嘟着嘴，在我肩膀上打了一下之後，才一拐一拐地走向浴间。我“嘿嘿”一笑，心想：“以後，你就会求我再大力点才舒服了。”独自回卧室陪美丝去了。 　　和美丝一起挨在床头，把她紧紧抱在怀里谈情。时间过得飞快，接近中午美佐子吧午餐弄好了端进卧室，叁个人乾脆都坐在床上用餐。 　　美丝因为不舒服，所以只能吃稀饭，有了“特权”的她，撒娇地要我和美佐子她。无论作为情人还是性奴她都是一等一的尤物，我只是越来越爱她了。 　　竟然同时拥有调皮可爱的美丝，还有文静清雅的美佐子，我不仅再心里暗叹人生如此，夫服何求啊！ 　　午餐在愉快的气氛中结束，饭後，美佐子负责收拾“残局”和代替美丝的工作干起家务。我乐得清闲，抱着美丝睡了个午觉。 　　起来後在办公桌上写了封信，连同另一份文稿一同装进信封，最後连同一盘光碟和一个盒子一起用袋子装好，一切准备完毕已经是傍晚时分了。 　　像中午一样在卧室用完晚餐，美佐子提出要回家了。为了计划的成功，我强忍要她留宿的冲动，临走时把准备好的袋子塞进她手里，再叁叮嘱她要先看光碟再看信。 　　美佐子走後，我陪着美丝看了会电视就睡觉了，知道美丝的情况，我只好压下“兽性”，还好这两天性生活还算频繁，不然真的要“欲火焚身”了。 　　两人紧紧拥抱着进入梦乡，又是一个无性的夜晚。

17

美佐子回到家已经快十点了，干了一天的家务加上和我的床上“运动”也真的有点累了，洗了个澡围着浴巾回到客厅一个人坐在沙发上发呆，不知不觉的想起了自己的过去。 　　在农村长大的她家境一直都不富裕，要不是奶奶的袒护自己早就被父亲嫁给村里头的富农了。还好学习成绩一直都很好，得到老师的推荐有机会到城里继续读书，拿着奶奶存了一辈子的“棺材本”只身来到城里，想到已经过世的奶奶眼眶不由得红起来了。 　　不过自己也没丢脸，终于成为XX大学开办三十七年以来首位女状元的身份毕业，进入了当时还处于起步阶段而现在则时国内首屈一指的XXX。COM网络公司工作，而且还跟公司的董事长自己大学时期的梦中情人户部一郎成了恋人，一想到这两天的一切一切美佐子嘴巴泛出了一丝幸福的微笑。 　　抬头看着空荡荡的屋子一丝寂寞的感觉从心底升起，想到我正抱着美丝在床上干着今天对她所做过的一切才体会到没有我在身边的那种空虚，在自己大腿上打了一掌“真不争气！又想起那个坏蛋。多少个夜晚都是独自度过，这两天怎么就怎么难熬呢。得想点事做才行” 　　看见我给的袋子还放在茶几上，便顺手拿了过来。把里面的东西都拿出来放在茶几上，拿起那封信刚想拆，想起临走时我对她说的话 　　“什么嘛，看东西还要分先后” 　　不过还是放下了信封，把光盘放进影碟机里，回到沙发按了按遥控，开始欣赏起我给她的第一份“礼物” 　　“啊……啊……主人你真强！啊……啊……又要高潮啦！啊……” 　　“嘿嘿，都第三次了吧？爽不爽” 　　“啊……爽……太爽啦！啊……我要飞起来啦！” 　　电视机的屏幕上出现了我和美丝做爱的身影，只见美丝的双手被绑在床边的不锈钢柱子上，我则提着爱棒跪在美丝背后对着她的菊蕾狠�着。而美丝那份量十足的乳房当然已经在我掌握之中啦，不断的变换着形状，一道道白色的液体从粉红的奶头激射而出。 　　“啊！一郎这混蛋，怎么把这种事情都拍下来了！？” 　　不过美丝的反应也都一一进入了美佐子的瞳孔，那种陶醉的表情是装不出来了。到现在美佐子才确信美丝没有骗她，肛交对美丝来说确实是件美妙的事情。 　　在回想自己今天和我发生的种种，除了开始时的痛苦外，不是都很好吗。虽然肛门还有些刺痛，但对我的怨气有减低了不少。 　　其实美佐子今天晚上没有留在我家里最大的原因就是恨我当着美丝的面把她 　　弄得那么难堪。不过她现在开始后悔了，再加上电视上画面的刺激，慢慢的她的意识开始模糊了，片子中的女主角突然就换成了自己。围在胸前的浴巾不知什么时候已经脱落在沙发上，美佐子双手不知不觉的就在自己那自豪的胴体上游走来，揉乳、撩阴、探肛无处处不到。 　　“啊……一郎……来吧……我……我要你……啊……” 　　画面显然经过精心的剪接，我和美丝做爱的地方和方式不断变换着，地点从卧室、客厅、厨房、阳台甚至厕所浴室遍布全屋没个角落，方式有口交、乳交、性交、肛交还有利用假阳具双洞或三洞交合……

18

光盘已经播放了30分钟左右了，都是一些比较“正常”的性交画面。美佐子不知不觉的已经两次高潮了，体力大不如前，瘫睡在沙发上，大量的淫水顺着真皮沙发留道地毯上，染湿了一大遍。 　　看见满地狼藉美佐子正要拿东西来清理，就在这个时候电视机上的画面突然变了。在一个几乎密封的房间里，全身赤裸的美丝双手合十的被反绑在背后，然后被房间顶上垂下来的绳子吊着，绳子的高度叫她不得不向前弯着腰，使本来就十分丰满的臀部更为突出。 　　一条两边附有皮带扣的铁棍分别扣在脚踝上，逼使双腿无法闭合。两颗乳头上分别夹上了奇怪的夹子，夹子上连着一个不停振动的小球，下面还挂着砝码。 　　美丝身后竖立着一个三脚架，架上面挂着两个好像医院里用的吊瓶但没有瓶底的玻璃容器，容器里分别装着黄色和奶白色的液体，份量加起来起码有800CC左右。一条“三通”的橡皮管分别连着吊瓶，汇集后的一端则进入到美丝的肛门里。不停的流着淫液的阴道插着和我阴茎大小相仿的电动假阳具，而我则站在美丝前面一边拿着假阳具的遥控调弄着上面的开关，一边享受着美丝的口交。 　　“爽吧，这是今天新买来的浣肠器，听那老板说这可比针筒式的强多了” 　　美丝的双腿已经开始颤抖了，无奈含着我的肉棒只能“呜……呜……”的响应着，都不知道是享受还是痛苦。每当看见吊瓶中冒起一个气泡我的神情都会变得极为兴奋，肉棒往美丝嘴里大力捅一下…… 　　看见这样的画面美佐子简直惊呆了，到现在她终于明白美丝下体的“伤”是怎么来的了。 　　“他……他……怎么能这样对美丝！？这……这简直是变态啊！还……还有美丝，她怎么不反抗？不，看她的表情好像并不痛苦啊，难道……难道被一郎这样的对待真的那么享受！？” 　　就在美佐子还在震惊当中的时候电视机上的画面突然又边了，地点就在浴室当中。美丝双腿蹲在浴缸边上，一只手上拿着一根电动假阳具整在她的阴道中快速的来回抽插着；另一只手则握着一个橡皮球不停的挤压着，橡皮球的两端各连着一根橡皮管，一边直接进入到美丝的菊蕾中，另一端就搭进放在地上的脸盆里，脸盆里装着满满的一盆黄色的液体，正通过美丝手里的橡皮筋往美丝的肛门中灌着。 　　看见如此淫乱的画面美佐子心里只有一个想法“这……这真的是美丝吗！？ 　　如……如此下贱的行为她怎么做得出来？是……是被一郎逼她这样做的吗？“ 　　可这个想法很快就被美丝的行动所打破了，只见美丝回过头来用狐媚的表情向摄像机笑着“啊……啊……主人……是这样吗？啊……又……又要高潮啦，求……求主人把这假阳具换了吧，牛……牛奴要主人的大肉棒啊” 　　“嘿嘿，要我的肉棒？行，只有你把这盆甘油都灌完了，再坚持10分钟，我就用我的肉棒好好的赏赐你” 　　虽然画面中没有我的出现，但我的声音却十分清晰，想必摆弄摄像机的就是我了。 　　“啊……好……好……主……主人你等着，我……我马上就灌……啊……” 　　说着美丝立刻加快了对橡皮球的挤压，还不时摆弄着雪白的屁股对我挑逗着。 　　看着眼前的一切一切美佐子确信美丝所做的一切都是自愿的了。看着自己心中活泼纯洁的妹妹竟然变得如此的淫荡下贱，这对她来说是多么大的打击啊。 　　“美丝啊，我的好妹妹，你……你怎么能这样的作贱自己呢！？还有一郎，他……他怎么能这样的对待美丝！？这……这么变态的行为真的有那么舒服吗！？ 　　我……我要是真的跟一郎好，想必也会受到同样的对待的了，我……我能接受吗！？ 　　看美丝的表情，好……好像并不像我想象中的那么痛苦，而且还十分享受呢，真的有那么爽吗！？“ 　　看着电视机上那淫猥的画面美佐子的意识开始慢慢的迷糊起来，一边再埋怨我和美丝的做法，另一边则对SM产生了一丝异样的感觉，竟然带有些许的期盼。 　　不过这盘光盘能给美佐子带来这样的感觉就已经超额完成了它的任务了。 　　接下来的画面对美佐子来说更是不堪入目了，首先我为美丝注射敏感剂和催乳剂的画面，看着美丝乳房惊人的变化还有我躺在美丝腿上“哺乳”的情形美佐子不禁用手指在自己的乳头上轻轻的揪弄着。 　　跟着是美丝下体插入假阳具后传上贞操带做家务的后面，只要行动稍微简慢一点乳房上马上就被我加上夹子，直到乳房布满夹子的美丝满身大汗的躺在地下不停的抽搐为止，看到这里美佐子下体也开始骚痒来，只好从自己的乳房上抽出一只手来，把两跟指头伸进自己的阴道中搅弄着，手指头对突起的阴核当然是不会放过的了，在它什么轻轻的抚摸着，呼吸也变得不自然起来。 　　最后在画面中出现的竟然是美丝浣肠后排泄的集锦，看着一支支从美丝肛门中激射而出的液体美佐子再也忍不住了，就在“影片”结束的同时终于一泄如注瘫痪在沙发上，再也没有力气动弹一下了。

19

等美佐子再次醒来的时候已经是午夜1点15分了，看见还开着的电视机不停的冒着“雪花”呢。节俭的她只好拖着疲乏的身体过去把电视机关掉，然后把还留在影碟机了的光盘取出来。 　　“唉……好累啊，不管啦，就在这睡吧” 　　美佐子做完这些后就直接躺在地毯上休息，今天的“活动”对她来说付出实在是太大了。谁知道一仰头就隔着茶几的玻璃看见我送她的塑料袋还放在上面。 　　那封信马上就钩起了美佐子的好奇心，“吃力”的坐起来把信拿过来拆开，从里 　　面抽出两张信笺阅读起来 　　我心爱的美佐子： 　　当你看完我送你的光盘后应该了解我和美丝的关系了，没错，美丝从两个月前就已经成为我的性奴隶了。不过为了不使你误会我还是要对你作出几点澄清的 　　第一、我希望你清楚美丝作为我的性奴隶是绝对没有被逼的成分的，她是完全自愿这样做的（为了使你清楚的明白到美丝是完全自愿的，我在这封信里附加了美丝对我的誓约书）； 　　第二、在你心里应该在骂我们的行为很变态吧，如果你用现在社会的论理观念来评价的话我只好承认，这也许和我少年时的一段经历有关，在这里很难像你说明。不过肯定的是我和美丝的行为没有伤害和骚扰到别人（我希望你不是别人）； 　　第三、你所看到的一切并不想你想象当中的那样的，只要从美丝的表情是享受多于痛苦上你应该可以理解到这点，即使你不接受但我可以告诉你SM是一件很美妙的事情； 　　第四、我非常希望你能想美丝那样成为爱我和被我所爱的女人，如果我和美丝的做法对你造成什么困扰导致你所不能接受的话，我们可以只做一对普通的恋人，我照样是那么的爱你。如果你认为我连当你恋人的资格都没有的话，请你千万不要辞职，因为你这样的像下属现在已经跟难找了，我回尽力维持我们之间上司和下属的关系的。 　　附：如果你能像美丝那样的话请你把剩下的盒子打开；如果你只想当我的恋 　　人的话那你可以明天找常来照顾美丝，顺便把盒子还给我就行了，我绝对不会对你做出过分的事情；如果你认为我们再没有维持恋人关系的话，你可以直接到公司上班了，美丝让我照顾就可以了，把那盒子放到我办公桌面上。 　　爱你的户部一郎 　　接下来的那张纸就是美丝的《奴隶誓约书》 　　《奴隶誓约书》 　　本人（凌美丝）甘愿成为主人（户部一郎）的性奴隶…… 　　誓词人：凌美丝（牛奴） 　　200X年X月X日 　　看完这封信后美佐子呆呆的坐在地毯上看着袋子里剩下的那只盒子 　　“我到底应该怎样做才好呢？像美丝那样？不行！我怎么能做那样淫贱的事情呢！不过……看美丝的表情好像真很舒服呢，啊……我怎么往那地方想，难道……我也是那么淫贱吗！？和一郎维持恋人的关系？还是不行，以我对一郎的了解，既然我看了那光盘，他迟早会把我变成美丝那样的。那离开他？不行……现在让我离开他比让我死还难受啊。我……我到底该怎么办啊？” 　　左右思量的美佐子拿起盒子把玩着，一种偷盗带来的刺激感觉和好奇心慢慢从她心里升起“里面到底是什么呢？这么神秘，不管啦，先拆开来看看，反正一郎又不会发现” 　　想到这里美佐子毫不犹豫的把盒子打开了。原来盒子里面还有一个锦盒，锦盒上面还有一张用胶布固定的纸条，上面写着： 　　“我真的很高兴你能把盒子打开，从这一刻起你就和美丝一样是我心爱的性奴隶了。这锦盒里分别有两颗电动跳蚤、5个药用的甘油瓶和一条只有我能打开的贞操带，（因为钥匙在我这）有说明书的，明天早上你先把甘油灌进肛门，然后在你的阴道和肛门中各放入一枚电动跳蚤，强度调到第三级就可以了，最后你就可以穿上贞操带来见我了” 　　美佐子看着打开后锦盒里的那些“道具”已经有些傻了，要把这些都用到自己身上呢？还是原样归还？两种想法不停的在她的脑海里不断的冲击着……

20

清晨，温暖的阳光打在脸上，使“精力充沛”的我很快就醒来了。伸手自然的往身边摸去，谁知道竟然摸了个空，再睁开眼睛一看，卧室里只有自己一个人睡在大床上，昨晚睡在身边的美丝不知道上那去了 　　“美丝？小牛奴？宝宝？你在那呢？” 　　叫了几声都没反应，想必美丝已经不在我房间里了。在浴室随便洗了个澡，精神为之一振，连衣服也懒得穿就往一楼走去。刚刚到达客厅，一阵煎蛋的香味马上就刺激了我的食欲，摸摸肚子，真的有点饿了，我的小宝贝在为我准备什么早餐呢？想着想着脚步已经往厨房移动了。 　　才刚走进厨房门口我的步伐就停住了，傻傻的站在那里，因为眼前的情景把我都看呆了。只见美丝赤裸的身体只在腰上缠着一件煮饭时专用的围裙，手上正拿着一个汤勺在锅里搅拌几下，然后放到嘴边试味，所有的一切都想一位贤慧的妻子。由于美丝背向着我，所以没有发现我的存在，专心的工作着。 　　我知道美丝有早浴的习惯，很快就发现她乌黑的秀发上晶莹闪耀水滴，再加上柔和的阳光照在她那白得会发光的皮肤上，那种鲜明的对比简直美得不可言语。 　　唯一能阻挡我视线的只有那系在腰上的围裙的布条，在浑圆的臀部下放还能隐约看见美丝那天生就比别的女人要凸出和丰满的阴户。眼前的一切使我的肉棒膨胀到了极点，要不是顾虑到美丝的“伤势”我早就冲上去把她按翻在地上猛�了。 　　因为打扫的十分干净，所以我和美丝在家里都没有穿鞋的习惯。我轻手轻脚的走到美丝身后，双手突然从她腋下穿过去，手掌熟练的往她胸前一掏，抓住那对使我百摸不厌的丰乳轻揉着，两只食指的指甲还在那可爱的小乳头上轻轻的刮弄着。 　　美丝显然对我的“袭击”毫无准备，“啊！”的一声，把手里的汤勺都吓丢了，落在她面前的锅里，几滴滚烫的汤汁被汤勺击起，正好溅到她身上，我盖在她双乳上的手背也被溅了几滴，两人又同时“啊！”的叫了一声。美丝这时已经从惊吓中回过神来了，看见我的手也被烫了，竟全然不管自己身上的疼痛，抓起我的手掌拉到嘴边伸出舌头在烫到的地方轻舔着，那种温柔简直要把我都融化掉了 　　“没烫伤吧？主人，对不起啊，刚才牛奴没注意” 　　“没事，我皮厚着呢，这不怪你，都是我不好，把我的小宝宝都烫着了，让我看看”说着就伸手在她被烫到的地方轻抚着 　　“唉，都给烫红了，心痛死我了，还痛吗？” 　　“已经不痛了，还好汤不太滚，等一下就好了” 　　两人对望了一眼，都会心的笑了起来，想不到这场突然的小风波竟然让我们俩的感情更进了一步。我吻了美丝的嘴唇一下，重新从后抱着她，让她继续工作，手掌当然不会放过那对肉球啦，在上面忽轻忽重的揉捏着，下巴枕在美丝的香肩上，嘴巴在她小巧圆润的的耳垂上轻咬着 　　“我的小宝宝在为我煮什么早餐呢？” 　　“啊……就是杂菜汤，等会再煎两个蛋就完成了，啊……轻点捏……嗯……” 　　我故意把肉棒伸进美丝的跨下，用龟头在阴户和菊蕾间来回磨蹭着 　　“伤好了吗？不痛了？” 　　“啊……还有点痛，不过已经可以走动了，啊……” 　　“牛奴这么乖，让主人我赏你什么好呢？” 　　“嗯……这都是……牛奴的职责，不……不应该受什么奖赏的，啊……何……何况刚才牛奴还烫伤了主人，啊……应该受罚才对，啊……” 　　“呵呵，嘴这么甜，那你是不要了？” 　　“要！啊……只要是主人给牛奴的，不要说是奖赏了，就……就算是惩罚，牛奴……也乐于接受的……” 　　“那我就赏给你一个对我的称呼吧，一个除了调教时间外都可以的称呼” 　　“哦……那……那牛奴还可以称呼主人作什么呢？” 　　美丝显得很平淡，因为叫什么她无所谓，但当我在她耳边说出两个字后她完全惊呆了，因为那两个字竟然是 　　“老公”

21